<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<sanphams>
  <HMV>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB09</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ ramekin phong cách Hàn Quốc</TEN>
      <SOLUONG>136</SOLUONG>
      <HINHANH>B091.jpg</HINHANH>
      <GIA>36000</GIA>
      <MOTA>
        Thông tin chi tiết:&lt;br/&gt;

        ▪️Đường kính 15cm&lt;br/&gt;
        ▪️Cao7.3cm&lt;br/&gt;
        ▪️Dung tích: 620ml&lt;br/&gt;
        ▪️Thoải mái khi sử dụng lò vi sóng,bếp nướng &lt;br/&gt;

        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng&lt;br/&gt;  bóng, không chì, không độc hại.Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp&lt;br/&gt;  phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm phù hợp với mọi gia bếp gia đình.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB10</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Chén Cơm Nhám Dark Grey Srithai Superware</TEN>
      <SOLUONG>200</SOLUONG>
      <HINHANH>B101.jpg</HINHANH>
      <GIA>12000</GIA>
      <MOTA>
        Mô tả:&lt;br/&gt;
        Đường kính 15cm&lt;br/&gt;
        Cao7.3cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 620ml&lt;br/&gt;
        Độ bền cao, không sứt mẻ hoặc trầy xước trước va đập trong quá trình sử dụng. Sử &lt;br/&gt; dụng hiệu quả cho canteen, nhà hàng, khách sạn.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm chịu được nhiệt độ cao từ 100 đến 120 độ C.&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Sản phẩm Superware Thái Lan của Công ty TNHH Srithai (Việt Nam)&lt;br/&gt;
        Lưu ý: Sản phẩm khuyến cáo không sử dụng trong lò vi sóng&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB11</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô canh sứ 15.5 cm</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>B111.jpg</HINHANH>
      <GIA>129000</GIA>
      <MOTA>
        Tô canh với thiết kế và hoa văn đẹp mắt, màu sắc trang nhã.&lt;br/&gt;
        Tô được làm bằng chất liệu sứ an toàn cho sức khoẻ, bền đẹp, tiện vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Đường kính tô sứ 15.5 cm phù hợp đựng canh, ăn bún, mì... cho 1 người ăn.&lt;br/&gt;
        Tô có thể sử dụng trong gia đình, hàng quán hoặc làm quà tặng tân gia đều thích hợp.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB12</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô canh sứ 15 cm Minh Châu </TEN>
      <SOLUONG>125</SOLUONG>
      <HINHANH>B121.jpg</HINHANH>
      <GIA>16000</GIA>
      <MOTA>
        Tô canh kiểu dáng mềm mại, hoa văn sang trọng, tạo điểm nhấn cho bàn ăn.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ cao cấp không độc hại, dùng an toàn sức khỏe, mới lâu, dễ vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Đường kính 15 cm, thành cao, dùng thích hợp đựng canh, soup,... cho 2-3 người ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB13</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bộ bát đĩa sứ viền vàng kiểu Hàn Quốc sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B131.jpg</HINHANH>
      <GIA>210000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ bát đĩa sứ viền vàng sang trọng kiểu dáng Hàn Quốc. Thiết kế mới nhất của năm, &lt;br/&gt; phù hợp cho sử dụng cho mọi gia đình, nhà hàng và khách sạn.

        Chất liệu: Sứ cao cấp, chất men mịn viền vàng.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Màu trắng và màu xanh.&lt;br/&gt;
        Bộ màu trắng gồm 28 chi tiết. Bộ màu xanh gồm 26 chi tiết.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB14</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bộ bát lợn hồng so cute</TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>B141.jpg</HINHANH>
      <GIA>30000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ bát  sứ có 2 set:&lt;br/&gt;
        Set 1:   - 4 bát con&lt;br/&gt;
        - 2 bát tô nhỡ&lt;br/&gt;
        Set 2:  - 4 bát con&lt;br/&gt;
        - 1 bát tô to&lt;br/&gt;
        - 4 đĩa &lt;br/&gt;

        Phù hợp: Lò vi sóng, máy rửa bát&lt;br/&gt;
        Hàng đặt trước 5-10 ngày có hàng. &lt;br/&gt;
        Trong một số trường hợp đặc biệt hàng có thể về chậm 1-3 ngày. Mong các bạn thông cảm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB15</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm trám nâu hoa văn thủ công</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B151.jpg</HINHANH>
      <GIA>9000</GIA>
      <MOTA>Bát cơm trám nâu hoa văn thủ công hoa văn được vẽ tỉ mỉ đến từng chi tiết đem tới chất lượng hoàn hảo cho bữa cơm gia đình&lt;br/&gt; </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB16</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>B161.jpg</HINHANH>
      <GIA>70000</GIA>
      <MOTA>
        Kiểu dáng retro phong cách Nhật Bản, đơn giản tinh tế&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng và máy rửa bát&lt;br/&gt;
        Dung tích: 300 ml/bát&lt;br/&gt;
        Kích thước: 11.3 x 6 cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>

    <sanpham>
      <ID>MICERAD09</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng vintage trắng họa tiết mặt trời</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>D091.jpg</HINHANH>
      <GIA>135000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng vintage hoàn hảo cho các tín đồ của "nồi chiên không dầu" hay ai đấy thích làm mới các món ăn mình nấu bằng việc cho các bạn ấy diện những "chiếc áo đẹp".&lt;br/&gt;
        Chỉ cần vài phút sẽ có ngay các món hấp dẫn, tiện lợi với chiếc đĩa nướng sử dụng được trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát và máy tiện trùng này.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: gốm sứ, hoa văn vintage vẽ tay, có tay cầm 2 bên giúp dễ lấy đồ khỏi lò nướng/nồi chiên.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: 4 màu như hình.&lt;br/&gt;
        Kích thước: Dài* sâu: 21.5cm*4.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD10</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa sứ tròn lòng sâu phong cách châu Âu</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>D101.jpg</HINHANH>
      <GIA>130000</GIA>
      <MOTA>
        Bếp nhà - không chỉ đơn giản là nơi bạn nấu ăn mà còn là nơi bạn tạo ra những món ăn ngon với tất cả trái tim ấm áp, tình yêu, mong muốn chăm sóc gia đình. Đồng thời, cũng là nơi bạn ngắm nhìn gia đình và chứng kiến sự hạnh phúc thông qua những món ăn ngon.&lt;br/&gt;
        Những chiếc đĩa nướng đầy màu sắc, kiểu dáng được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Dùng được cho lò vi sóng, máy rửa bát, lò nướng và máy khử trùng.&lt;br/&gt;
        Bát đĩa đẹp sẽ khiến cuộc sống của bạn trở nên thú vị hơn.&lt;br/&gt;
        Kích thước: Đường kính 20,5cm.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD11</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa sứ họa tiết trang trí bàn ăn</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>D111.jpg</HINHANH>
      <GIA>138000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa tròn phong cách Bắc Âu, với nhiều hình với tone: Xanh họa tiết vàng, Trắng họa tiết hồng, Đen họa tiết hồng.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng bóng, không chì, không độc hại. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn. Bộ sản phẩm phù hợp với mọi gia bếp gia đình.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD12</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Tròn Trang Trí Bàn Ăn Phong Cách Bắc Âu Macaroon</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>D121.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng macaroon 6 màu Trang Trí Bàn Ăn Phong Cách Bắc Âu Macaroon.&lt;br/&gt;
        Lấy cảm hứng từ những chiếc bánh macaroon xinh đẹp với đủ loại màu sắc, bộ sưu tập đĩa macaroon với 6 màu: hồng, kem sữa, vàng, xanh navy, xanh bộ đội, xám, vàng sẽ khiến bàn ăn nổi bật.&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát...&lt;br/&gt;
        Màu sắc: vàng, kem sữa, xám, hồng, xanh navy, xanh bộ đội.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD13</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Sứ Hoa Nở Mùa Xuân Phong Cách Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>D131.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Set 4 bát đĩa hoa nở mùa xuân với những nét vẽ tinh tế của những đoá hoa màu cam vươn nở mạnh mẽ trên nền trời mùa xuân.&lt;br/&gt;
        Set sản phẩm gồm 4 món: 01 đĩa bầu dục + 1 đĩa nướng có tay cầm + 1 bát có quai và 01 tô salad xinh xắn. Chất liệu gốm men bóng, với các nét vẽ bằng tay sinh động như một thảm hoa mùa xuân đẹp xinh căng tràn sự sống.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm vừa lãng mạn, vừa mạnh mẽ sẽ là điểm nhấn trên bàn ăn. Đặc biệt, có thể sử dụng trong lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát rất tiện.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD14</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa tay cầm hình trái cây</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D141.jpg</HINHANH>
      <GIA>125000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa gốm sứ dễ thương sáng tạo &lt;br/&gt;
        Kiểu Bắc Âu có tay cầm &lt;br/&gt;
        Đĩa gia đình bộ đồ ăn màu đỏ &lt;br/&gt;
        Khay nướng đĩa salad&lt;br/&gt;
        Chất liệu men sứ cao  cấp, kiểu dáng dễ thương, đẹp mắt&lt;br/&gt;
        Trang trí decor bàn ăn&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD15</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa bánh, trang trí bàn ăn hình nơ vintage xinh xắn</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>D151.jpg</HINHANH>
      <GIA>145000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm tráng men&lt;br/&gt;
        Phù hợp decor phòng make up, decor tiệm bánh, trang trí bàn ăn phong cách vintage.&lt;br/&gt;
        Bề mặt của đĩa được phủ men mờ, tạo độ bám khi cầm nắm kết hợp gờ chống trượt ở đáy khay giúp bạn đảm bảo an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD16</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Gốm Chịu Nhiệt Cao</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D161.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Những chiếc đĩa nướng đầy màu sắc, kiểu dáng được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: Được làm bằng sứ cao cấp, chì tự do và gốm không độc hại, được nung hai lần và có lớp men mờ, chống sứt mẻ và chắc chăn hơn, an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bảo quản: Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
        Dùng được cho lò vi sóng, máy rửa bát, lò nướng và máy khử trùng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>

    <sanpham>
      <ID>MICERAK09</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ ấm trà MICERA</TEN>
      <SOLUONG>37</SOLUONG>
      <HINHANH>K091.jpg</HINHANH>
      <GIA>620000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ ấm gồm: 01 ấm, 06 chén( lòng trắng), 07 đĩa kê, 01 hộp &lt;br/&gt;
        Với phần men ấm bên ngoài trơn nhẵn và bóng, bộ ấm chén uống trà bát tràng cao cấp hoàn toàn không bị đọng nước. Sau khi sử dụng bạn chỉ cần tráng ấm bằng nước sôi mà không lo việc ấm trà sẽ bị hoen ố hay loang màu. &lt;br/&gt;

        Độ bến cực cao: được nung ở nhiệt độ cao nên chịu được sự thay đổi đột ngột của nhiệt độ cũng như lâu bền với thời gian, càng sử dụng, ấm trà càng bóng, càng đẹp. &lt;br/&gt;
        Lòng ấm được thiết kế trơn, nhẵn, nắp ấm khít, giữ nhiệt độ rất tốt,  vô cùng thích hợp sử dụng để làm ấm pha trà, giữ trọn được hương vị vốn có của trà.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK10</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bình Sake đen trắng</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>K101.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>Một bình rượu với Kiểu dáng cổ điển, đậm chất Nhật, nhưng cũng không kém phần tinh tế, cùng với chấm bi nhỏ tinh tế, thân bình với 2 màu đen và trắng đẹp mắt. &lt;br/&gt; Kiểu dáng và họa tiết cổ điển, làm từ gốm cao cấp, trên thân bình có phần tay cầm chắc chắc khi sử dụng. Dung tích bình 300ML. Kích thước: 14.5*6.5CM.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK11</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Búp bê Hina võ sĩ</TEN>
      <SOLUONG>13</SOLUONG>
      <HINHANH>K111.jpg</HINHANH>
      <GIA>753000</GIA>
      <MOTA>
        Ở Nhật, võ sĩ vốn được dùng để thể hiện bảo vệ tính mạng của chiến binh samurai trong chiến tranh. Những đồ vật này tượng trưng cho sự dũng cảm của các chiến binh trong các cuộc chiến, Vì vậy việc trưng bày nón Samurai và áo giáp samurai có ý nghĩa rất đặc biệt đối với gia chủ.
        Búp bê tượng trưng cho QUYỀN LỰC, SỨC MẠNH, giúp cho gia chủ thăng quan tiến chức, thuận lợi trong công việc và gặt hái được nhiều thành công trong cuộc sống. &lt;br/&gt;
        Ngoài ra còn có ý nghĩa phù hộ cho các em bé trong nhà phát triển khỏe mạnh, thông minh, học giỏi và thành công trong cuộc sống !&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK12</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ tách trà gốm bộc đất nung</TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>K121.jpg</HINHANH>
      <GIA>10000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ tách trà sứ bọc đất nung được làm từ đất sét, một loại đất cao cấp nhất, được thiết kế tinh xảo và khéo léo. Bộ ấm có màu nâu đất, bao gồm 8 chén trà và 1 bình trà, 1 tách trà, 1 ấm công lý. &lt;br/&gt;
        Bên trong lòng chén trà được tráng một lớp men cao cấp, sáng bóng, mang vẻ sang trọng và tinh tế cho không gian phòng khách của bạn. Các đường nét được chăm chút một cách tỉ mỉ tạo nên sự hoàn hảo cho bộ sản phẩm. &lt;br/&gt;
        Bộ tách trà sứ bọc đất nung có ưu điểm vượt trội là giữ nhiệt độ rất tốt, vô cùng thích hợp sử dụng để làm ấm pha trà, giữ trọn được hương vị vốn có của trà. Với vẻ đẹp vừa sang trọng, tinh tế lại vừa truyền thống, giản dị, bộ tách trà sứ cao cấp thích hợp để làm quà biếu, quà tặng hay dùng để trưng bày. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK13</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ tách trà gốm đỏ cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>45</SOLUONG>
      <HINHANH>K131.jpg</HINHANH>
      <GIA>520000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ tách trà gốm gạch đỏ mang phong cách thiết kế đơn giản, màu sắc nhã nhặn, chất liệu gốm cao cấp, tôn lên nét cổ điển. Đây là sản phẩm tuyệt vời để bạn thoải mái thưởng thức trà và trò chuyện cùng bạn bè, người thân... &lt;br/&gt;
        Sản phẩm bao gồm: &lt;br/&gt;
        - 01 mâm đựng tách trà &lt;br/&gt;
        - Bộ ấm chén cao cấp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK14</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Lọ hoa MICERA men hỏa biến xanh lơ dáng múi khế</TEN>
      <SOLUONG>73</SOLUONG>
      <HINHANH>K141.jpg</HINHANH>
      <GIA>740000</GIA>
      <MOTA>
        Cắm hoa theo mùa, hoa giả theo ý thích của người mua hàng &lt;br/&gt;
        Làm quà tặng, đồ tân gia. &lt;br/&gt;
        Làm đồ lưu niệm cho bạn bè  &lt;br/&gt;
        Trang trí bàn làm việc, quán cà phê, cửa hàng và các không gian trong nhà. &lt;br/&gt;
        Decor nhà vườn, ban thờ gia tiên, ban thờ thổ địa. &lt;br/&gt;
        Làm đẹp, làm mới ngôi nhà. &lt;br/&gt;
        Làm sản phẩm có thể buôn bán lẻ, bán buôn. &lt;br/&gt;
        Làm đồ lưu truyền. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK15</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ trà men lông thỏ</TEN>
      <SOLUONG>85</SOLUONG>
      <HINHANH>K151.jpg</HINHANH>
      <GIA>360000</GIA>
      <MOTA>
        Nội thất bằng vật liệu gốm sứ dù khá bền chắc nhưng vẫn chịu một số tác động từ môi trường trong quá trình sử dụng. Chính vì thế các gia chủ cần lưu ý: &lt;br/&gt;
        Chế độ bảo trì: đánh bóng, phủ chất chống thấm,..theo định kỳ 6 tháng / 12 tháng.
        Bộ trà men lông thỏ, đồ handmade Việt Nam &lt;br/&gt;
        - 1 ấm &lt;br/&gt;
        - 6 chén &lt;br/&gt;
        - 6 đĩa lót &lt;br/&gt;
        ———— &lt;br/&gt;
        Là món quà ý nghĩa cho dịp tân gia, sinh nhật, mừng cưới,... đó ạ! &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK16</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Nghê linh vật bản địa</TEN>
      <SOLUONG>35</SOLUONG>
      <HINHANH>K161.jpg</HINHANH>
      <GIA>690000</GIA>
      <MOTA>Nghê là linh vật bản địa hóa Kỳ Lân do người Việt sáng tạo ra, khác hẳn với kỳ lân hay sư tử. Nghê là hóa thân của con chó, được nâng tầm lên để ngang hàng với Tứ linh (Long, Lân, Quy, Phụng). Nghê là Linh vật bản địa của người Việt Nam, là con vật canh giữ về mặt tinh thần, chống lại các thứ tà ma, ác quỷ.. </MOTA>
    </sanpham>

    <sanpham>
      <ID>MICERAN09</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm nắp gỗ – màu xanh cổ vịt và cam sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>N091.jpg</HINHANH>
      <GIA>345000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi chất liệu gốm sứ vô cùng dày dặn, chiụ nhiệt cực tốt từ -20 độ C đến 160 độ C, thoải mái dùng với bếp gas.&lt;br/&gt;
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, cháo, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Miệng nồi được thiết kế nhiều tầng giúp chống tràn hiệu quả. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với nắp nồi các lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
        Nắp nồi làm từ gỗ giúp chống bỏng, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN10</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm viền đen có tay cầm – Phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>N101.jpg</HINHANH>
      <GIA>330000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm cao cấp, dày dặn, chịu nhiệt tốt, tráng men bóng không chì, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế đơn giản tinh tế theo phong cách Nhật Bản.&lt;br/&gt;
        Màu trắng sang trọng kết hợp tay cầm tiện dụng.&lt;br/&gt;
        Nồi thích hợp để đựng salad, món hấp, món canh. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn với lò vi sóng, rất tiện lợi khi bạn hâm nóng thức ăn hay thậm chí dùng được với cả lò nướng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN11</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm oval cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>N111.jpg</HINHANH>
      <GIA>248000</GIA>
      <MOTA>
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, cháo, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với nắp nồi các lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
        Nắp nồi làm từ gỗ giúp chống bỏng, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN12</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi nhỏ bằng gốm họa tiết vẽ tay chủ đề bốn mùa</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>N121.jpg</HINHANH>
      <GIA>235000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gạch.&lt;br/&gt;
        Quy trình thủ công: tráng men vẽ tay.&lt;br/&gt;
        Phù hợp sử dụng: thích hợp cho lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, tủ khử trùng ozone, không đun trên lửa.&lt;br/&gt;
        Bảo trì:&lt;br/&gt;
        1. Nếu sản phẩm dính hoặc cặn cứng, hãy ngâm trong nước trước khi chà.&lt;br/&gt;
        2. Nếu bạn cho vào máy rửa chén, vui lòng chọn máy rửa chén có chức năng rửa "sứ và pha lê".&lt;br/&gt;
        3. Không lau mạnh bằng búi thép và các vật liệu cứng khác để tránh làm hỏng và trầy xước lớp men.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN13</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Bộ nồi nấu ăn bằng gốm nhiều kích thước và màu sắc</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>N131.jpg</HINHANH>
      <GIA>475000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm.&lt;br/&gt;
        Thông tin chi tiết: Bộ ba món 5 inch, 6.5 inch, 8.5 inch.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm mới có thể có mùi của chất liệu, bạn hãy yên tâm sử dụng sản phẩm sau khi làm rửa sạch và phơi khô.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Tránh chà xát với các vật cứng như quả bóng thép để tránh trầy xước.&lt;br/&gt;
        2. Chất liệu thép không gỉ, dù có lớp phủ chống oxy hóa nhưng vẫn cần được bạn sử dụng và bảo quản kỹ ở nơi khô ráo.&lt;br/&gt;
        3. Trong quá trình sản xuất và vận chuyển, sản phẩm có thể sẽ bị nhạt màu sơn hoặc có các đốm đen nhỏ, điều này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN14</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm sang trọng phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N141.jpg</HINHANH>
      <GIA>440000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ.&lt;br/&gt;
        Gia công thủ công: vẽ tay tráng men.&lt;br/&gt;
        Phạm vi sử dụng: Có thể sử dụng lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, máy khử trùng ozone, không sử dụng trực tiếp trên lửa.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Tránh chà xát với các vật cứng như quả bóng thép để tránh trầy xước.&lt;br/&gt;
        2. Chất liệu thép không gỉ, dù có lớp phủ chống oxy hóa nhưng vẫn cần được bạn sử dụng và bảo quản kỹ ở nơi khô ráo.&lt;br/&gt;
        3. Trong quá trình sản xuất và vận chuyển, sản phẩm có thể sẽ bị nhạt màu sơn hoặc có các đốm đen nhỏ, điều này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN15</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi cỡ lớn đa chức năng làm bằng gốm chất lượng cao</TEN>
      <SOLUONG>22</SOLUONG>
      <HINHANH>N151.jpg</HINHANH>
      <GIA>336000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm.&lt;br/&gt;
        Quy trình: men màu nhiệt độ cao.&lt;br/&gt;
        Thích hợp cho: lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, máy khử trùng, hỗ trợ sử dụng trên bếp.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Có thể có các đốm đen, lỗ nhỏ, thiếu men, kết tụ, vv là bình thường.&lt;br/&gt;
        2. Bề mặt tráng men nhám, cảm giác chạm thoải mái, không nên sử dụng dao và nĩa bằng kim loại, rất dễ tạo ra vết xước.&lt;br/&gt;
        3. Nếu các vật dính hoặc cặn cứng, hãy ngâm vào nước trước khi cọ rửa.&lt;br/&gt;
        4. Nếu bạn đang dùng máy rửa bát, vui lòng chọn máy rửa bát có chức năng rửa " sứ và pha lê ".&lt;br/&gt;
        5. Không lau mạnh bằng đồ chùi nồi hoặc các chất liệu cứng khác để tránh làm hỏng và trầy xước lớp men.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN16</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi xanh cổ vịt nắp kính cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N161.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm cao cấp, dày dặn, chịu nhiệt tốt, tráng men bóng không chì, an toàn cho sức khỏe. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế đơn giản tinh tế theo phong cách Bắc Âu.&lt;br/&gt;
        Màu xanh cổ vịt sang trọng kết hợp tay cầm tiện dụng.&lt;br/&gt;
        Nắp kính trong suốt với tay nắm bằng gỗ chống bỏng.&lt;br/&gt;
        Nồi thích hợp để úp mì, đựng salad, món hấp, món canh .&lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn với lò vi sóng, rất tiện lợi khi bạn hâm nóng thức ăn hay thậm chí dùng được với cả lò nướng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>

    <sanpham>
      <ID>MICERAT09</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố Nồi Canh Có Nắp Đậy Melamine Trắng Fataco</TEN>
      <SOLUONG>100</SOLUONG>
      <HINHANH>T091.jpg</HINHANH>
      <GIA>200000</GIA>
      <MOTA>
        Nguyên liệu: Nhựa A5 melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Trắng&lt;br/&gt;
        Hoa văn: Trơn&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT10</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố cá nhân loại có nắp được thiết kế cổ điển</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>T101.jpg</HINHANH>
      <GIA>179000</GIA>
      <MOTA>
        Thố cá nhân loại có nắp được thiết kế cổ điển nhưng không kém phần tinh tế, được thiết kế chuyên biệt cho các món ăn sang trọng&lt;br/&gt;

        Thành tô được làm vân nhẹ cho cảm giác cầm nắm chắc chắn, dễ chịu hơn, nắp tô giúp giữ nhiệt và tăng thêm tính thẵm mỹ cho bàn tiệc&lt;br/&gt;

        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt&lt;br/&gt;

        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam. &lt;br/&gt;
        Thố cá nhân có nắp 4' nằm trong bộ sản phẩm nhập khẩu phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản&lt;br/&gt;

        • Hoa văn: đen mờ
        &lt;br/&gt;
        • Kích thước: 9.7 x 6.5(cm)&lt;br/&gt;

        • Chất liệu: menlamine&lt;br/&gt;

        • Chịu được nhiệt độ: -30°C - 120°C&lt;br/&gt;

        • Sử dụng được trong máy rửa chén.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT11</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men họa tiết hoa </TEN>
      <SOLUONG>5</SOLUONG>
      <HINHANH>T111.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thân sứ siêu cứng nhờ phối liệu đặc biệt và do được nung ở nhiệt độ 1380C.&lt;br/&gt;
        Men cứng chắc&lt;br/&gt;
        Màu sứ Ngà ấm áp. Trắng trong do loại hết những tạp chất.&lt;br/&gt;
        Không chứa chất chì và cadmidium (loại chất độc hại cho sức khỏe).&lt;br/&gt;
        Độ bền cao, chịu sốc nhiệt tốt. Không bị rạn nứt do có khả năng chịu chấn động nhiệt độ cao từ nóng&lt;br/&gt;
        sang lạnh và ngược lại.&lt;br/&gt;
        An Toàn sử dụng trong lò viba, máy rửa chén&lt;br/&gt;
        Mẫu mã được thiết kế phù hợp cho cả Á Đông lẫn Châu Âu.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT12</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Set 2 thố sứ cao cấp có nắp gỗ sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>6</SOLUONG>
      <HINHANH>T121.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Thành phần: thố bằng sứ Opal cao cấp.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: thố màu trắng sữa có hoa, nắp trong suốt. &lt;br/&gt;
        Thố sâu lòng có 2 quai cầm, sử dụng được trong lò vi sóng. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT13</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ 3 tầng tráng men cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>T131.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Dung Tích: 350ml&lt;br/&gt;
        Thương hiệu: NTV Cheng's&lt;br/&gt;
        Công dụng: Thố được làm bằng gốm sứ cao cấp,
        dùng để chưng 1 tai yến với hạt sen, táo,...hoặc làm quà tặng khách,.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT14</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men tiêu màu ngà hoạ tiết hoa xanh</TEN>
      <SOLUONG>220</SOLUONG>
      <HINHANH>T141.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Màu sắc:  Bát Tô Sứ Hoa Xanh men rất bóng và đẹp. &lt;br/&gt;
        Màu men: Các sản phẩm tô chén sứ cao cấp hoặc tô chén sứ giá thành rẻ bạn đều nên tìm mua loại sản phẩm&lt;br/&gt;
        có tráng men bên ngoài. Việc tráng lớp men bên ngoài sản phẩm có tác dụng rất lớn trong quá trình sử dụng &lt;br/&gt;
        sau này. Bạn có thể dễ dàng tẩy rửa, các vết bẩn có thể làm sạch như mới. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT15</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men tiêu màu ngà hoạ tiết hoa cúc</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>T151.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thố ceramic họa tiết hoa cúc được làm từ chất liệu gốm ceramic cao cấp, với họa tiết hoa cúc trang nhã không &lt;br/&gt;
        chỉ là một món đồ dùng hàng ngày, mà còn là đồ trang trí cho ngôi nhà của bạn thêm phần trang nhã.&lt;br/&gt;
        Thố Ceramic cao cấp họa tiết hoa cúc được làm từ chất liệu sứ ceramic cao cấp đã trải qua quá trình sàng lọc &lt;br/&gt;
        và gia công kỹ lưỡng nên có độ bền chắc tuyệt đối, hạn chế trầy xước, bể mẻ do va chạm trong quá trình sử dụng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT16</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố hấp trứng, chưng yến</TEN>
      <SOLUONG>125</SOLUONG>
      <HINHANH>T161.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Dùng nấu cháo trong nồi cơm điện, hấp trứng, chưng yến...&lt;br/&gt;
        Chất liệu: gốm sứ&lt;br/&gt;
        Kích thước: đường kính ngoài 10cm, đường kính trong 8 cm, cao 7 cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 250 ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    
  </HMV>
</sanphams>