<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<sanphams>
	<KM>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB17</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Bát cơm phong cách retro Nhật Bản</TEN>
			<SOLUONG>54</SOLUONG>
			<HINHANH>B171.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>42000</GIAMK>
			<GIA>60000</GIA>
			<MOTA> Kiểu dáng retro phong cách Nhật Bản, đơn giản tinh tế&lt;br/&gt; 
Sử dụng được trong lò vi sóng và máy rửa bát&lt;br/&gt; 
Dung tích: 300 ml/bát&lt;br/&gt; 
Kích thước: 11.3 x 6 cm&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB18</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Tô vuông trang trí Fukugawa</TEN>
			<SOLUONG>54</SOLUONG>
			<HINHANH>B181.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>24500</GIAMK>
			<GIA>35000</GIA>
			<MOTA>Tô vuông trang trí hoạ tiết nhã nhặn trên nền màu trắng, chi tiết và màu sắc có độ sâu đặc trưng của dòng Fukugawa&lt;br/&gt; 
Kích thước 18x18x8cm&lt;br/&gt; 
Dung tích 500ml&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB19</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>bát ăn trang trí hoạ tiết kẻ sọc trong lòng </TEN>
			<SOLUONG>63</SOLUONG>
			<HINHANH>B191.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>18900</GIAMK>
			<GIA>27000</GIA>
			<MOTA>Bát ăn trang trí hoạ tiết kẻ sọc trong lòng 3 màu khác nhau tươi tắn&lt;br/&gt; 
Đường kính 13cm sâu 5cm&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB20</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Cặp bát tô nhỡ trang trí hoạ tiết mặt trong lẫn ngoài</TEN>
			<SOLUONG>121</SOLUONG>
			<HINHANH>B201.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>13300</GIAMK>
			<GIA>19000</GIA>
			<MOTA>
Chất liệu: Gốm&lt;br/&gt; 
Thủ công: tráng men vẽ tay&lt;br/&gt; 
Kích thước: 10x10x6cm&lt;br/&gt; 
Trọng lượng: 140 ~ 270g&lt;br/&gt; 
Thích hợp cho: lò vi sóng, lò nướng, tủ khử trùng ozone, máy rửa chén, không tiếp xúc trực tiếp với lửa&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB21</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Bát sứ hoa văn vẽ thủ công -họa tiết cổ điển</TEN>
			<SOLUONG>136</SOLUONG>
			<HINHANH>B211.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>14700</GIAMK>
			<GIA>21000</GIA>
			<MOTA>
Chất liệu sứ an toàn bị sử dụng với lò vi sóng, lò nước ở nhiệt độ cao và máy rửa bát
Thiết kế dày dặn, sản phẩm chắc tay &lt;br/&gt; 
Hoa tiết xanh dương cổ điển&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB22</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Bát sứ hoa văn vẽ thủ công - bộ sưu tập cây cỏ mùa thu</TEN>
			<SOLUONG>200</SOLUONG>
			<HINHANH>B221.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>25200</GIAMK>
			<GIA>36000</GIA>
			<MOTA>Chất liệu : Sứ Xương Cao Cấp&lt;br/&gt; 
Hoa Văn : Họa tiết vẽ thủ công theo chủ đề cay cỏ mùa thu, sắc màu không phai
Chất lượng : Bền đẹp với thời gian, sử dụng cho máy rửa bát, lò vi sóng..&lt;br/&gt; 


</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB23</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Set bát viền vàng trang trí hoạ tiết hoa đào đỏ</TEN>
			<SOLUONG>25</SOLUONG>
			<HINHANH>B231.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>8400</GIAMK>
			<GIA>12000</GIA>
			<MOTA>
Chất liệu: Gốm Bát Tràng&lt;br/&gt; 
Bộ sản phẩm được làm từ nguyên liệu gốm sứ Bát Tràng cao cấp: do được nung ở &lt;br/&gt; nhiệt độ cao, khử hết dư lượng chì, chất đất cao cấp, màu men đặc trưng nên đặc biệt an toàn cho sức khỏe của bạn và gia đình. Sản phẩm có thể dùng trong lò vi sóng.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAB24</ID>
			<DANHMUC>Bát</DANHMUC>
			<TEN>Set bát ngũ sắc có nắp trang trí hoạ tiết con chim Phượng Hoàng</TEN>
			<SOLUONG>254</SOLUONG>
			<HINHANH>B241.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>11200</GIAMK>
			<GIA>16000</GIA>
			<MOTA>Kiểu dáng đẹp mắt, cho bàn khách thêm sang trọng, tiện nghi.&lt;br/&gt; 
Chất liệu sứ trắng bền đẹp, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt; 
Là sản phẩm thiết thực cho mọi gia đình và là món quà ý nghĩa cho người thân, khách hàng trong dịp Tết hoặc tân gia.&lt;br/&gt; 
Chất liệu sứ trắng có hoa văn tinh xảo.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		
    <sanpham>
			<ID>MICERAD17</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa họa tiết phong cách Nhật Bản</TEN>
			<SOLUONG>10</SOLUONG>
			<HINHANH>D171.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>114100</GIAMK>
			<GIA>163000</GIA>
			<MOTA>Đĩa phẳng kiểu Nhật, đĩa tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, đĩa lớn 8 inch, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD18</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa hình trái tim họa tiết đen trắng hiện đại</TEN>
			<SOLUONG>17</SOLUONG>
			<HINHANH>D181.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>122500</GIAMK>
			<GIA>175000</GIA>
			<MOTA>Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt; 
Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt; 
Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt; 
Màu sắc: trắng đen&lt;br/&gt; 
Hình dạng: trái tim&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD19</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa hình lục giác màu pastel</TEN>
			<SOLUONG>27</SOLUONG>
			<HINHANH>D191.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>112000</GIAMK>
			<GIA>160000</GIA>
			<MOTA>Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt; 
Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt; 
Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt; 
Màu sắc: pastel &lt;br/&gt; 
Hình dạng: lục giác&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD20</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa gốm họa tiết hoa bốn mùa trang nhã</TEN>
			<SOLUONG>15</SOLUONG>
			<HINHANH>D201.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>122500</GIAMK>
			<GIA>175000</GIA>
			<MOTA>Đĩa phẳng tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, đĩa lớn 8 inch, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD21</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa hình vịt gấu Line</TEN>
			<SOLUONG>10</SOLUONG>
			<HINHANH>D211.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>126700</GIAMK>
			<GIA>181000</GIA>
			<MOTA>Đĩa phẳng tròn dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn in cao cấp, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD22</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa tròn gốm họa tiết danh lam thắng cảnh</TEN>
			<SOLUONG>30</SOLUONG>
			<HINHANH>D221.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>140000</GIAMK>
			<GIA>200000</GIA>
			<MOTA>Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt; 
Có thể dùng dimsum, khách sạn, các bữa ăn,...&lt;br/&gt; 
Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt; 
Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD23</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa nướng Fruity</TEN>
			<SOLUONG>12</SOLUONG>
			<HINHANH>D231.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>175000</GIAMK>
			<GIA>250000</GIA>
			<MOTA>Đĩa nướng vintage hoàn hảo cho các tín đồ của "nồi chiên không dầu" hay ai đấy thích làm mới các món ăn mình nấu bằng việc cho các bạn ấy diện những "chiếc áo đẹp".&lt;br/&gt; 
Chỉ cần vài phút sẽ có ngay các món hấp dẫn, tiện lợi với chiếc đĩa nướng sử dụng được trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát và máy tiện trùng này.&lt;br/&gt; 
Chất liệu: gốm sứ, hoa văn vintage vẽ tay, có tay cầm giúp dễ lấy đồ khỏi lò nướng/nồi chiên.&lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAD24</ID>
			<DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
			<TEN>Đĩa lục giác trang trí bàn ăn kim cương</TEN>
			<SOLUONG>25</SOLUONG>
			<HINHANH>D241.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>98000</GIAMK>
			<GIA>140000</GIA>
			<MOTA>Chất liệu gốm an toàn khi sử dụng với lò vi sóng, lò nước ở nhiệt độ cao.&lt;br/&gt; 
Phong cách tối giản Nhật Bản với màu trung tính, chất gốm lì &lt;br/&gt; 
Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt; 
Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		
    <sanpham>
			<ID>MICERAK17</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>Tranh tứ quý MICERA men màu trơn Tùng Cúc Trúc Mai vẽ kỹ 120x55cm</TEN>
			<SOLUONG>121</SOLUONG>
			<HINHANH>K171.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>441000</GIAMK>
			<GIA>630000</GIA>
			<MOTA>Tranh treo tường tứ quý với hình ảnh Tùng Cúc Trúc Mai mang lại vẻ đẹp tươi mới, tràn đầy phúc khí cho không gian. Rất thích hợp treo phòng khách, phòng làm việc đem lại một không gian đẹp đầy độc đáo cho gia chủ, tranh biển là bức tranh đặc biệt xuất sắc về màu sắc cũng như cách bố trí rất tinh tế. &lt;br/&gt; Chất ượng hoàn thiện tuyệt vời với chất liệu phủ melamine cao cấp cùng chất liệu giấy ảnh phủ kim sa độc quyền.</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK18</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>5/5
Tranh tứ quý men trơn Bát Tràng Tùng Cúc Trúc Đào</TEN>
			<SOLUONG>94</SOLUONG>
			<HINHANH>K181.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>315000</GIAMK>
			<GIA>450000</GIA>
			<MOTA>Tranh gốm tứ quý Tùng Cúc Trúc Mai đắp nổi khung gỗ xuất xứ Bát Tràng cao 76 cm, rộng 37 cm. &lt;br/&gt; Ý nghĩa bộ tranh tứ quý Tùng Cúc Trúc Mai. Hình ảnh được tạo thành với công nghệ cao, kỹ thuật tinh xảo</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK19</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>Bát nước minh đường tụ thủy men hỏa biến đường kính 24cm</TEN>
			<SOLUONG>84</SOLUONG>
			<HINHANH>K191.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>364000</GIAMK>
			<GIA>520000</GIA>
			<MOTA>Bát nước Minh Đường Tụ Thủy đặt trên bàn thờ thần tài Cùng với ý nghĩa của Minh Đường Tụ Thủy, bát nước Minh Đường Tụ Thủy đặt trong nhà cũng mang đến những ý nghĩa phong thủy vô cùng đặc biệt. &lt;br/&gt; 
Theo đó, bát thả hoa này sẽ được đặt phía ngoài cùng trên bàn thờ Thần tài, Thổ địa.</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK20</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>Phin Cà Phê với đa dàng hình in có đĩa lót</TEN>
			<SOLUONG>45</SOLUONG>
			<HINHANH>K201.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>84000</GIAMK>
			<GIA>120000</GIA>
			<MOTA>Bộ phin coffee do MICERA cung cấp với họa tiết vẽ tay, màu men mộc mạc và bền màu, chất gốm giữ được độ nóng giúp pha cafe chuẩn vị, đậm đà, sánh và thơm hơn khi pha bằng phin nhôm. &lt;br/&gt;
Như bộn bề công việc mọi người hãy cùng nhau cố gắng nhé, phin pha cà phê giúp bạn thưởng thức ly cà phê ngon hơn, giúp bạn luôn tỉnh táo, sáng tạo và sẽ có ngày "hóa rồng" như truyền thuyết.</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK21</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>Ly Có Quai 8.5x8.5x9.5 cm</TEN>
			<SOLUONG>74</SOLUONG>
			<HINHANH>K211.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>98000</GIAMK>
			<GIA>140000</GIA>
			<MOTA>Chất liệu tốt chịu nhiệt, chịu lực tốt, an toàn, đựng được nước nóng &lt;br/&gt;
Kiểu dáng ly mới lạ, có tay cầm chắc chắn tiện cầm nắm</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK22</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>PLAIN Ly Gốm sứ</TEN>
			<SOLUONG>27</SOLUONG>
			<HINHANH>K221.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>224000</GIAMK>
			<GIA>320000</GIA>
			<MOTA>Ly ống dạng cao, với thiết kế cổ điển pha lẫn chút hiện đại, luôn tạo nên nét thẵm mỹ và tinh tế cao trên mọi bàn tiệc
&lt;br/&gt;
Thân ly được làm vân nhẹ, tạo cảm giác cầm nắm chắc chắn và dễ chịu hơn
&lt;br/&gt;
Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt
&lt;br/&gt;
Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK23</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN>Ly Sứ</TEN>
			<SOLUONG>36</SOLUONG>
			<HINHANH>K231.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>175000</GIAMK>
			<GIA>250000</GIA>
			<MOTA>Mẫu mã đơn giản của sản phầm thanh lịch có thể dùng uống nước cafe thư giản.  &lt;br/&gt;
Đồ gốm sứ để thời gian dài trong thùng, màu sắc có thể thay đổi. &lt;br/&gt;
Sản phẩm có thể bị hư hại do va đập với các vật dụng kim loại sắc nhọn. Không sử dụng sản phẩm có vết nứt. &lt;br/&gt;
Quí khách không nên dùng miếng rửa chén bằng kim loại, nhà sản xuất khuyên dùng miếng rửa chén mềm và nước rửa bát trung tính. &lt;br/&gt;</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAK24</ID>
			<DANHMUC>Khác</DANHMUC>
			<TEN> Ly Gốm MICARE 26.3x17.2x8.7 cm </TEN>
			<SOLUONG>46</SOLUONG>
			<HINHANH>K241.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>315000</GIAMK>
			<GIA>450000</GIA>
			<MOTA>Ly uống nước bằng sứ, ly cốc làm quà tặng, ly sứ uống nước, ly sứ trắng, ly sứ có nắp, ly sứ có quai. &lt;br/&gt;
Chất liệu sứ cao cấp sẽ là món quà tuyệt vời khi bạn muốn tự thưởng cho mình hoặc sẽ là món quà dành cho người bạn yêu thương. &lt;br/&gt;</MOTA>
		</sanpham>
		
    <sanpham>
			<ID>MICERAN17</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi đất chịu nhiệt</TEN>
			<SOLUONG>24</SOLUONG>
			<HINHANH>N171.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>122500</GIAMK>
			<GIA>175000</GIA>
			<MOTA>Nồi đất sẽ giúp giữ được hương vị tự nhiên của thực phẩm cũng như độ nóng, giòn cho món ăn. Sản phẩm sử dụng nguyên liệu cao cấp nên tuyệt đối không sợ bị nứt, vỡ khi nấu ăn lâu.&lt;br/&gt; 
Nồi giữ nhiệt tốt và không gây phản ứng hóa học khi nấu, tuyệt đối an toàn cho người sử dụng. Nồi được nung nóng ở nhiệt độ cao, khả năng chịu lạnh đột ngột cực tốt. Nắp nồi làm bằng thủy tinh trong suốt, sáng đẹp giúp dữ vệ sinh hơn so với nắp nhựa, kim loại…&lt;br/&gt; 
Sản phẩm là bằng gốm chịu sốc nhiệt nên sử dụng được trên bếp than, bếp gas, lò vi sóng, lò nướng, tủ lạnh… thật đơn giản, nhanh chóng. Bạn có thể dùng nồi để chiên, xào, kho, nấu cơm, nấu lẩu… để món ăn đậm đà và giữ nguyên hương vị thiên nhiên thuần khiết.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN18</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Bộ 4 nồi ceramic cao cấp</TEN>
			<SOLUONG>15</SOLUONG>
			<HINHANH>N181.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>367500</GIAMK>
			<GIA>525000</GIA>
			<MOTA>Trọn bộ sản phẩm gồm: 1 quánh 18cm + nắp kính , 3 nồi + nắp kính (20cm - 22cm - 24cm).&lt;br/&gt; 
Có 2 màu lựa chọn: xanh hoặc hồng.&lt;br/&gt; 
Tráng chống dính cả trong và ngoài nồi.&lt;br/&gt; 
Thân nồi được đúc nguyên khối, truyền nhiệt nhanh và tỏa nhiệt đều nên thức ăn chín nhanh đều trong thời gian ngắn, siêu bền, chịu lực, chống biến dạng.&lt;br/&gt; 
Trong lòng nồi tráng chống dính Ceramic vân đá cao cấp có khả năng chống dính vượt trội, kháng khuẩn lên đến 99,999%.&lt;br/&gt; 
3 không: Không Chì, không Cadimi, Không PFOA.&lt;br/&gt; 
Thoải mái chế biến các món ăn đậm màu, đậm gia vị mà không sợ bong tróc lớp chống dính.&lt;br/&gt; 
Hạn chế trầy xước, thoải mái sử dụng nhiều loại dụng cụ nấu ăn khác nhau.&lt;br/&gt; 
Dùng được với nhiều loại bếp: bếp gas, bếp hồng ngoại, lò nướng, lò vi sóng.&lt;br/&gt; 
Thiết kế sang trọng, màu sắc đẹp mắt, có thể đặt trực tiếp lên bàn ăn.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN19</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi gốm dễ thương hình dâu tây, cà chua</TEN>
			<SOLUONG>11</SOLUONG>
			<HINHANH>N191.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>192500</GIAMK>
			<GIA>275000</GIA>
			<MOTA>Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt; 
Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt; 
Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt; 
3 không: Không Chì, không Cadimi, Không PFOA.&lt;br/&gt; 
Thoải mái chế biến các món ăn đậm màu, đậm gia vị mà không sợ bong tróc lớp chống dính.&lt;br/&gt; 
Hạn chế trầy xước, thoải mái sử dụng nhiều loại dụng cụ nấu ăn khác nhau.&lt;br/&gt; 
Dùng được với nhiều loại bếp: bếp gas, bếp hồng ngoại, lò nướng, lò vi sóng.&lt;br/&gt; 
Thiết kế sang trọng, màu sắc đẹp mắt, có thể đặt trực tiếp lên bàn ăn.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN20</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi chảo tráng men hình hoạt hình</TEN>
			<SOLUONG>7</SOLUONG>
			<HINHANH>N201.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>122500</GIAMK>
			<GIA>175000</GIA>
			<MOTA>Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn. &lt;br/&gt; 
Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt; 
Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ... chất liệu thép carbon tráng men 2 lớp phân tán nhiệt tốt hơn giúp thực phẩm chín đều, luôn giữ được độ sáng bóng không ra ten hay hoen ố như những loại nồi thông thường khác.&lt;br/&gt; 
Dễ dàng xếp chồng lên nhau không sợ bong tróc men và cất gọn vào ngăn tủ mà không lo chiếm nhiều diện tích đồng thời bảo vệ được độ bền và tuổi thọ của sản phẩm.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN21</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi gốm tráng men trắng Cooking Pot</TEN>
			<SOLUONG>10</SOLUONG>
			<HINHANH>N211.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>154000</GIAMK>
			<GIA>220000</GIA>
			<MOTA>Nồi phù hợp để nấu và lưu trữ thực phẩm hơn thép không gỉ, có kết cấu mạnh hơn nhựa, có bề ngoài cao hơn thủy tinh. Không kim loại nặng, sức khỏe và an toàn.&lt;br/&gt; 
Lớp men bề mặt được làm bằng thủy tinh, bao gồm oxit silic, oxit nhôm và các kim loại nặng và không độc hại khác.
Kháng axit và kiềm mạnh, thích hợp cho thực phẩm.&lt;br/&gt; 
Độ ổn định hóa học tuyệt vời, loại bỏ sự ăn mòn của thép không gỉ, bề mặt nhẵn và không xốp, không dễ hấp thụ vi khuẩn, thích hợp để nấu và bảo quản thực phẩm, dễ làm sạch. Dẫn nhiệt hiệu quả và tiết kiệm năng lượng.&lt;br/&gt; 
Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN22</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi gốm tráng men chống tràn quả bơ</TEN>
			<SOLUONG>22</SOLUONG>
			<HINHANH>N221.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>178500</GIAMK>
			<GIA>255000</GIA>
			<MOTA>Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt; 
Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt; 
Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt; 
Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt; 
Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ...&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN23</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi gốm xuất Nhật chống tràn</TEN>
			<SOLUONG>16</SOLUONG>
			<HINHANH>N231.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>164500</GIAMK>
			<GIA>235000</GIA>
			<MOTA>Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt; 
Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt; 
Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt; 
Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt; 
Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ...&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAN24</ID>
			<DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
			<TEN>Nồi chảo tráng men hình họa tiết</TEN>
			<SOLUONG>20</SOLUONG>
			<HINHANH>N241.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>168000</GIAMK>
			<GIA>240000</GIA>
			<MOTA>Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn.&lt;br/&gt; 
Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt; 
Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ... chất liệu thép carbon tráng men 2 lớp phân tán nhiệt tốt hơn giúp thực phẩm chín đều, luôn giữ được độ sáng bóng không ra ten hay hoen ố như những loại nồi thông thường khác.&lt;br/&gt; 
Dễ dàng xếp chồng lên nhau không sợ bong tróc men và cất gọn vào ngăn tủ mà không lo chiếm nhiều diện tích đồng thời bảo vệ được độ bền và tuổi thọ của sản phẩm.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		
    <sanpham>
			<ID>MICERAT17</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Thố cỡ vừa hoa văn cổ điển</TEN>
			<SOLUONG>254</SOLUONG>
			<HINHANH>T171.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>111300</GIAMK>
			<GIA>159000</GIA>
			<MOTA>Chất liệu sản xuất thố chưng yến là sứ nung cao cấp có khả năng chịu nhiệt tốt, rất bền.&lt;br/&gt; 

Thố chưng yến bằng sứ được thiết kế giống với kích thước: Đường kính 11cm, dung tích 350ml.&lt;br/&gt; 

Nó không quá to và cũng không quá nhỏ nên vừa đủ chưng 1 tai yến với vài phụ liệu kèm theo như hạt&lt;br/&gt; 
 sen, đường phèn, táo đỏ,…Nhìn bề ngoài thì kích thước nó như một bát đựng canh bên mâm cơm gia&lt;br/&gt; 
 đình mọi người vẫn dùng bình thường. Nhưng nó khác một chút là có thêm 2 tai để tiện bưng bê di &lt;br/&gt; 
chuyển và có nắp đậy để giữ nhiệt và giữ mùi hương tổ yến khi chưng. Bởi vậy mà chưng yến bằng &lt;br/&gt; 
thố sứ trắng cao cấp, yến thơm ngon mà không bị mất đi chất dinh dưỡng của nó.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT18</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Thố 2 tai màu xanh siêu đẹp - Đựng được ti tỉ món từ xào cho đến luộc,</TEN>
			<SOLUONG>256</SOLUONG>
			<HINHANH>T181.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>202300</GIAMK>
			<GIA>289000</GIA>
			<MOTA>Sản phẩm bền, cứng, khó bể mẻ, khó trầy xước.&lt;br/&gt; 
Không bị rạn nứt trong lúc sử dụng thông thường hằng ngày.&lt;br/&gt; 
Loại bỏ hoàn toàn tạp chất, sản phẩm trắng sáng.&lt;br/&gt; 
LỚP MEN PHỦ BẢO VỆ:&lt;br/&gt; 
Không chứa chì, không cadmium, bảo đảm an toàn cho sức khỏe người tiêu dùng.&lt;br/&gt; 
Khó bám bẩn.&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT19</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Cặp thố nâu vàng</TEN>
			<SOLUONG>254</SOLUONG>
			<HINHANH>T191.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>273000</GIAMK>
			<GIA>390000</GIA>
			<MOTA>Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt; 
Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt; 
Kích thước: chiều cao x đường kính thố: 8cm x 17cm&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT20</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Thố tầng tráng men màu xanh cốm trang trí hoạ tiết hoa đào xinh xắn</TEN>
			<SOLUONG>68</SOLUONG>
			<HINHANH>T201.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>104300</GIAMK>
			<GIA>149000</GIA>
			<MOTA>Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt; 
Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt; 
Hoa văn màu xanh cốm nhẹ nhàng bắt mắt&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT21</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Thố trắng đựng thức ăn có nắp sứ ceramic ximi</TEN>
			<SOLUONG>54</SOLUONG>
			<HINHANH>T211.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>76300</GIAMK>
			<GIA>109000</GIA>
			<MOTA>Thương hiệu: Ximi&lt;br/&gt; 

Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt; 

Kích thước &lt;br/&gt; 

Size S: 12 x 11cm - 750ml - 580g&lt;br/&gt; 
Size L: 14 x 12.8cm - 750ml - 880g&lt;br/&gt; 

Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT22</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Thố đựng thức ăn có nắp sứ ceramic XIMI</TEN>
			<SOLUONG>54</SOLUONG>
			<HINHANH>T221.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>125300</GIAMK>
			<GIA>179000</GIA>
			<MOTA>Thương hiệu: Ximi&lt;br/&gt; 

Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt; 

Kích thước&lt;br/&gt; 

Size S: 15 x 11.5cm - 400ml - 600g&lt;br/&gt; 
Size L: 15.8 x 17cm - 950ml - 1kg&lt;br/&gt; 

Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt; </MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT23</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm STARRICE SR001</TEN>
			<SOLUONG>63</SOLUONG>
			<HINHANH>T231.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>244300</GIAMK>
			<GIA>349000</GIA>
			<MOTA>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm StarRice SR001&lt;br/&gt; 
Thương hiệu STAR RICE&lt;br/&gt; 
Chất liệu sứ porcelain - gỗ tre&lt;br/&gt; 
Kích thước 16 x 16 x cao 9cm&lt;br/&gt; 
Dung tích ~ 850ml&lt;br/&gt; 
</MOTA>
		</sanpham>
		<sanpham>
			<ID>MICERAT24</ID>
			<DANHMUC>Thố</DANHMUC>
			<TEN>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm STARRICE SR003</TEN>
			<SOLUONG>25</SOLUONG>
			<HINHANH>T241.jpg</HINHANH>
			<GIAMK>181300</GIAMK>
			<GIA>259000</GIA>
			<MOTA>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm StarRice SR003&lt;br/&gt; 
Thương hiệu STAR RICE&lt;br/&gt; 
Chất liệu sứ porcelain  tr&lt;br/&gt; 
Kích thước 19 x 19 x cao 9cm&lt;br/&gt; 
</MOTA>
		</sanpham>
	</KM>
</sanphams>