<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<sanphams>
 
  <BAT>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB01</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát gốm porcelain handmade cho nhà hàng quán ăn MICERAB01</TEN>
      <SOLUONG>100</SOLUONG>
      <HINHANH>B011.jpg</HINHANH>
      <GIA>79000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu MICERA&lt;br/&gt;

        Chất liệu gốm porcelain&lt;br/&gt;
        Kích thước 20 x 20 x 7 &lt;br/&gt;
        Trọng lượng: 650g&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB02</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát gốm porcelain handmade cho nhà hàng quán ăn MICERAB02</TEN>
      <SOLUONG>210</SOLUONG>
      <HINHANH>B021.jpg</HINHANH>
      <GIA>70000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu MICERA&lt;br/&gt;

        Chất liệu gốm porcelain&lt;br/&gt;
        Kích thước 20 x 20 x 7 &lt;br/&gt;
        Trọng lượng: 650g&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB03</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm màu đen nhám cao cấp Kiểu Hàn Quốc</TEN>
      <SOLUONG>312</SOLUONG>
      <HINHANH>B031.jpg</HINHANH>
      <GIA>60000</GIA>
      <MOTA>
        Chén cơm được thiết kế cổ điển nhưng luôn nằm trong top của sự lựa chọn về chén cơm&lt;br/&gt;
        Lòng chén sâu được ưa chuộng, tiện lợi trong việc đựng thức ăn hơn&lt;br/&gt;
        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt&lt;br/&gt;
        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam&lt;br/&gt;
        Chén cơm trơn nằm trong bộ sản phẩm nhập khẩu phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản&lt;br/&gt;
        • Hoa văn: đen mờ&lt;br/&gt;
        • Kích thước: 11.2 x 11.2 x 5.8(cm)&lt;br/&gt;
        • Chất liệu: menlamine&lt;br/&gt;
        • Chịu được nhiệt độ: -30°C - 120°C&lt;br/&gt;
        • Sử dụng được trong máy rửa chén.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB04</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát gốm porcelain handmade cho nhà hàng quán ăn MICERAB04</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>B041.jpg</HINHANH>
      <GIA>49000</GIA>
      <MOTA>
        Nhà sản xuất: Nhập Khẩu&lt;br/&gt;
        Nguyên liệu: Nhựa  melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Nâu&lt;br/&gt;
        Hoa văn: Nhám, không dính vân tay.&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB05</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát gốm porcelain handmade cho nhà hàng quán ăn MICERAB05</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B051.jpg</HINHANH>
      <GIA>35000</GIA>
      <MOTA>
        Nguyên liệu: Nhựa A5 melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Trắng&lt;br/&gt;
        Hoa văn: kẻ sọc &lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB06</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Chén bát cơm vành bông mai nhựa đen cao cấp Hàn Quốc 12cm W43</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B061.jpg</HINHANH>
      <GIA>27000</GIA>
      <MOTA>
        Chén bát cơm vành bông mai nhựa đen cao cấp Hàn Quốc với họa tiết được cách điệu,&lt;br/&gt;  tạo đường nét uốn lượn mềm mại trên vành chén, góp phần tăng &lt;br/&gt; thêm sự tinh tế của món ăn bên trong&lt;br/&gt;

        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt&lt;br/&gt;

        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam&lt;br/&gt;

        Chén bát cơm vành bông mai nhựa đen cao cấp Hàn Quốc nằm trong bộ sản phẩm &lt;br/&gt; nhập khẩu phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản&lt;br/&gt;

        • Hoa văn: đen mờ&lt;br/&gt;

        • Kích thước: 12.2 x 4.5(cm)&lt;br/&gt;

        • Chất liệu: menlamine&lt;br/&gt;

        • Chịu được nhiệt độ: -30°C - 120°C&lt;br/&gt;

        • Sử dụng được trong máy rửa chén.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB07</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô Lục Giác Phong Cách Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>B071.jpg</HINHANH>
      <GIA>19000</GIA>
      <MOTA>
        Các đường sọc dưới đáy, làm tăng khả năng thoát nước hiệu quả, giảm lượng dầu ăn &lt;br/&gt; vào đồng thời không bị bám dính.Có thể chịu được 100°C trong thời gian dài, không kết tủa các chất độc hại&lt;br/&gt;

        Nhà Phân Phối: Công Ty TNHH MTV Thỏ Trắng&lt;br/&gt;
        Nguyên liệu: Nhựa A5 melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Kích thước: Kích thước có sai sót so với thức tế khoảng 1cm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Màu sắc sẽ có chút thay đổi tùy thuộc vào ánh sáng&lt;br/&gt;

        Vật liệu không độc hại, không vị, chống rơi và bền.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB08</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô sứ viền vàng Fataco nhiều màu sắc</TEN>
      <SOLUONG>121</SOLUONG>
      <HINHANH>B081.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chứng nhận chất lượng: EU 10/2011 , LFGB,BSCI&lt;br/&gt;
        Tên thương hiệu: FATACO&lt;br/&gt;
        Nhà Phân Phối: Công Ty TNHH MTV Thỏ Trắng&lt;br/&gt;
        Nhà sản xuất: Công Ty TNHH TM SX Phát Thành&lt;br/&gt;
        Nguyên liệu: Nhựa A5 melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: nhiều màu sắc&lt;br/&gt;
        Hoa văn: Trơn&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB09</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ ramekin phong cách Hàn Quốc</TEN>
      <SOLUONG>136</SOLUONG>
      <HINHANH>B091.jpg</HINHANH>
      <GIA>36000</GIA>
      <MOTA>
        Thông tin chi tiết:&lt;br/&gt;

        ▪️Đường kính 15cm&lt;br/&gt;
        ▪️Cao7.3cm&lt;br/&gt;
        ▪️Dung tích: 620ml&lt;br/&gt;
        ▪️Thoải mái khi sử dụng lò vi sóng,bếp nướng &lt;br/&gt;

        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng&lt;br/&gt;  bóng, không chì, không độc hại.Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp&lt;br/&gt;  phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm phù hợp với mọi gia bếp gia đình.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB10</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Chén Cơm Nhám Dark Grey Srithai Superware</TEN>
      <SOLUONG>200</SOLUONG>
      <HINHANH>B101.jpg</HINHANH>
      <GIA>12000</GIA>
      <MOTA>
        Mô tả:&lt;br/&gt;
        Đường kính 15cm&lt;br/&gt;
        Cao7.3cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 620ml&lt;br/&gt;
        Độ bền cao, không sứt mẻ hoặc trầy xước trước va đập trong quá trình sử dụng. Sử &lt;br/&gt; dụng hiệu quả cho canteen, nhà hàng, khách sạn.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm chịu được nhiệt độ cao từ 100 đến 120 độ C.&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Sản phẩm Superware Thái Lan của Công ty TNHH Srithai (Việt Nam)&lt;br/&gt;
        Lưu ý: Sản phẩm khuyến cáo không sử dụng trong lò vi sóng&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB11</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô canh sứ 15.5 cm</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>B111.jpg</HINHANH>
      <GIA>129000</GIA>
      <MOTA>
        Tô canh với thiết kế và hoa văn đẹp mắt, màu sắc trang nhã.&lt;br/&gt;
        Tô được làm bằng chất liệu sứ an toàn cho sức khoẻ, bền đẹp, tiện vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Đường kính tô sứ 15.5 cm phù hợp đựng canh, ăn bún, mì... cho 1 người ăn.&lt;br/&gt;
        Tô có thể sử dụng trong gia đình, hàng quán hoặc làm quà tặng tân gia đều thích hợp.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB12</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô canh sứ 15 cm Minh Châu </TEN>
      <SOLUONG>125</SOLUONG>
      <HINHANH>B121.jpg</HINHANH>
      <GIA>16000</GIA>
      <MOTA>
        Tô canh kiểu dáng mềm mại, hoa văn sang trọng, tạo điểm nhấn cho bàn ăn.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ cao cấp không độc hại, dùng an toàn sức khỏe, mới lâu, dễ vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Đường kính 15 cm, thành cao, dùng thích hợp đựng canh, soup,... cho 2-3 người ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB13</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bộ bát đĩa sứ viền vàng kiểu Hàn Quốc sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B131.jpg</HINHANH>
      <GIA>210000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ bát đĩa sứ viền vàng sang trọng kiểu dáng Hàn Quốc. Thiết kế mới nhất của năm, &lt;br/&gt; phù hợp cho sử dụng cho mọi gia đình, nhà hàng và khách sạn.

        Chất liệu: Sứ cao cấp, chất men mịn viền vàng.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Màu trắng và màu xanh.&lt;br/&gt;
        Bộ màu trắng gồm 28 chi tiết. Bộ màu xanh gồm 26 chi tiết.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB14</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bộ bát lợn hồng so cute</TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>B141.jpg</HINHANH>
      <GIA>30000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ bát  sứ có 2 set:&lt;br/&gt;
        Set 1:   - 4 bát con&lt;br/&gt;
        - 2 bát tô nhỡ&lt;br/&gt;
        Set 2:  - 4 bát con&lt;br/&gt;
        - 1 bát tô to&lt;br/&gt;
        - 4 đĩa &lt;br/&gt;

        Phù hợp: Lò vi sóng, máy rửa bát&lt;br/&gt;
        Hàng đặt trước 5-10 ngày có hàng. &lt;br/&gt;
        Trong một số trường hợp đặc biệt hàng có thể về chậm 1-3 ngày. Mong các bạn thông cảm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB15</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm trám nâu hoa văn thủ công</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B151.jpg</HINHANH>
      <GIA>9000</GIA>
      <MOTA>Bát cơm trám nâu hoa văn thủ công hoa văn được vẽ tỉ mỉ đến từng chi tiết đem tới chất lượng hoàn hảo cho bữa cơm gia đình&lt;br/&gt; </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB16</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>B161.jpg</HINHANH>
      <GIA>70000</GIA>
      <MOTA>
        Kiểu dáng retro phong cách Nhật Bản, đơn giản tinh tế&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng và máy rửa bát&lt;br/&gt;
        Dung tích: 300 ml/bát&lt;br/&gt;
        Kích thước: 11.3 x 6 cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB17</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát cơm phong cách retro Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B171.jpg</HINHANH>
      <GIA>60000</GIA>
      <MOTA>
        Kiểu dáng retro phong cách Nhật Bản, đơn giản tinh tế&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng và máy rửa bát&lt;br/&gt;
        Dung tích: 300 ml/bát&lt;br/&gt;
        Kích thước: 11.3 x 6 cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB18</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô vuông trang trí Fukugawa</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B181.jpg</HINHANH>
      <GIA>35000</GIA>
      <MOTA>
        Tô vuông trang trí hoạ tiết nhã nhặn trên nền màu trắng, chi tiết và màu sắc có độ sâu đặc trưng của dòng Fukugawa&lt;br/&gt;
        Kích thước 18x18x8cm&lt;br/&gt;
        Dung tích 500ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB19</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>bát ăn trang trí hoạ tiết kẻ sọc trong lòng </TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>B191.jpg</HINHANH>
      <GIA>27000</GIA>
      <MOTA>
        Bát ăn trang trí hoạ tiết kẻ sọc trong lòng 3 màu khác nhau tươi tắn&lt;br/&gt;
        Đường kính 13cm sâu 5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB20</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Cặp bát tô nhỡ trang trí hoạ tiết mặt trong lẫn ngoài</TEN>
      <SOLUONG>121</SOLUONG>
      <HINHANH>B201.jpg</HINHANH>
      <GIA>19000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm&lt;br/&gt;
        Thủ công: tráng men vẽ tay&lt;br/&gt;
        Kích thước: 10x10x6cm&lt;br/&gt;
        Trọng lượng: 140 ~ 270g&lt;br/&gt;
        Thích hợp cho: lò vi sóng, lò nướng, tủ khử trùng ozone, máy rửa chén, không tiếp xúc trực tiếp với lửa&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB21</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ hoa văn vẽ thủ công -họa tiết cổ điển</TEN>
      <SOLUONG>136</SOLUONG>
      <HINHANH>B211.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ an toàn bị sử dụng với lò vi sóng, lò nước ở nhiệt độ cao và máy rửa bát
        Thiết kế dày dặn, sản phẩm chắc tay &lt;br/&gt;
        Hoa tiết xanh dương cổ điển&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB22</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ hoa văn vẽ thủ công - bộ sưu tập cây cỏ mùa thu</TEN>
      <SOLUONG>200</SOLUONG>
      <HINHANH>B221.jpg</HINHANH>
      <GIA>36000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu : Sứ Xương Cao Cấp&lt;br/&gt;
        Hoa Văn : Họa tiết vẽ thủ công theo chủ đề cay cỏ mùa thu, sắc màu không phai
        Chất lượng : Bền đẹp với thời gian, sử dụng cho máy rửa bát, lò vi sóng..&lt;br/&gt;


      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB23</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Set bát viền vàng trang trí hoạ tiết hoa đào đỏ</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>B231.jpg</HINHANH>
      <GIA>12000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Bát Tràng&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm được làm từ nguyên liệu gốm sứ Bát Tràng cao cấp: do được nung ở &lt;br/&gt; nhiệt độ cao, khử hết dư lượng chì, chất đất cao cấp, màu men đặc trưng nên đặc biệt an toàn cho sức khỏe của bạn và gia đình. Sản phẩm có thể dùng trong lò vi sóng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB24</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Set bát ngũ sắc có nắp trang trí hoạ tiết con chim Phượng Hoàng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B241.jpg</HINHANH>
      <GIA>16000</GIA>
      <MOTA>
        Kiểu dáng đẹp mắt, cho bàn khách thêm sang trọng, tiện nghi.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ trắng bền đẹp, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Là sản phẩm thiết thực cho mọi gia đình và là món quà ý nghĩa cho người thân, khách hàng trong dịp Tết hoặc tân gia.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ trắng có hoa văn tinh xảo.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB25</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Chawan gốm tráng men rạn phong cách độc đáo tạo hình thủ công Oribe</TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>B251.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chawan gốm tráng men rạn phong cách độc đáo tạo hình thủ công Oribe trang trí hoạ tiết nhã nhặn trên nền màu trắng, chi tiết và màu sắc có độ sâu đặc trưng của dòng Fukugawa&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB26</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô tráng men xà cừ tâm điểm hoa văn trong lòng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B261.jpg</HINHANH>
      <GIA>30000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Bát Tràng&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm được làm từ nguyên liệu gốm sứ Bát Tràng cao cấp: do được nung ở &lt;br/&gt; nhiệt độ cao, khử hết dư lượng chì, chất đất cao cấp, màu men đặc trưng nên đặc biệt an toàn cho sức khỏe của bạn và gia đình. Sản phẩm có thể dùng trong lò vi sóng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB27</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát tráng men hình chim Phượng cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>B271.jpg</HINHANH>
      <GIA>9000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu gốm sứ cao cấp&lt;br/&gt;
        Bên ngoài được phủ một lớp men thủy tinh đặc trưng&lt;br/&gt;
        Sản phẩm được nung trong lò gas khép kín&lt;br/&gt;
        Công nghệ hiện đại, nung ở nhiệt độ cao&lt;br/&gt;
        Nước men thủy tinh sử dụng thời gian dài không hề trầy xước&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB28</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát tráng men trang trí hoạ tiết mặt ngoài xinh xắn </TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B281.jpg</HINHANH>
      <GIA>70000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu gốm sứ cao cấp&lt;br/&gt;
        Bên ngoài được phủ một lớp men thủy tinh đặc trưng&lt;br/&gt;
        Xương đất làm từ loại đất sét cao cấp nên cho ra thành phẩm rất tốt, bạn có thể kiểm tra khả năng thấu quang bằng cách chiếu qua ánh đèn sáng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB29</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát tráng men trang trí hoạ tiết ngoài cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>36</SOLUONG>
      <HINHANH>B291.jpg</HINHANH>
      <GIA>60000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ xương cao cấp, tuyệt đối an toàn&lt;br/&gt;
        Thiêt kế sang trọng, tinh tế&lt;br/&gt;
        Sử dụng làm quà tặng hoặc cho gia đình&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB30</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát trà viền men chảy phối màu sắc độc và lạ mắt</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B301.jpg</HINHANH>
      <GIA>49000</GIA>
      <MOTA>
        Mang một luồng không khí khác lạ tới căn bếp của bạn với những chiếc bát cực xinh này&lt;br/&gt;
        Hoạ tiết vẽ tay thủ công tỉ mẩn, màu sắc tươi sáng
        Chất liệu sứ dày dặn, có thể dùng trong lò vi sóng hoặc lò nướng
        Cực kỳ xinh xắn, đựng thức ăn, hoa quả, bánh kẹo đều rất bắt mắt&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB31</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát tô men tiêu trang trí hoạ tiết hoa Anh Đào trong lòng, hàng nguyên hộp</TEN>
      <SOLUONG>98</SOLUONG>
      <HINHANH>B311.jpg</HINHANH>
      <GIA>35000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ tráng men cao cấp, chịu nhiệt tốt, vệ sinh dễ dàng&lt;br/&gt;
        Nung ở nhiệt độ 1300 độ C loại bỏ hoàn toàn các kim loại, tạp chất gây hại cho sức khoẻ&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát .v.v&lt;br/&gt;
        Kích thước: 23×3.7cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 650ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB32</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát tráng men trang trí hoạ tiết mặt ngoài xinh xắn phối hoạ tiết bông hoa trong lòng</TEN>
      <SOLUONG>100</SOLUONG>
      <HINHANH>B321.jpg</HINHANH>
      <GIA>27000</GIA>
      <MOTA>
        Kích thước: 19.5 x 6.3cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 680ml&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ xương cao cấp, an toàn cho sức khỏe, chịu nhiệt cao – thoải mái dùng trong máy rửa bát, lò vi sóng, lò nướng .v.v&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB33</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát trà men lam viền nâu hoạ tiết vẽ tay xinh xắn</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>B331.jpg</HINHANH>
      <GIA>35000</GIA>
      <MOTA>
        Mang một luồng không khí khác lạ tới căn bếp của bạn với những chiếc bát cực xinh này&lt;br/&gt;
        Hoạ tiết vẽ tay thủ công tỉ mẩn, màu sắc tươi sáng&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ dày dặn, có thể dùng trong lò vi sóng hoặc lò nướng&lt;br/&gt;
        Cực kỳ xinh xắn, đựng thức ăn, hoa quả, bánh kẹo đều rất bắt mắt&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB34</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Chawan trà men chảy phối màu xinh xắn và độc đáo</TEN>
      <SOLUONG>5</SOLUONG>
      <HINHANH>B341.jpg</HINHANH>
      <GIA>27000</GIA>
      <MOTA>
        Shino-yaki là một trong những dòng gốm được yêu thích nhất bởi nhiều loại hình đa dạng và được sử dụng trong phòng trà lẫn trên bàn ăn , lớp men luôn được phủ dày lấp lên các lỗ hổng giúp giữ nhiệt tốt nên gốm Shino được ưa chuộng sử dụng vào mùa đông.&lt;br/&gt;
        Chén trà #chawan phủ men #shino là món đồ sưu tầm không thể thiếu với ai thích sưu tầm đồ truyền thống Nhật Bản.&lt;br/&gt;
        Kích thước: đường kính 10cm, cao 6cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB35</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ BÁT ngũ hoa rất trang nhã và xinh đẹp
        Triện đáy
      </TEN>
      <SOLUONG>6</SOLUONG>
      <HINHANH>B351.jpg</HINHANH>
      <GIA>19000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu melamine an toàn cho sức khỏe, bền bỉ, kháng vỡ, chùi rửa đơn giản, nhanh chóng&lt;br/&gt;
        Bat melamine có đường kính 17.5 cm, thân đế dày cầm thuận tay, di chuyển dễ dàng, đựng canh, cháo, súp... tiện lợi.&lt;br/&gt;
        Tô không dùng được trong lò vi sóng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB36</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ tráng đen, hoa văn thủ công </TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>B361.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ tráng men cao cấp, chịu nhiệt tốt, vệ sinh dễ dàng&lt;br/&gt;
        Nung ở nhiệt độ 1300 độ C loại bỏ hoàn toàn các kim loại, tạp chất gây hại cho sức khoẻ&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát .v.v&lt;br/&gt;
        Kích thước: 23×3.7cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 650ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB37</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô ngũ sắc hoa trà gam màu nhẹ nhàng tươi mát, triện đáy </TEN>
      <SOLUONG>220</SOLUONG>
      <HINHANH>B371.jpg</HINHANH>
      <GIA>36000</GIA>
      <MOTA>
        Sứ tráng men cao cấp nên màu men đẹp và sáng lắm ạ, dễ dàng vệ sinh&lt;br/&gt;
        Họa tiết nhẹ nhàng, tươi tắn. &lt;br/&gt;
        Tô an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén bát và máy khử trùng&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB38</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát ăn cơm men rạn cổ cao cấp </TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>B381.jpg</HINHANH>
      <GIA>12000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ Bát Tràng men rạn cao cấp&lt;br/&gt;
        Được làm từ chất đất cao cấp tạo nên sản phẩm có màu trắng trong đẹp mắt.&lt;br/&gt;
        Họa tiết mềm mại, tinh tế, bắt mắt rất phù hợp với không gian bếp của gia đình nhà bạn&lt;br/&gt;
        Màu men trắng trong dễ dàng lau chùi, càng dùng càng sáng bóng.&lt;br/&gt;
        Đặc biệt, sản phẩm được nung ở nhiệt độ cao đảm bảo an toàn cho sức khỏe của bạn cũng như những người thân trong gia đình &lt;br/&gt;
        Là món quà tặng rất ý nghĩa cho người thân của bạn &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB39</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Cặp tô vẽ tay, tô ăn mì, bún, phở,.... triện đáy</TEN>
      <SOLUONG>125</SOLUONG>
      <HINHANH>B391.jpg</HINHANH>
      <GIA>16000</GIA>
      <MOTA>
        Kích thước: 19.5 x 6.3cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 680ml&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ xương cao cấp, an toàn cho sức khỏe, chịu nhiệt cao – thoải mái dùng trong máy rửa bát, lò vi sóng, lò nướng .v.v&lt;br/&gt;
        Bên trong láng mịn, bên ngoài có các vân sần giúp cầm tô sứ chắc tay hơn tránh rơi vỡ&lt;br/&gt;
        Dùng làm tô ăn phở, ăn mỳ, đựng salad, soup … siêu hợp lý luôn ạ&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB40</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Cặp tô nhỡ hoạ tiết vẽ tay độc đáo, triện đáy</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B401.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ tráng men cao cấp, chịu nhiệt tốt, vệ sinh dễ dàng&lt;br/&gt;
        Nung ở nhiệt độ 1300 độ C loại bỏ hoàn toàn các kim loại, tạp chất gây hại cho sức khoẻ&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát .v.v&lt;br/&gt;
        Kích thước: 23×3.7cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 650ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB41</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Set tô Sứ men lam đậm, hoạ tiết vẽ trong lẫn ngoài</TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>B411.jpg</HINHANH>
      <GIA>10000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sứ tráng men cao cấp, chịu nhiệt tốt, vệ sinh dễ dàng
        Nung ở nhiệt độ 1300 độ C loại bỏ hoàn toàn các kim loại, tạp chất gây hại cho sức khoẻ&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát .v.v&lt;br/&gt;
        Kích thước: 23×3.7cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 650ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB42</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô hoạ tiết men lam hoa văn đối xứng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>B421.jpg</HINHANH>
      <GIA>60000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Đường kính: 11 cm&lt;br/&gt;
        - Chiều cao: 6 cm&lt;br/&gt;
        - Trọng lượng đóng gói: 1.8 KG&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát theo phong cách Nhật Bản là sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa cơm hằng ngày và để trang trí nhà cửa.&lt;br/&gt;
        - Thể xếp chồng cho lưu trữ dễ dàng, tiết kiệm không gian tủ.&lt;br/&gt;
        - Những chiếc bát hoàn hảo cho món ngũ cốc, súp, hầm, kem, ..&lt;br/&gt; .
        - Sử dụng an toàn trong lò vi sóng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB43</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Tô hoạ tiết men lam </TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>B431.jpg</HINHANH>
      <GIA>49000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Đường kính: 11 cm&lt;br/&gt;
        - Chiều cao: 6 cm&lt;br/&gt;
        - Trọng lượng đóng gói: 1.8 KG&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát theo phong cách Nhật Bản là sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa cơm hằng ngày và để trang trí nhà cửa.&lt;br/&gt;
        - Thể xếp chồng cho lưu trữ dễ dàng, tiết kiệm không gian tủ.&lt;br/&gt;
        - Những chiếc bát hoàn hảo cho món ngũ cốc, súp, hầm, kem, ...&lt;br/&gt;
        - Sử dụng an toàn trong lò vi sóng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB44</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Set bát men lam hoạ tiết hoa vẽ tay cách điệu</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B441.jpg</HINHANH>
      <GIA>35000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Đường kính: 11 cm&lt;br/&gt;
        - Chiều cao: 6 cm&lt;br/&gt;
        - Trọng lượng đóng gói: 1.8 KG&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát theo phong cách Nhật Bản là sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa cơm hằng ngày và để trang trí nhà cửa.&lt;br/&gt;
        - Thể xếp chồng cho lưu trữ dễ dàng, tiết kiệm không gian tủ.&lt;br/&gt;
        - Những chiếc bát hoàn hảo cho món ngũ cốc, súp, hầm, kem, ...&lt;br/&gt;
        - Sử dụng an toàn trong lò vi sóng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB45</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ tráng men hoa văn Phúc Lộc Thọ</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>B451.jpg</HINHANH>
      <GIA>27000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Đường kính: 11 cm&lt;br/&gt;
        - Chiều cao: 6 cm&lt;br/&gt;
        - Trọng lượng đóng gói: 1.8 KG&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát theo phong cách Nhật Bản là sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa cơm hằng ngày và để trang trí nhà cửa.&lt;br/&gt;
        - Thể xếp chồng cho lưu trữ dễ dàng, tiết kiệm không gian tủ.&lt;br/&gt;
        - Những chiếc bát hoàn hảo cho món ngũ cốc, súp, hầm, kem, ...&lt;br/&gt;
        - Sử dụng an toàn trong lò vi sóng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
        - Bộ 6 chiếc bát là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB46</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ tráng men nhám hoa văn Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>B461.jpg</HINHANH>
      <GIA>19000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ &lt;br/&gt;
        - Đường kính miệng bát: 9 cm&lt;br/&gt;
        - Bát tô chiếc đĩa theo phong cách Nhật Bản là sự lựa chọn hoàn hảo cho bữa cơm hằng ngày và để trang trí nhà cửa.&lt;br/&gt;
        - Thể xếp chồng cho lưu trữ dễ dàng, tiết kiệm không gian tủ.&lt;br/&gt;
        - Những chiếc bát hoàn hảo cho món canh,hầm, bán, phở...&lt;br/&gt;
        - Sử dụng an toàn trong lò vi sóng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB47</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ tráng men nhám hoa văn thủ công</TEN>
      <SOLUONG>121</SOLUONG>
      <HINHANH>B471.jpg</HINHANH>
      <GIA>21000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Bát tô men sứ hoa văn Nhật Bản là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
        - Chắc chắn và bền Thiết kế: Không dính và rất dễ dàng trong việc vệ sinh, an toàn trong máy rửa bát và lò vi sóng. &lt;br/&gt;
        - Độ bền gấp hai lần gốm thông thường.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB48</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ họa tiết hoa cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>136</SOLUONG>
      <HINHANH>B481.jpg</HINHANH>
      <GIA>36000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm Sứ&lt;br/&gt;
        - Bát tô men sứ hoa văn Nhật Bản là  một lựa chọn tuyệt vời như một tốt nghiệp quà tặng, quà cưới, kỷ niệm quà tặng, tân gia  hoặc ngày lễ.&lt;br/&gt;
        - Nhà thiết kế mang các yếu tố tự nhiên vào nguồn cảm hứng, với sự đơn giản nhưng vẫn rất sang trọng, nó sẽ giúp bàn ăn của gia đình bạn trở lên nổi bật hơn!&lt;br/&gt;
        - Chắc chắn và bền Thiết kế: Không dính và rất dễ dàng trong việc vệ sinh, an toàn trong máy rửa bát và lò vi sóng. &lt;br/&gt;
        - Độ bền gấp hai lần gốm thông thường.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB49</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát ăn cơm loại lớn họa tiết cam- xanh lá cây</TEN>
      <SOLUONG>144</SOLUONG>
      <HINHANH>B491.jpg</HINHANH>
      <GIA>12000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm được làm từ chất liệu cao cấp, qua dây chuyền sản xuất hiện đại, đảm bảo chất lượng tốt nhất đến tay người tiêu dùng. &lt;br/&gt;

        + An toàn vệ sinh thực phẩm &lt;br/&gt;

        + Chống vỡ tốt trọng lượng vừa tay&lt;br/&gt;

        + Tiết kiệm chi phí khấu hao&lt;br/&gt;

        + Mẫu mà đa dạng hấp dẫn &lt;br/&gt;

        + Dễ dàng lau chùi làm sạch&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAB50</ID>
      <DANHMUC>Bát</DANHMUC>
      <TEN>Bát sứ tráng men xanh họa tiết </TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>B501.jpg</HINHANH>
      <GIA>129000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu : Gốm sứ cao cấp có tráng men gấm
        Họa tiết : Vân đá cao cấp sang trọng
        Ứng dụng : Gia đình, Nhà hàng – Khách sạn, Quán ăn
        Sản phẩm gồm:6 bát ăn cơm 6 bát chấm 6 thìa 6 đôi đũa vàng 1 bát tô to 2 đĩa sâu nhỏ 2 đĩa nhỡ nông 2 đĩa to nông 1 đĩa to đại nông
        Đặc trưng của sản phẩm bát đĩa cao cấp gốm sứ
        Sản phẩm không có chì, đảm bảo an toàn cho người sử dụng
        Bát đĩa độ bền cực kỳ cao
        Tiện dụng, dễ sử dụng
        Hình thức sang trọng, trang nhã, tinh tế
      </MOTA>
    </sanpham>
  </BAT>

  <DIA>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD01</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa tròn họa tiết vẽ tay</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>D011.jpg</HINHANH>
      <GIA>181000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ sưu tập đĩa gốm Nhật khiến những bữa cơm nhà ngày nào cũng mặn mà, hạnh phúc. &lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
        Kích thước: đường kính 20.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD02</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa hồng phong cách Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>30</SOLUONG>
      <HINHANH>D021.jpg</HINHANH>
      <GIA>200000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm bộ bát đĩa này được thiết kế tinh tế, thanh nhã. Những chiếc bát, đĩa... được tạo hình bởi các nghệ nhân khéo léo, rồi đưa vào nung ở nhiệt độ cao. &lt;br/&gt;
        Bề mặt ngoài được tráng lớp men sáng bóng nên bạn luôn cảm nhận sự sạch sẽ, sang trọng khi sử dụng bộ bát, đĩa này trong bữa ăn gia đình. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm trắng mịn, trong, nhẹ, tao nhã thanh lịch và có giá trị thẩm mĩ cao. Sản phẩm khá hoàn hảo không có vết xước, không có vết nổ khí, vết rạn.&lt;br/&gt;
        Độ sáng của sản phẩm bộ bát đĩa này được đảm bảo cùng thời gian, không có tì vết, trắng sáng tinh khôi chắc chắn sẽ cho bạn bữa cơm gia đình thêm ngon và đậm đà.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD03</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa sứ bầu dục nhiều họa tiết cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>12</SOLUONG>
      <HINHANH>D031.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng bóng, không chì, không độc hại.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm phù hợp với mọi gia bếp gia đình.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD04</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng lò vi sóng xanh cổ vịt</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>D041.jpg</HINHANH>
      <GIA>140000</GIA>
      <MOTA>
        Trọn bộ gồm 5 sản phẩm từ đĩa trái tim đựng hoa quả, salad cực đẹp và chill, tới đĩa nướng dùng được cả lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát và máy tiệt trùng.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất. Sản phẩm nhẹ, tao nhã thanh lịch và có giá trị thẩm mĩ cao. Sản phẩm khá hoàn hảo không có vết xước, không có vết nổ khí, vết rạn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD05</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa ăn, đĩa trang trí hình chảo hai quai</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>D051.jpg</HINHANH>
      <GIA>180000</GIA>
      <MOTA>
        Những chiếc đĩa nướng đầy màu sắc, kiểu dáng được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: Được làm bằng sứ cao cấp, chì tự do và gốm không độc hại, được nung hai lần và có lớp men mờ, chống sứt mẻ và chắc chăn hơn, an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bảo quản: Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
        Dùng được cho lò vi sóng, máy rửa bát, lò nướng và máy khử trùng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD06</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng hình chữ nhật bằng gốm tráng men lòng sâu</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D061.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng vintage hoàn hảo cho các tín đồ của "nồi chiên không dầu" hay ai đấy thích làm mới các món ăn mình nấu bằng việc cho các bạn ấy diện những "chiếc áo đẹp".&lt;br/&gt;
        Đĩa nướng được làm từ chất liệu sứ dày dặn, chịu nhiệt cao, men sứ mướt mịn. Thiết kế tối giản với nhiều màu sắc pastel hiện đại, tươi sáng.&lt;br/&gt;
        Đĩa nướng sứ đem lại thời gian giữ nhiệt lâu hơn, giữ món ăn luôn nóng hổi.&lt;br/&gt;
        Không chỉ sử dụng như một chảo nướng bình thường, chảo nướng sứ cao cấp sẽ giúp bạn trình bày những món ăn thường ngày một cách ngon mắt và có tính thẩm mỹ cao, đồng thời tạo nên màu sắc riêng cho căn bếp hàng ngày của mình.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD07</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng hình chữ nhật bằng gốm tráng men nhiều màu</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>D071.jpg</HINHANH>
      <GIA>165000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng được làm từ chất liệu sứ dày dặn, chịu nhiệt cao, men sứ mướt mịn.&lt;br/&gt;
        Thiết kế tối giản với nhiều màu sắc pastel hiện đại, tươi sáng.&lt;br/&gt;
        Tay cầm cực kì thuận tiện khi bỏ lò, nấu nướng, không làm bạn bị bỏng.&lt;br/&gt;
        Đĩa nướng sứ đem lại thời gian giữ nhiệt lâu hơn, giữ món ăn luôn nóng hổi.&lt;br/&gt;
        Bề mặt của khay gốm nướng được phủ men mờ, tạo độ bám khi cầm nắm kết hợp gờ chống trượt ở đáy khay giúp bạn đảm bảo an toàn khi nấu nướng.&lt;br/&gt;
        Không chỉ sử dụng như một chảo nướng bình thường, chảo nướng sứ cao cấp sẽ giúp bạn trình bày những món ăn thường ngày một cách ngon mắt và có tính thẩm mỹ cao, đồng thời tạo nên màu sắc riêng cho căn bếp hàng ngày của mình.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD08</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa tròn Macaron decor bàn ăn cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D081.jpg</HINHANH>
      <GIA>124000</GIA>
      <MOTA>
        Các đĩa macaron được làm từ loại đất sét tự nhiên, nung ở nhiệt độ cao rất an toàn cho sức khoẻ, lớp men bóng mịn.&lt;br/&gt;
        Đĩa phẳng dễ bày biện, decor đồ ăn đẹp.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng mờ, không chì, không độc hại. Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD09</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng vintage trắng họa tiết mặt trời</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>D091.jpg</HINHANH>
      <GIA>135000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng vintage hoàn hảo cho các tín đồ của "nồi chiên không dầu" hay ai đấy thích làm mới các món ăn mình nấu bằng việc cho các bạn ấy diện những "chiếc áo đẹp".&lt;br/&gt;
        Chỉ cần vài phút sẽ có ngay các món hấp dẫn, tiện lợi với chiếc đĩa nướng sử dụng được trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát và máy tiện trùng này.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: gốm sứ, hoa văn vintage vẽ tay, có tay cầm 2 bên giúp dễ lấy đồ khỏi lò nướng/nồi chiên.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: 4 màu như hình.&lt;br/&gt;
        Kích thước: Dài* sâu: 21.5cm*4.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD10</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa sứ tròn lòng sâu phong cách châu Âu</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>D101.jpg</HINHANH>
      <GIA>130000</GIA>
      <MOTA>
        Bếp nhà - không chỉ đơn giản là nơi bạn nấu ăn mà còn là nơi bạn tạo ra những món ăn ngon với tất cả trái tim ấm áp, tình yêu, mong muốn chăm sóc gia đình. Đồng thời, cũng là nơi bạn ngắm nhìn gia đình và chứng kiến sự hạnh phúc thông qua những món ăn ngon.&lt;br/&gt;
        Những chiếc đĩa nướng đầy màu sắc, kiểu dáng được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Dùng được cho lò vi sóng, máy rửa bát, lò nướng và máy khử trùng.&lt;br/&gt;
        Bát đĩa đẹp sẽ khiến cuộc sống của bạn trở nên thú vị hơn.&lt;br/&gt;
        Kích thước: Đường kính 20,5cm.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD11</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa sứ họa tiết trang trí bàn ăn</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>D111.jpg</HINHANH>
      <GIA>138000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa tròn phong cách Bắc Âu, với nhiều hình với tone: Xanh họa tiết vàng, Trắng họa tiết hồng, Đen họa tiết hồng.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm được làm từ gốm sứ tráng men cao cấp, bền bỉ, sáng đẹp, màu men sáng bóng, không chì, không độc hại. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm có kiểu dáng thiết kế đơn giản, sang trọng hiện đại cùng màu sắc trang nhã nhưng không kém phần bắt mắt góp phần tô điểm nét thanh lịch và hiện đại trên mỗi bàn ăn. Bộ sản phẩm phù hợp với mọi gia bếp gia đình.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD12</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Tròn Trang Trí Bàn Ăn Phong Cách Bắc Âu Macaroon</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>D121.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng macaroon 6 màu Trang Trí Bàn Ăn Phong Cách Bắc Âu Macaroon.&lt;br/&gt;
        Lấy cảm hứng từ những chiếc bánh macaroon xinh đẹp với đủ loại màu sắc, bộ sưu tập đĩa macaroon với 6 màu: hồng, kem sữa, vàng, xanh navy, xanh bộ đội, xám, vàng sẽ khiến bàn ăn nổi bật.&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng trong lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát...&lt;br/&gt;
        Màu sắc: vàng, kem sữa, xám, hồng, xanh navy, xanh bộ đội.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD13</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Sứ Hoa Nở Mùa Xuân Phong Cách Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>D131.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Set 4 bát đĩa hoa nở mùa xuân với những nét vẽ tinh tế của những đoá hoa màu cam vươn nở mạnh mẽ trên nền trời mùa xuân.&lt;br/&gt;
        Set sản phẩm gồm 4 món: 01 đĩa bầu dục + 1 đĩa nướng có tay cầm + 1 bát có quai và 01 tô salad xinh xắn. Chất liệu gốm men bóng, với các nét vẽ bằng tay sinh động như một thảm hoa mùa xuân đẹp xinh căng tràn sự sống.&lt;br/&gt;
        Bộ sản phẩm vừa lãng mạn, vừa mạnh mẽ sẽ là điểm nhấn trên bàn ăn. Đặc biệt, có thể sử dụng trong lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát rất tiện.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD14</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa tay cầm hình trái cây</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D141.jpg</HINHANH>
      <GIA>125000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa gốm sứ dễ thương sáng tạo &lt;br/&gt;
        Kiểu Bắc Âu có tay cầm &lt;br/&gt;
        Đĩa gia đình bộ đồ ăn màu đỏ &lt;br/&gt;
        Khay nướng đĩa salad&lt;br/&gt;
        Chất liệu men sứ cao  cấp, kiểu dáng dễ thương, đẹp mắt&lt;br/&gt;
        Trang trí decor bàn ăn&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD15</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa bánh, trang trí bàn ăn hình nơ vintage xinh xắn</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>D151.jpg</HINHANH>
      <GIA>145000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm tráng men&lt;br/&gt;
        Phù hợp decor phòng make up, decor tiệm bánh, trang trí bàn ăn phong cách vintage.&lt;br/&gt;
        Bề mặt của đĩa được phủ men mờ, tạo độ bám khi cầm nắm kết hợp gờ chống trượt ở đáy khay giúp bạn đảm bảo an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD16</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Gốm Chịu Nhiệt Cao</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D161.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Những chiếc đĩa nướng đầy màu sắc, kiểu dáng được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: Được làm bằng sứ cao cấp, chì tự do và gốm không độc hại, được nung hai lần và có lớp men mờ, chống sứt mẻ và chắc chăn hơn, an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bảo quản: Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
        Dùng được cho lò vi sóng, máy rửa bát, lò nướng và máy khử trùng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD17</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa họa tiết phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>D171.jpg</HINHANH>
      <GIA>163000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng kiểu Nhật, đĩa tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, đĩa lớn 8 inch, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD18</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa hình trái tim họa tiết đen trắng hiện đại</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D181.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt;
        Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt;
        Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: trắng đen&lt;br/&gt;
        Hình dạng: trái tim&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD19</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa hình lục giác màu pastel</TEN>
      <SOLUONG>27</SOLUONG>
      <HINHANH>D191.jpg</HINHANH>
      <GIA>160000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt;
        Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt;
        Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: pastel &lt;br/&gt;
        Hình dạng: lục giác&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD20</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm họa tiết hoa bốn mùa trang nhã</TEN>
      <SOLUONG>15</SOLUONG>
      <HINHANH>D201.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, đĩa lớn 8 inch, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD21</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa hình vịt gấu Line</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>D211.jpg</HINHANH>
      <GIA>181000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng tròn dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn in cao cấp, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD22</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa tròn gốm họa tiết danh lam thắng cảnh</TEN>
      <SOLUONG>30</SOLUONG>
      <HINHANH>D221.jpg</HINHANH>
      <GIA>200000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt;
        Có thể dùng dimsum, khách sạn, các bữa ăn,...&lt;br/&gt;
        Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng&lt;br/&gt;
        Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD23</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa nướng Fruity</TEN>
      <SOLUONG>12</SOLUONG>
      <HINHANH>D231.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa nướng vintage hoàn hảo cho các tín đồ của "nồi chiên không dầu" hay ai đấy thích làm mới các món ăn mình nấu bằng việc cho các bạn ấy diện những "chiếc áo đẹp".&lt;br/&gt;
        Chỉ cần vài phút sẽ có ngay các món hấp dẫn, tiện lợi với chiếc đĩa nướng sử dụng được trong lò nướng, lò vi sóng, máy rửa bát và máy tiện trùng này.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: gốm sứ, hoa văn vintage vẽ tay, có tay cầm giúp dễ lấy đồ khỏi lò nướng/nồi chiên.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD24</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa lục giác trang trí bàn ăn kim cương</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>D241.jpg</HINHANH>
      <GIA>140000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu gốm an toàn khi sử dụng với lò vi sóng, lò nước ở nhiệt độ cao.&lt;br/&gt;
        Phong cách tối giản Nhật Bản với màu trung tính, chất gốm lì &lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD25</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa hình mèo Fusy</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>D251.jpg</HINHANH>
      <GIA>180000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản hình mèo, dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD26</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm tròn họa tiết Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D261.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đường kính: D15 cm&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD27</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm vuông NORDIC STYLE</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>D271.jpg</HINHANH>
      <GIA>165000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Được làm bằng sứ cao cấp, chì tự do và gốm không độc hại, được nung hai lần và có lớp men mờ, chống sứt mẻ và chắc chăn hơn, an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bảo quản: Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD28</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm ZENTANGLE PATTERN</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D281.jpg</HINHANH>
      <GIA>124000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng tròn vẽ tay cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, đĩa lớn 8 inch, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc dùng để đựng món bít tết sẽ rất ngon, giúp thêm một vài món ăn đáng yêu.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD29</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Bộ sưu tập đĩa phong cách Bohemia</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>D291.jpg</HINHANH>
      <GIA>135000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ đĩa chất liệu gốm tráng men cao cấp kết hợp với hoa văn bắt mắt, tự nhiên và men bóng mịn, không bị phai màu, đảm bảo an toàn cho sức khoẻ &lt;br/&gt;
        Bộ sưu tập đĩa gây ấn tượng với bạn bằng những kiểu dáng thiết kế độc đáo với phong cách Bohemia – họa tiết hoa lá nhiệt đới, cỏ cây… &lt;br/&gt;
        Với những chiếc đĩa này, bạn tha hồ có thể trang trí đồ ăn,vẻ đặc sắc của chiếc đĩa có thể tôn lên vẻ đẹp của từng món ăn của bạn.&lt;br/&gt;
        Có 2 loại đĩa: Đĩa tròn và đĩa bầu dục với nhiều họa tiết khác nhau. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn với máy rửa bát, không dùng cho lò vi sóng và lò nướng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD30</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm tròn cao cấp Sakura</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>D301.jpg</HINHANH>
      <GIA>130000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm &lt;br/&gt;
        Kích thước: Đường kính 20.5cm, cao 2.4cm&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ cao cấp được nung ở nhiệt độ cao, loại bỏ hoàn toàn tạp chất có hại, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Được thiết kế với những đường nét đơn giản, tinh tế bởi những nghệ nhân lành nghề nhất, bộ sưu tập đĩa gốm sứ phong cách Nhật Bản sẽ mang tới không gian phòng bếp nhà bạn sự hiện đại và ấm cúng.&lt;br/&gt;
        Bộ sưu tập đĩa với hoa văn nhẹ nhàng, tự nhiên và men bóng mịn, đảm bảo an toàn cho sức khoẻ &lt;br/&gt;
        Đĩa thích hợp đựng các món xào, salad, hoa quả… hay cũng có thể là 1 món decor đẹp mắt&lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn cho lò vi sóng, lò vi sóng, máy rửa bát &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD31</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm Minimalism</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>D311.jpg</HINHANH>
      <GIA>138000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa tròn gốm mộc tối giản nhưng hiện đại, mang lại sự sang trọng cho bàn ăn gia đình bạn.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD32</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm NORDIC STYLE</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>D321.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa có hình dáng chữ nhật lạ mắt, được tráng men cao cấp, sáng bóng, giúp trang trí cho bữa ăn đẹp mắt.&lt;br/&gt;
        Chất liệu: Được làm bằng sứ cao cấp, chì tự do và gốm không độc hại, được nung hai lần và có lớp men mờ, chống sứt mẻ và chắc chăn hơn, an toàn khi sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bảo quản: Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD33</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa Tròn Men Xanh Hoả Biến</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>D331.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa tròn men xanh hỏa biến đẳng cấp sản xuất tại xưởng gốm sứ Unika Bát Tràng là loại đĩa được các nhà hàng, khách sạn đẳng cấp đặt và tin dùng&lt;br/&gt;
        Kích thước của đĩa: Đường kính 22cm, cao 2cm&lt;br/&gt;
        Sản phẩm đẳng cấp với dòng men hỏa biến quốc tế rất độc đáo, có thể dùng làm khay đựng đồ ăn, khay trang trí&lt;br/&gt;
        Sản phẩm nung ở nhiệt độ Cao 1300 độ C, đảm bảo chắc, đẹp và bền có thể để trong lò vi sóng, máy rửa chén bát&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD34</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Combo 4 đĩa gốm sứ Bella </TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D341.jpg</HINHANH>
      <GIA>125000</GIA>
      <MOTA>
        Erato hướng đến các sản phẩm đồ sứ cao cấp, nâng tầm giá trị cuộc sống. Với khẩu hiệu “chứa đựng cuộc sống”, chúng tôi tạo ra câu chuyện hấp dẫn trong cuộc sống hàng ngày thông qua những bộ bát ăn chất lượng cao có phong cách thiết kế đa dạng, tinh tế.&lt;br/&gt;
        Bella là một trong những dòng sản phẩm đĩa cao cấp của Erato. Hiện nay tại thị trường Việt Nam đang phân phối 2 dòng là Bella tròn và vuông.&lt;br/&gt;
        Bella tròn có 2 màu trắng và hồng; kích thước: 20 x 2cm&lt;br/&gt;
        Bella vuông có 2 màu trắng và bạc hà; kích thước 8 inch: 20 x 20 X 2cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD35</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm Mystery</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>D351.jpg</HINHANH>
      <GIA>145000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm làm từ chất liệu sứ cao cấp, chịu được nhiệt cao&lt;br/&gt;
        Màu đen huyền bí, vừa giúp tôn lên món ăn, tạo sự tương phản. Có thể dùng dimsum, khách sạn, các bữa ăn,...&lt;br/&gt;
        Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD36</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm mộc Retro</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D361.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Đĩa phẳng cổ điển, đơn giản mà nhưng không nhàm chán, dùng để đựng đầy nguyên liệu hàng ngày hoặc bày biện món ăn, mang lại sự mộc mạc, giản dị nhưng đầy tinh tế.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
        Việc chùi rửa cũng trở nên dễ dàng hơn vì sản phẩm có thể dùng an toàn cho máy rửa chén mà không bị nứt vỡ hay phai màu, không ảnh hưởng tới sức khỏe và đảm bảo sử dụng lâu dài.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD37</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm Peach</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>D371.jpg</HINHANH>
      <GIA>163000</GIA>
      <MOTA>
        Những chiếc đĩa hình quả đào đẹp mắt, được làm từ những nguyên liệu tự nhiên, lên men ở nhiệt độ &gt;1300 độ C giúp loại bỏ chì và kim loại nặng rất an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Men mướt mịn dễ lau chùi được nung ở nhiệt độ cao và thân thiện với môi trường, an toàn trong lò vi sóng, lò nướng, tủ đông và máy rửa chén. Có khả năng xếp chồng cao để tiết kiệm không gian, làm cho tủ của bạn trông sạch sẽ hơn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD38</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm tròn sâu lòng</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>D381.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Dĩa sứ đựng thức ăn hình tròn, sâu lòng. Màu xanh cổ điển pha lẫn hiện đại.&lt;br/&gt;
        Chống nứt mẻ, gốm sứ cao cấp theo phong cách Nhật. Sang trọng, phù hợp với bữa ăn của đại đa số gia đình.&lt;br/&gt;
        Đĩa gốm không những là vật dụng an toàn cho bữa ăn của gia đình bạn mà còn mang lại nét hấp dẫn, sang trọng nhưng vẫn đậm đà bản sắc dân tộc trong từng món ăn. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD39</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm trắng nhỏ</TEN>
      <SOLUONG>27</SOLUONG>
      <HINHANH>D391.jpg</HINHANH>
      <GIA>160000</GIA>
      <MOTA>
        Họa tiết bông đen hoặc chấm bi xanh cổ điển (vintage) pha lẫn hiện đại.&lt;br/&gt;
        Chống nứt mẻ, cầm chắc tay. Dĩa sứ trắng nhỏ đựng thức ăn&lt;br/&gt;
        Tạo nên không khí bữa ăn gia đình ấm cúng, sang trọng.&lt;br/&gt;
        Thích hợp làm quà tặng trong các ngày lễ, dịp kỷ niệm.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được làm thủ công từ những nguyên liệu tự nhiên, hoa văn vẽ tay hoàn toàn, nung ở nhiệt độ cao để loại bỏ tạp chất.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAD40</ID>
      <DANHMUC>Đĩa</DANHMUC>
      <TEN>Đĩa gốm hình cá</TEN>
      <SOLUONG>15</SOLUONG>
      <HINHANH>D401.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm thủ công tráng men sứ cao cấp.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: trắng xanh.&lt;br/&gt;
        Kiểu dáng: hoa văn vẽ tay thủ công 100%.&lt;br/&gt;
        Với thiết kế độc đáo cùng chất men ấn tượng giúp sản phẩm dễ dàng kết hợp với các vật dụng trong gia đình, phòng trà, nhà hàng, khách sạn cao cấp...&lt;br/&gt;
        Dùng để thực phẩm.&lt;br/&gt;
        Lưu ý: Chất liệu dễ vỡ, nên lưu ý để xa tầm tay trẻ em và vật nuôi.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
  </DIA>

  <KHAC>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK01</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>DROP Tách Cà Phê</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>K011.jpg</HINHANH>
      <GIA>340000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu Index, màu trắng có viền màu, khả năng chịu được nhiệt độ sôi cao.&lt;br/&gt;
        Có thể dùng để uống tách café buổi sáng tươi tỉnh sảng khoái.&lt;br/&gt;
        Bộ sưu tập DROP &lt;br/&gt;
        Thiết kế tối giản không kém phần tinh tế &lt;br/&gt;
        Đáp ứng được nhu cầu sử dụng hàng ngày của bạn &lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ bền chắc, không dễ vỡ, đảm bảo an toàn sử dụng &lt;br/&gt;
        Có thể sử dụng hoặc làm quà tặng rất ý nghĩa &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK02</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Lọ hoa Bát Tràng men hỏa biến xanh đen kính dáng bình sữa
      </TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>K021.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>
        Một lọ hoa tươi trong nhà hay trên bàn làm việc không chỉ làm cho không gian thêm sống động, tươi mới hơn mà còn làm cho tinh thần con người trở nên thư thái và sảng khoái. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm lọ hoa men hỏa biến dáng bình sữa có kiểu dáng lạ mắt với những thông số kĩ thuật như sau: thân lọ cao 25cm, miệng lọ rộng 16cm, đường kính bụng 18.5cm. Với tạo hình dáng bình sữa mềm mại có độ cong hoàn hảo giữa thân lọ và miệng lọ, toát lên dáng vẻ nhẹ nhàng, thanh thoát cho sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK03</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Combo 2 lọ hoa Bát Tràng men hỏa biến xanh ngọc dáng vuông</TEN>
      <SOLUONG>12</SOLUONG>
      <HINHANH>K031.jpg</HINHANH>
      <GIA>700000</GIA>
      <MOTA>
        Cắm hoa theo mùa, hoa giả theo ý thích của người mua hàng &lt;br/&gt;
        Làm quà tặng, đồ tân gia. &lt;br/&gt;
        Làm đồ lưu niệm cho bạn bè  &lt;br/&gt;
        Trang trí bàn làm việc, quán cà phê, cửa hàng và các không gian trong nhà. &lt;br/&gt;
        Decor nhà vườn, ban thờ gia tiên, ban thờ thổ địa.&lt;br/&gt;
        Làm đẹp, làm mới ngôi nhà.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK04</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Lọ gốm thủ công</TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>K041.jpg</HINHANH>
      <GIA>320000</GIA>
      <MOTA>
        Lô hàng lần này em ôm được mấy em gốm thủ công phong cách vintage độc bản mà cả đêm vui không ngủ được. Là hàng độc bản khách nhé. Hết là không có hàng bù đâu ạ. Hàng thủ công do nghệ nhân làm, màu men đẹp, bóng, lạ. Siêu yêu &lt;br/&gt;
        🎥 chất liệu: gốm &lt;br/&gt;
        🎥 màu sắc: xanh ngọc nhạt như hình &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK05</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Búp bê Hina </TEN>
      <SOLUONG>56</SOLUONG>
      <HINHANH>K051.jpg</HINHANH>
      <GIA>650000</GIA>
      <MOTA>
        Không chỉ là búp bê đại diện cho các bé gái, Hina còn là biểu tượng cho vua và hoàng hậu cùng những cận thần. Vì thế mà một bộ búp bê Hina đầy đủ phải có ít nhất 15 con trong trang phục truyền thống, thể hiện đủ tính cách, đặc biệt sẽ có ít nhất một cặp búp bê nam và nữ tượng trưng cho Nhật hoàng và Hoàng hậu. &lt;br/&gt;
        Búp bê Hina truyền thống có thân hình chóp tinh xảo với nhiều lớp vải bọc cầu kì quanh một khối hình làm bằng rơm hay gỗ. Vào ngày Hội búp bê hay Ngày lễ các bé gái Hin matsuri, ngày 3/3 hàng năm, Hina sẽ được các gia đình có bé gái ở Nhật sử dụng để trang trí. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK06</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ tách trà ngọc</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>K061.jpg</HINHANH>
      <GIA>340000</GIA>
      <MOTA>Bộ tách trà ngọc thạch không thể thiếu trong bộ bàn trà điện cao cấp của bạn. Có thể đã có sẵn bộ tách đi theo bàn trà nhưng bạn chưa vừa ý muốn nâng cấp bộ tách trà sang trọng hơn thì không có gì bằng một bộ tách trà ngọc thạch sang trọng, đẳng cấp với 6 tách trà bằng ngọ thạch với 6 màu khác nhau tạo sự đa dạng và một ấm trà theo bộ.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK07</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ trà xanh mint</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>K071.jpg</HINHANH>
      <GIA>230000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ trà bỏ túi xanh mint. 1 ấm houhin 2 chén phu thê. &lt;br/&gt;
        Màu sắc: Xanh Mint Trơn &lt;br/&gt;
        Chất liệu: Gốm sứ men tráng Bát Tràng Cao cấp &lt;br/&gt;
        Công dụng/ Hướng dẫn sử dụng: Dùng để pha cà phê phin. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK08</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Hủ đựng gạo lớn</TEN>
      <SOLUONG>39</SOLUONG>
      <HINHANH>K081.jpg</HINHANH>
      <GIA>730000</GIA>
      <MOTA>
        Hủ gạo lón đựng, ngâm và lưu trữ gạo &lt;br/&gt;
        Chum sành thiết kế kín, giúp bảo quản gạo &lt;br/&gt;
        Thành chum xốp giúp loại bỏ độc tố andehit &lt;br/&gt;
        Nguyên liệu đất hiếm từ thiên nhiên: Cốt đất đặc trưng của gốm Bát Tràng được cối tạo nên từ đất sét đặc biệt và phù sa của dòng sông Hồng. &lt;br/&gt;
        Chum sành ngâm rượu Bát Tràng là chum được làm hoàn toàn từ nguyên liệu cao cấp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK09</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ ấm trà MICERA</TEN>
      <SOLUONG>37</SOLUONG>
      <HINHANH>K091.jpg</HINHANH>
      <GIA>620000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ ấm gồm: 01 ấm, 06 chén( lòng trắng), 07 đĩa kê, 01 hộp &lt;br/&gt;
        Với phần men ấm bên ngoài trơn nhẵn và bóng, bộ ấm chén uống trà bát tràng cao cấp hoàn toàn không bị đọng nước. Sau khi sử dụng bạn chỉ cần tráng ấm bằng nước sôi mà không lo việc ấm trà sẽ bị hoen ố hay loang màu. &lt;br/&gt;

        Độ bến cực cao: được nung ở nhiệt độ cao nên chịu được sự thay đổi đột ngột của nhiệt độ cũng như lâu bền với thời gian, càng sử dụng, ấm trà càng bóng, càng đẹp. &lt;br/&gt;
        Lòng ấm được thiết kế trơn, nhẵn, nắp ấm khít, giữ nhiệt độ rất tốt,  vô cùng thích hợp sử dụng để làm ấm pha trà, giữ trọn được hương vị vốn có của trà.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK10</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bình Sake đen trắng</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>K101.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>Một bình rượu với Kiểu dáng cổ điển, đậm chất Nhật, nhưng cũng không kém phần tinh tế, cùng với chấm bi nhỏ tinh tế, thân bình với 2 màu đen và trắng đẹp mắt. &lt;br/&gt; Kiểu dáng và họa tiết cổ điển, làm từ gốm cao cấp, trên thân bình có phần tay cầm chắc chắc khi sử dụng. Dung tích bình 300ML. Kích thước: 14.5*6.5CM.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK11</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Búp bê Hina võ sĩ</TEN>
      <SOLUONG>13</SOLUONG>
      <HINHANH>K111.jpg</HINHANH>
      <GIA>753000</GIA>
      <MOTA>
        Ở Nhật, võ sĩ vốn được dùng để thể hiện bảo vệ tính mạng của chiến binh samurai trong chiến tranh. Những đồ vật này tượng trưng cho sự dũng cảm của các chiến binh trong các cuộc chiến, Vì vậy việc trưng bày nón Samurai và áo giáp samurai có ý nghĩa rất đặc biệt đối với gia chủ.
        Búp bê tượng trưng cho QUYỀN LỰC, SỨC MẠNH, giúp cho gia chủ thăng quan tiến chức, thuận lợi trong công việc và gặt hái được nhiều thành công trong cuộc sống. &lt;br/&gt;
        Ngoài ra còn có ý nghĩa phù hộ cho các em bé trong nhà phát triển khỏe mạnh, thông minh, học giỏi và thành công trong cuộc sống !&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK12</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ tách trà gốm bộc đất nung</TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>K121.jpg</HINHANH>
      <GIA>10000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ tách trà sứ bọc đất nung được làm từ đất sét, một loại đất cao cấp nhất, được thiết kế tinh xảo và khéo léo. Bộ ấm có màu nâu đất, bao gồm 8 chén trà và 1 bình trà, 1 tách trà, 1 ấm công lý. &lt;br/&gt;
        Bên trong lòng chén trà được tráng một lớp men cao cấp, sáng bóng, mang vẻ sang trọng và tinh tế cho không gian phòng khách của bạn. Các đường nét được chăm chút một cách tỉ mỉ tạo nên sự hoàn hảo cho bộ sản phẩm. &lt;br/&gt;
        Bộ tách trà sứ bọc đất nung có ưu điểm vượt trội là giữ nhiệt độ rất tốt, vô cùng thích hợp sử dụng để làm ấm pha trà, giữ trọn được hương vị vốn có của trà. Với vẻ đẹp vừa sang trọng, tinh tế lại vừa truyền thống, giản dị, bộ tách trà sứ cao cấp thích hợp để làm quà biếu, quà tặng hay dùng để trưng bày. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK13</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ tách trà gốm đỏ cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>45</SOLUONG>
      <HINHANH>K131.jpg</HINHANH>
      <GIA>520000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ tách trà gốm gạch đỏ mang phong cách thiết kế đơn giản, màu sắc nhã nhặn, chất liệu gốm cao cấp, tôn lên nét cổ điển. Đây là sản phẩm tuyệt vời để bạn thoải mái thưởng thức trà và trò chuyện cùng bạn bè, người thân... &lt;br/&gt;
        Sản phẩm bao gồm: &lt;br/&gt;
        - 01 mâm đựng tách trà &lt;br/&gt;
        - Bộ ấm chén cao cấp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK14</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Lọ hoa MICERA men hỏa biến xanh lơ dáng múi khế</TEN>
      <SOLUONG>73</SOLUONG>
      <HINHANH>K141.jpg</HINHANH>
      <GIA>740000</GIA>
      <MOTA>
        Cắm hoa theo mùa, hoa giả theo ý thích của người mua hàng &lt;br/&gt;
        Làm quà tặng, đồ tân gia. &lt;br/&gt;
        Làm đồ lưu niệm cho bạn bè  &lt;br/&gt;
        Trang trí bàn làm việc, quán cà phê, cửa hàng và các không gian trong nhà. &lt;br/&gt;
        Decor nhà vườn, ban thờ gia tiên, ban thờ thổ địa. &lt;br/&gt;
        Làm đẹp, làm mới ngôi nhà. &lt;br/&gt;
        Làm sản phẩm có thể buôn bán lẻ, bán buôn. &lt;br/&gt;
        Làm đồ lưu truyền. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK15</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ trà men lông thỏ</TEN>
      <SOLUONG>85</SOLUONG>
      <HINHANH>K151.jpg</HINHANH>
      <GIA>360000</GIA>
      <MOTA>
        Nội thất bằng vật liệu gốm sứ dù khá bền chắc nhưng vẫn chịu một số tác động từ môi trường trong quá trình sử dụng. Chính vì thế các gia chủ cần lưu ý: &lt;br/&gt;
        Chế độ bảo trì: đánh bóng, phủ chất chống thấm,..theo định kỳ 6 tháng / 12 tháng.
        Bộ trà men lông thỏ, đồ handmade Việt Nam &lt;br/&gt;
        - 1 ấm &lt;br/&gt;
        - 6 chén &lt;br/&gt;
        - 6 đĩa lót &lt;br/&gt;
        ———— &lt;br/&gt;
        Là món quà ý nghĩa cho dịp tân gia, sinh nhật, mừng cưới,... đó ạ! &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK16</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Nghê linh vật bản địa</TEN>
      <SOLUONG>35</SOLUONG>
      <HINHANH>K161.jpg</HINHANH>
      <GIA>690000</GIA>
      <MOTA>Nghê là linh vật bản địa hóa Kỳ Lân do người Việt sáng tạo ra, khác hẳn với kỳ lân hay sư tử. Nghê là hóa thân của con chó, được nâng tầm lên để ngang hàng với Tứ linh (Long, Lân, Quy, Phụng). Nghê là Linh vật bản địa của người Việt Nam, là con vật canh giữ về mặt tinh thần, chống lại các thứ tà ma, ác quỷ.. </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK17</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Tranh tứ quý MICERA men màu trơn Tùng Cúc Trúc Mai vẽ kỹ 120x55cm</TEN>
      <SOLUONG>121</SOLUONG>
      <HINHANH>K171.jpg</HINHANH>
      <GIA>630000</GIA>
      <MOTA>Tranh treo tường tứ quý với hình ảnh Tùng Cúc Trúc Mai mang lại vẻ đẹp tươi mới, tràn đầy phúc khí cho không gian. Rất thích hợp treo phòng khách, phòng làm việc đem lại một không gian đẹp đầy độc đáo cho gia chủ, tranh biển là bức tranh đặc biệt xuất sắc về màu sắc cũng như cách bố trí rất tinh tế. &lt;br/&gt; Chất ượng hoàn thiện tuyệt vời với chất liệu phủ melamine cao cấp cùng chất liệu giấy ảnh phủ kim sa độc quyền.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK18</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        5/5
        Tranh tứ quý men trơn Bát Tràng Tùng Cúc Trúc Đào
      </TEN>
      <SOLUONG>94</SOLUONG>
      <HINHANH>K181.jpg</HINHANH>
      <GIA>450000</GIA>
      <MOTA>Tranh gốm tứ quý Tùng Cúc Trúc Mai đắp nổi khung gỗ xuất xứ Bát Tràng cao 76 cm, rộng 37 cm. &lt;br/&gt; Ý nghĩa bộ tranh tứ quý Tùng Cúc Trúc Mai. Hình ảnh được tạo thành với công nghệ cao, kỹ thuật tinh xảo</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK19</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bát nước minh đường tụ thủy men hỏa biến đường kính 24cm</TEN>
      <SOLUONG>84</SOLUONG>
      <HINHANH>K191.jpg</HINHANH>
      <GIA>520000</GIA>
      <MOTA>
        Bát nước Minh Đường Tụ Thủy đặt trên bàn thờ thần tài Cùng với ý nghĩa của Minh Đường Tụ Thủy, bát nước Minh Đường Tụ Thủy đặt trong nhà cũng mang đến những ý nghĩa phong thủy vô cùng đặc biệt. &lt;br/&gt;
        Theo đó, bát thả hoa này sẽ được đặt phía ngoài cùng trên bàn thờ Thần tài, Thổ địa.
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK20</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Phin Cà Phê với đa dàng hình in có đĩa lót</TEN>
      <SOLUONG>45</SOLUONG>
      <HINHANH>K201.jpg</HINHANH>
      <GIA>120000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ phin coffee do MICERA cung cấp với họa tiết vẽ tay, màu men mộc mạc và bền màu, chất gốm giữ được độ nóng giúp pha cafe chuẩn vị, đậm đà, sánh và thơm hơn khi pha bằng phin nhôm. &lt;br/&gt;
        Như bộn bề công việc mọi người hãy cùng nhau cố gắng nhé, phin pha cà phê giúp bạn thưởng thức ly cà phê ngon hơn, giúp bạn luôn tỉnh táo, sáng tạo và sẽ có ngày "hóa rồng" như truyền thuyết.
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK21</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Ly Có Quai 8.5x8.5x9.5 cm</TEN>
      <SOLUONG>74</SOLUONG>
      <HINHANH>K211.jpg</HINHANH>
      <GIA>140000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu tốt chịu nhiệt, chịu lực tốt, an toàn, đựng được nước nóng &lt;br/&gt;
        Kiểu dáng ly mới lạ, có tay cầm chắc chắn tiện cầm nắm
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK22</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>PLAIN Ly Gốm sứ</TEN>
      <SOLUONG>27</SOLUONG>
      <HINHANH>K221.jpg</HINHANH>
      <GIA>320000</GIA>
      <MOTA>
        Ly ống dạng cao, với thiết kế cổ điển pha lẫn chút hiện đại, luôn tạo nên nét thẵm mỹ và tinh tế cao trên mọi bàn tiệc
        &lt;br/&gt;
        Thân ly được làm vân nhẹ, tạo cảm giác cầm nắm chắc chắn và dễ chịu hơn
        &lt;br/&gt;
        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt
        &lt;br/&gt;
        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK23</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Ly Sứ</TEN>
      <SOLUONG>36</SOLUONG>
      <HINHANH>K231.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>
        Mẫu mã đơn giản của sản phầm thanh lịch có thể dùng uống nước cafe thư giản.  &lt;br/&gt;
        Đồ gốm sứ để thời gian dài trong thùng, màu sắc có thể thay đổi. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm có thể bị hư hại do va đập với các vật dụng kim loại sắc nhọn. Không sử dụng sản phẩm có vết nứt. &lt;br/&gt;
        Quí khách không nên dùng miếng rửa chén bằng kim loại, nhà sản xuất khuyên dùng miếng rửa chén mềm và nước rửa bát trung tính. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK24</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN> Ly Gốm MICARE 26.3x17.2x8.7 cm </TEN>
      <SOLUONG>46</SOLUONG>
      <HINHANH>K241.jpg</HINHANH>
      <GIA>450000</GIA>
      <MOTA>
        Ly uống nước bằng sứ, ly cốc làm quà tặng, ly sứ uống nước, ly sứ trắng, ly sứ có nắp, ly sứ có quai. &lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ cao cấp sẽ là món quà tuyệt vời khi bạn muốn tự thưởng cho mình hoặc sẽ là món quà dành cho người bạn yêu thương. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK25</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Set cốc gốm Nhật, uống trà ấm vào ngày lạnh như này thì hết ý</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>K251.jpg</HINHANH>
      <GIA>930000</GIA>
      <MOTA>Cốc được sản xuất 100% thủ công từ chất liệu gốm cao cấp bởi đôi bàn tay khéo léo của các nghệ nhân làng nghề truyền thống hàng trăm năm danh tiếng. &lt;br/&gt; Chất liệu gốm cao cấp được nung với nhiệt độ trên 1300oC, do đó góp phần tạo nên độ cứng cáp cao, cũng như có khả năng chịu nhiệt tốt mà không bị rạn nứt. &lt;br/&gt; Sản phẩm cũng luôn đảm bảo an toàn vệ sinh thực phẩm và an toàn cho sức khỏe của người dùng.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK26</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Cốc cao và Cốc xanh đậm khác chữ</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>K261.jpg</HINHANH>
      <GIA>340000</GIA>
      <MOTA>
        Loại cốc chất lượng cao an toàn cho sức khỏe &lt;br/&gt;
        Sản phẩm truyền cảm hứng và làm quà tặng độc đáo cho người thân &lt;br/&gt;
        Chất liệu cốc sứ đổi màu: bình thường cốc sẽ có màu đen nhám,khi rót nước nóng thì sẽ hiện hình in trên cốc &lt;br/&gt;
        Cốc thường: chất lượng in tốt,hình in sắc nét, không phai màu &lt;br/&gt;
        Cốc cao cấp: Được làm từ loại men cao cấp, chất lượng in sắc nét ,rất bền màu. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK27</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bộ ly gốm uống rượu</TEN>
      <SOLUONG>42</SOLUONG>
      <HINHANH>K271.jpg</HINHANH>
      <GIA>300000</GIA>
      <MOTA>
        Quà sinh nhật ý nghĩa với Bộ ly rượu hình dáng độc đáo, cùng thông điệp yêu thương sẽ là một quà tặng năm mới, sinh nhật ý nghĩa độc đáo cho mọi người &lt;br/&gt;
        Chất men mịn rất đẹp. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm không chứa chì &amp; Cadmium an toàn cho sức khỏe con người &lt;br/&gt;

      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK28</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ ấm chén đất nung
      </TEN>
      <SOLUONG>64</SOLUONG>
      <HINHANH>K281.jpg</HINHANH>
      <GIA>760000</GIA>
      <MOTA>Bộ tách trà sứ bọc đất nung được làm từ đất sét, một loại đất cao cấp nhất, được thiết kế tinh xảo và khéo léo. Bộ ấm có màu nâu đất, bao gồm 8 chén trà và 1 bình trà, 1 tách trà, 1 ấm công lý.. Bên trong lòng chén trà được tráng một lớp men cao cấp, sáng bóng, mang vẻ sang trọng và tinh tế cho không gian phòng khách của bạn. Các đường nét được chăm chút một cách tỉ mỉ tạo nên sự hoàn hảo cho bộ sản phẩm</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK29</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Cốc kèm nắp</TEN>
      <SOLUONG>45</SOLUONG>
      <HINHANH>K291.jpg</HINHANH>
      <GIA>490000</GIA>
      <MOTA>
        Cốc gốm hoa với họa tiết nhẹ nhàng, sang trọng &lt;br/&gt;
        Dễ sử dụng &lt;br/&gt;
        Sử dụng được với lò vi sóng &lt;br/&gt;
        Cốc gốm hoa với họa tiết nhẹ nhàng, sang trọng  &lt;br/&gt;
        Phạm vi áp dụng: lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, tủ khử trùng ozone &lt;br/&gt;
        Không cho nắp vào lò vi sóng . Nên tháo nắp trước khi vào lò vi sóng &lt;br/&gt;
        Hầu hết sản phẩm gốm đều dễ vỡ và bể, vui lòng cẩn thận và giữ ở nơi trẻ em không thể dễ dàng chạm vào &lt;br/&gt;
        Về sự khác biệt màu sắc: Do điều kiện ánh sáng và chế độ cài đặt màn hình nên màu sắc thực tế của sản phẩm sẽ có đôi chút khác biệt với hình chụp. Xin vui lòng thông cảm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK30</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Heo gốm đựng tiền</TEN>
      <SOLUONG>37</SOLUONG>
      <HINHANH>K301.jpg</HINHANH>
      <GIA>340000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm sứ chất lượng cao từ Đuôi Trắng được nung với nhiệt độ cao &lt;br/&gt;
        Chất sứ dày dặn &amp; chắc chắn &lt;br/&gt;
        Màu sắc sản phẩm qua nung rực rỡ và bền màu, được chọn kỹ trước khi đóng hàng &lt;br/&gt;
        Sứ nung chất lượng cao dày dặn, Màu sắc rực rỡ và bền, Lợn đi kèm nút để rút tiền tiết kiệm dưới đáy, Chân Heo đều được gắn cao su &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK31</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ trà xanh biển
      </TEN>
      <SOLUONG>62</SOLUONG>
      <HINHANH>K311.jpg</HINHANH>
      <GIA>850000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ ấm trà gốm nung ở nhiệt độ 1300 độ C &lt;br/&gt;
        Men hoả biến độc đáo, Nguyên liệu tự nhiên &lt;br/&gt;
        Chất liệu bền đẹp, an toàn &lt;br/&gt;
        Màu sắc đặc biệt sang trọng &lt;br/&gt;
        Sản xuất thủ công với nguyên liệu tự nhiên &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK32</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ trà gốm Hagi
      </TEN>
      <SOLUONG>82</SOLUONG>
      <HINHANH>K321.jpg</HINHANH>
      <GIA>740000</GIA>
      <MOTA>Bộ trà gốm thể hiện sự khéo léo và tài hoa của các nghệ nhân, mang tính nghệ thuật cao. &lt;br/&gt; Bộ ấm trà không chỉ dùng đáp ứng mục đích sử dụng thông thường, bạn còn có thể sử dụng để trang trí hoặc làm món quà tặng ý nghĩa cho người thân và bạn bè. &lt;br/&gt; Sản phẩm được làm từ chất liệu cao cấp, qua dây chuyền sản xuất hiện đại, đảm bảo chất lượng tốt nhất cho người tiêu dùng.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK33</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Bình hoa MICERA</TEN>
      <SOLUONG>47</SOLUONG>
      <HINHANH>K331.jpg</HINHANH>
      <GIA>640000</GIA>
      <MOTA>
        Bình Hoa MICERA có kiểu dáng đơn giản nhưng tinh tế, được chế tác qua bàn tay điêu luyện của các nghệ nhân, mang tính nghệ thuật cao. Sản phẩm có thể sử dụng để cắm hoa, trang trí hoặc làm món quà tặng ý nghĩa cho bạn bè và người thân. Chất liệu gốm sứ cao cấp, sáng đẹp, độ bền cao, an toàn cho sức khỏe cho người tiêu dùng. &lt;br/&gt;
        Kiểu dáng đơn giản nhưng tinh tế, được chế tác qua bàn tay điêu luyện của các nghệ nhân, mang tính nghệ thuật cao. Sản phẩm có thể sử dụng để cắm hoa, trang trí hoặc làm món quà tặng ý nghĩa cho bạn bè và người thân. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK34</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ trà men lam
      </TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>K341.jpg</HINHANH>
      <GIA>250000</GIA>
      <MOTA>
        Toàn bộ sản phẩm đều được sản xuất từ gốm sứ cao cấp, chất gốm dày dặn, hoa văn họa tiết, kiểu dáng lạ mắt có 1 không 2, không một thương hiệu nào ngoài thị trường có thể làm giả được. &lt;br/&gt;
        Bộ trà thiết kế dạng GẦU MÚC NƯỚC, khi pha trà trải qua các công đoạn cầu kỳ, tỉ mỉ, trà được pha bởi bộ ấm chén này có màu sắc trong, xanh, ngả vàng nhẹ, tuyệt đối không dính cặn, hương thơm dịu dàng lan tỏa khó quên. &lt;br/&gt;
        Không chỉ là trà đạo thông thường, đây còn là vật trang trí, bảo vật phong thủy trấn gia đạo, hút tài, tích lộc, vạn sự bình an cho gia chủ. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK35</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bộ trà du lịch bỏ túi xanh
      </TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>K351.jpg</HINHANH>
      <GIA>120000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ bình trà có túi đựng đi du lịch. &lt;br/&gt;
        Bộ ấm chén được làm hoàn toàn từ nguyên liệu thiên nhiên, rất phù hợp cho dã ngoại, du lịch, picnic, đi làm nông trường đồng ruộng... &lt;br/&gt;
        Sản phẩm lá sứ tráng men mờ &lt;br/&gt;
        Một bộ gồm một túi đựng, một ấm và bốn chén. &lt;br/&gt;
        Ấm có kích thước: rộng 9cm cao 6,5 cm. &lt;br/&gt;
        Chén có đường kính 6,5cm cao 3,2cm.kích thước 11,5cm x 18,5 cm x 1,5cm &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK36</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Ấm Trà Tetsubin</TEN>
      <SOLUONG>29</SOLUONG>
      <HINHANH>K361.jpg</HINHANH>
      <GIA>510000</GIA>
      <MOTA>
        Ấm Trà Tetsubin Gang Đúc La Fonte 0.3L màu đen  &lt;br/&gt;
        Cấu trúc gang nặng sẽ giúp giữ nhiệt của ấm và giữ trà của bạn ở nhiệt độ tối ưu để thưởng thức trà. &lt;br/&gt;
        Bình trà gang này có lõi/ giỏ đựng trà bằng thép không gỉ có thể tháo rời. &lt;br/&gt;
        Bề mặt bên trong của ấm được tráng men, vì vậy nó sẽ không bị gỉ hoặc ăn mòn. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK37</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Chuột quả gấc sơn mài
      </TEN>
      <SOLUONG>45</SOLUONG>
      <HINHANH>K371.jpg</HINHANH>
      <GIA>120000</GIA>
      <MOTA>Tượng trưng cho khởi đầu may mắn, sinh sôi, phát triển trường tồn, dòng tượng chuột sơn mài kết hợp hài hòa phong cách thiết kế đương đại châu Âu và truyền thống Việt. &lt;br/&gt; Chuột là con vật đứng đầu trong dãy 12 con giáp, biểu trưng cho sự thông minh, lanh lợi và khả năng tích lũy. Theo quan niệm dân gian, chuột mang đến sự sung túc, thịnh vượng, bởi bất cứ nơi nào chúng tìm đến đều có của ăn, của để dồi dào.</MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK38</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Bình Sake
      </TEN>
      <SOLUONG>26</SOLUONG>
      <HINHANH>K381.jpg</HINHANH>
      <GIA>630000</GIA>
      <MOTA>Ấm rượu Sake men hỏa biến như một tác phẩm nghệ thuật độc vô nhị với lớp tráng men bóng, sáng; ẩn dưới nền men đen là những ánh kim nhỏ li ti mà chỉ cần nhìn vào thôi quý trà nhân có thể thấy mình đang được đắm chìm trong bầu trời đêm đầy ánh sao. &lt;br/&gt; Bộ ấm chén hỏa biến là tinh hoa của nghệ thuật điều chỉnh nhiệt độ nung để cho ra màu sắc biến ảo hết sức tự nhiên như ngọn lửa. </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK39</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>Gà gốm mini</TEN>
      <SOLUONG>74</SOLUONG>
      <HINHANH>K391.jpg</HINHANH>
      <GIA>260000</GIA>
      <MOTA>
        Thiết kế xinh xắn, nhỏ gọn nhưng không kém phần sang trọng. &lt;br/&gt;
        Vật trang trí giàu tính nghệ thuật, trang trí cho không gian sống, không gian làm việc thêm sinh động và sang trọng. &lt;br/&gt;
        Dùng làm trang trí phòng khách, phòng ngủ, phòng làm việc..., làm quà tặng. &lt;br/&gt;
        Thiết kế xinh xắn, nhỏ gọn nhưng không kém phần sang trọng. &lt;br/&gt;
        Vật trang trí giàu tính nghệ thuật, trang trí cho không gian sống, không gian làm việc thêm sinh động và sang trọng. &lt;br/&gt;
        Dùng làm trang trí phòng khách, phòng ngủ, phòng làm việ, làm quà tặng. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAK40</ID>
      <DANHMUC>Khác</DANHMUC>
      <TEN>
        Heo đất mini
      </TEN>
      <SOLUONG>46</SOLUONG>
      <HINHANH>K401.jpg</HINHANH>
      <GIA>350000</GIA>
      <MOTA>
        Công Dụng: Tiết Kiệm Tiền bạc, Vừa chưng PHONG THỦY thu hút TÀI LỘC vừa chặn giấy bàn làm việc,.. &lt;br/&gt;
        Nên sử dụng ở: Trang trí bàn làm việc, bàn học, chưng phòng khách, phòng ngủ. Sản phẩm đẹp đến từ làng nghề gốm sứ Bát Tràng.
        &lt;br/&gt; Chất Gốm Sứ đặc biệt an toàn, siêu bền màu qua năm tháng. &lt;br/&gt; Chất lượng cao cấp, đẹp cả từ kiểu dáng đến nước men. Gọi là Heo đất nhưng hiện đã được làm bằng gốm sứ. &lt;br/&gt; Lợn đất tiết kiệm Gốm Sứ Bát Tràng được nung qua nhiệt độ 1300 Độ. Khử sạch các thành phần kim loại nặng như chì, thủy ngân...
      </MOTA>
    </sanpham>
  </KHAC>

  <NOI>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN01</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Gốm Sứ Có Nắp Viền Vàng, Men Bóng Phong Cách Bắc Âu</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>N011.jpg</HINHANH>
      <GIA>220000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi sang chảnh mới theo style Bắc Âu đơn giản nhưng rất đẹp. &lt;br/&gt;
        Nồi có thiết kế quai cầm tiện dụng, chống nóng. Nắp đậy và viền được dát vàng nung ở nhiệt độ cao không bong tróc, màu sắc hài hoà, đẹp tự nhiên. &lt;br/&gt;
        Nồi còn thiết kế nắp đậy để giữ cho thức ăn/cơm luôn nóng hổi và vệ sinh, có thể cho trực tiếp vô tủ lạnh.&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm sứ được nung ở nhiệt độ cao loại bỏ tạp chất, tốt cho sức khoẻ, dung tích 900ml.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN02</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Gốm Sứ Có Nắp Hình Heo Vua Đáng Yêu</TEN>
      <SOLUONG>22</SOLUONG>
      <HINHANH>N021.jpg</HINHANH>
      <GIA>255000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi được làm từ chất liệu gốm sứ dày dặn, chịu nhiệt cao, men sứ mướt mịn, không chứa chì, không độc hại.&lt;br/&gt;
        Thích hợp sử dụng hàng ngày, đựng thức ăn đồ ăn dặm cho bé,trữ thức ăn cất trong tủ lạnh,làm tô đựng canh hoặc cơm, ăn mì tôm hoặc làm quà tặng hoặc trưng bày.&lt;br/&gt;
        Không độc hại cốc đc nung ở 1200 độ C, hoàn toàn yên tâm sử dụng.&lt;br/&gt;
        Nồi có quai cầm và nắp đậy thuận tiện, tránh cho người dùng bị bỏng và giúp bảo quản đồ ăn khi cất vào tủ lạnh.&lt;br/&gt;
        Sử dụng phù hợp với lò vi sóng với khả năng chịu nhiệt  từ -20  đến 120 độ.&lt;br/&gt;
        Nắp đậy cũng giúp tránh sự thoát nhiệt khi bạn muốn giữ đồ ăn được nóng hổi.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN03</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm cao cấp xanh cổ vịt</TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>N031.jpg</HINHANH>
      <GIA>235000</GIA>
      <MOTA>
        Gốm sứ Bắc Âu.&lt;br/&gt;
        Nồi sứ tráng men xanh sang trọng, bề mặt được phủ men cao cấp, tạo độ bám khi cầm nắm kết hợp gờ chống trượt ở đáy khay giúp bạn đảm bảo an toàn khi nấu nướng.&lt;br/&gt;
        Dùng đề decor đựng thức ăn, nướng trong lò nướng, lò vi sóng.&lt;br/&gt;
        Không nấu trên bếp ga, bếp từ, bếp điện.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN04</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm họa tiết sọc cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>N041.jpg</HINHANH>
      <GIA>240000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi được làm từ chất liệu gốm sứ dày dặn, chịu nhiệt cao, men sứ mướt mịn, không chứa chì, không độc hại.&lt;br/&gt;
        Thích hợp sử dụng hàng ngày,đựng thức ăn đồ ăn dặm cho bé,trữ thức ăn cất trong tủ lạnh,làm tô đựng canh hoặc cơm, ăn mì tôm hoặc làm quà tặng hoặc trưng bày.&lt;br/&gt;
        Không độc hại cốc đc nung ở 1200 độ C, hoàn toàn yên tâm sử dụng.&lt;br/&gt;
        Nồi có quai cầm và nắp đậy thuận tiện, tránh cho người dùng bị bỏng và giúp bảo quản đồ ăn khi cất vào tủ lạnh.&lt;br/&gt;
        Sử dụng phù hợp với lò vi sóng với khả năng chịu nhiệt  từ -20  đến 120 độ.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN05</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm dễ thương có nắp đậy kiêm giá đỡ điện thoại</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>N051.jpg</HINHANH>
      <GIA>215000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi được làm từ gốm sứ cao cấp chịu nhiệt tuyệt đối an toàn,men sứ mịn đẹp mắt. &lt;br/&gt;
        Nồi có dung tích 800ml có thể dùng đựng thức ăn đồ ăn dặm cho bé,trữ thức ăn cất trong tủ lạnh,làm tô đựng canh hoặc cơm.&lt;br/&gt;
        Nồi có nắp đậy kiêm giá đỡ điện thoại tiện dụng cho việc sử dụng và bảo quản thức ăn.&lt;br/&gt;
        Hình thủ ngộ ngĩnh giúp trang trí thức ăn đẹp mắt.&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt -20 -120 độ C, có thể dùng úp mì, lò nướng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN06</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm nắp thủy tinh nhiều màu pastel</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N061.jpg</HINHANH>
      <GIA>232000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm gồm nhiều màu pastel xinh xắn, kèm theo nắp thủy tinh, mang lại sự ngọt ngào cho gian bếp của bạn.&lt;br/&gt;
        Nồi có thể dùng để nấu mì ăn liền, nấu lẩu, soup,... Chất liệu bằng sứ cao cấp, chịu nhiệt tốt, dùng được lò vi sóng.&lt;br/&gt;
        Phong cách phương Tây trang nhã, sang trọng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN07</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm sứ nắp hoa cherry đẹp mắt</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>N071.jpg</HINHANH>
      <GIA>365000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi chất liệu gốm sứ vô cùng dày dặn, chiụ nhiệt cực tốt, thoải mái dùng với bếp gas.&lt;br/&gt;
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Miệng nồi được thiết kế nhiều tầng giúp chống tràn hiệu quả. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với nắp nồi họa tiết hoa cherry đỏ kèm các lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
        Nắp nồi làm từ nhựa Bakelite chống bỏng, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN08</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm, nồi hầm cháo, hầm gà in hình hoa lá </TEN>
      <SOLUONG>21</SOLUONG>
      <HINHANH>N081.jpg</HINHANH>
      <GIA>324000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi chất liệu gốm sứ vô cùng dày dặn, chiụ nhiệt cực tốt, thoải mái dùng với bếp gas.&lt;br/&gt;
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Miệng nồi được thiết kế nhiều tầng giúp chống tràn hiệu quả. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với họa tiết hoa lá ở thân nồi kèm lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN09</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm nắp gỗ – màu xanh cổ vịt và cam sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>N091.jpg</HINHANH>
      <GIA>345000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi chất liệu gốm sứ vô cùng dày dặn, chiụ nhiệt cực tốt từ -20 độ C đến 160 độ C, thoải mái dùng với bếp gas.&lt;br/&gt;
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, cháo, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Miệng nồi được thiết kế nhiều tầng giúp chống tràn hiệu quả. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với nắp nồi các lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
        Nắp nồi làm từ gỗ giúp chống bỏng, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN10</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm viền đen có tay cầm – Phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>N101.jpg</HINHANH>
      <GIA>330000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm cao cấp, dày dặn, chịu nhiệt tốt, tráng men bóng không chì, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế đơn giản tinh tế theo phong cách Nhật Bản.&lt;br/&gt;
        Màu trắng sang trọng kết hợp tay cầm tiện dụng.&lt;br/&gt;
        Nồi thích hợp để đựng salad, món hấp, món canh. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn với lò vi sóng, rất tiện lợi khi bạn hâm nóng thức ăn hay thậm chí dùng được với cả lò nướng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN11</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm oval cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>N111.jpg</HINHANH>
      <GIA>248000</GIA>
      <MOTA>
        Gốm chịu nhiệt giúp làm chín món ăn nhanh, kỹ, đều hơn và giữ nguyên được hương vị, tinh chất. Nồi thích hợp nấu các món canh hầm, cháo, món kho…&lt;br/&gt;
        Ngoài ra, nồi gốm còn được nung ở nhiệt độ cao có tác dụng kháng khuẩn - giúp loại bỏ hoàn toàn các tạp chất, kim loại độc hại, đảm bảo an toàn tuyệt đối cho sức khoẻ. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế nổi bật với nắp nồi các lỗ thoát khí, giúp cân bằng áp suất trong nồi.&lt;br/&gt;
        Nắp nồi làm từ gỗ giúp chống bỏng, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN12</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi nhỏ bằng gốm họa tiết vẽ tay chủ đề bốn mùa</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>N121.jpg</HINHANH>
      <GIA>235000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gạch.&lt;br/&gt;
        Quy trình thủ công: tráng men vẽ tay.&lt;br/&gt;
        Phù hợp sử dụng: thích hợp cho lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, tủ khử trùng ozone, không đun trên lửa.&lt;br/&gt;
        Bảo trì:&lt;br/&gt;
        1. Nếu sản phẩm dính hoặc cặn cứng, hãy ngâm trong nước trước khi chà.&lt;br/&gt;
        2. Nếu bạn cho vào máy rửa chén, vui lòng chọn máy rửa chén có chức năng rửa "sứ và pha lê".&lt;br/&gt;
        3. Không lau mạnh bằng búi thép và các vật liệu cứng khác để tránh làm hỏng và trầy xước lớp men.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN13</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Bộ nồi nấu ăn bằng gốm nhiều kích thước và màu sắc</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>N131.jpg</HINHANH>
      <GIA>475000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm.&lt;br/&gt;
        Thông tin chi tiết: Bộ ba món 5 inch, 6.5 inch, 8.5 inch.&lt;br/&gt;
        Sản phẩm mới có thể có mùi của chất liệu, bạn hãy yên tâm sử dụng sản phẩm sau khi làm rửa sạch và phơi khô.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Tránh chà xát với các vật cứng như quả bóng thép để tránh trầy xước.&lt;br/&gt;
        2. Chất liệu thép không gỉ, dù có lớp phủ chống oxy hóa nhưng vẫn cần được bạn sử dụng và bảo quản kỹ ở nơi khô ráo.&lt;br/&gt;
        3. Trong quá trình sản xuất và vận chuyển, sản phẩm có thể sẽ bị nhạt màu sơn hoặc có các đốm đen nhỏ, điều này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN14</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm sang trọng phong cách Nhật Bản</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N141.jpg</HINHANH>
      <GIA>440000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ.&lt;br/&gt;
        Gia công thủ công: vẽ tay tráng men.&lt;br/&gt;
        Phạm vi sử dụng: Có thể sử dụng lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, máy khử trùng ozone, không sử dụng trực tiếp trên lửa.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Tránh chà xát với các vật cứng như quả bóng thép để tránh trầy xước.&lt;br/&gt;
        2. Chất liệu thép không gỉ, dù có lớp phủ chống oxy hóa nhưng vẫn cần được bạn sử dụng và bảo quản kỹ ở nơi khô ráo.&lt;br/&gt;
        3. Trong quá trình sản xuất và vận chuyển, sản phẩm có thể sẽ bị nhạt màu sơn hoặc có các đốm đen nhỏ, điều này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN15</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi cỡ lớn đa chức năng làm bằng gốm chất lượng cao</TEN>
      <SOLUONG>22</SOLUONG>
      <HINHANH>N151.jpg</HINHANH>
      <GIA>336000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm.&lt;br/&gt;
        Quy trình: men màu nhiệt độ cao.&lt;br/&gt;
        Thích hợp cho: lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, máy khử trùng, hỗ trợ sử dụng trên bếp.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Có thể có các đốm đen, lỗ nhỏ, thiếu men, kết tụ, vv là bình thường.&lt;br/&gt;
        2. Bề mặt tráng men nhám, cảm giác chạm thoải mái, không nên sử dụng dao và nĩa bằng kim loại, rất dễ tạo ra vết xước.&lt;br/&gt;
        3. Nếu các vật dính hoặc cặn cứng, hãy ngâm vào nước trước khi cọ rửa.&lt;br/&gt;
        4. Nếu bạn đang dùng máy rửa bát, vui lòng chọn máy rửa bát có chức năng rửa " sứ và pha lê ".&lt;br/&gt;
        5. Không lau mạnh bằng đồ chùi nồi hoặc các chất liệu cứng khác để tránh làm hỏng và trầy xước lớp men.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN16</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi xanh cổ vịt nắp kính cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N161.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm cao cấp, dày dặn, chịu nhiệt tốt, tráng men bóng không chì, an toàn cho sức khỏe. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế đơn giản tinh tế theo phong cách Bắc Âu.&lt;br/&gt;
        Màu xanh cổ vịt sang trọng kết hợp tay cầm tiện dụng.&lt;br/&gt;
        Nắp kính trong suốt với tay nắm bằng gỗ chống bỏng.&lt;br/&gt;
        Nồi thích hợp để úp mì, đựng salad, món hấp, món canh .&lt;br/&gt;
        Sản phẩm dùng an toàn với lò vi sóng, rất tiện lợi khi bạn hâm nóng thức ăn hay thậm chí dùng được với cả lò nướng và máy rửa bát.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN17</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi đất chịu nhiệt</TEN>
      <SOLUONG>24</SOLUONG>
      <HINHANH>N171.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi đất sẽ giúp giữ được hương vị tự nhiên của thực phẩm cũng như độ nóng, giòn cho món ăn. Sản phẩm sử dụng nguyên liệu cao cấp nên tuyệt đối không sợ bị nứt, vỡ khi nấu ăn lâu.&lt;br/&gt;
        Nồi giữ nhiệt tốt và không gây phản ứng hóa học khi nấu, tuyệt đối an toàn cho người sử dụng. Nồi được nung nóng ở nhiệt độ cao, khả năng chịu lạnh đột ngột cực tốt. Nắp nồi làm bằng thủy tinh trong suốt, sáng đẹp giúp dữ vệ sinh hơn so với nắp nhựa, kim loại…&lt;br/&gt;
        Sản phẩm là bằng gốm chịu sốc nhiệt nên sử dụng được trên bếp than, bếp gas, lò vi sóng, lò nướng, tủ lạnh… thật đơn giản, nhanh chóng. Bạn có thể dùng nồi để chiên, xào, kho, nấu cơm, nấu lẩu… để món ăn đậm đà và giữ nguyên hương vị thiên nhiên thuần khiết.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN18</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Bộ 4 nồi ceramic cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>15</SOLUONG>
      <HINHANH>N181.jpg</HINHANH>
      <GIA>525000</GIA>
      <MOTA>
        Trọn bộ sản phẩm gồm: 1 quánh 18cm + nắp kính , 3 nồi + nắp kính (20cm - 22cm - 24cm).&lt;br/&gt;
        Có 2 màu lựa chọn: xanh hoặc hồng.&lt;br/&gt;
        Tráng chống dính cả trong và ngoài nồi.&lt;br/&gt;
        Thân nồi được đúc nguyên khối, truyền nhiệt nhanh và tỏa nhiệt đều nên thức ăn chín nhanh đều trong thời gian ngắn, siêu bền, chịu lực, chống biến dạng.&lt;br/&gt;
        Trong lòng nồi tráng chống dính Ceramic vân đá cao cấp có khả năng chống dính vượt trội, kháng khuẩn lên đến 99,999%.&lt;br/&gt;
        3 không: Không Chì, không Cadimi, Không PFOA.&lt;br/&gt;
        Thoải mái chế biến các món ăn đậm màu, đậm gia vị mà không sợ bong tróc lớp chống dính.&lt;br/&gt;
        Hạn chế trầy xước, thoải mái sử dụng nhiều loại dụng cụ nấu ăn khác nhau.&lt;br/&gt;
        Dùng được với nhiều loại bếp: bếp gas, bếp hồng ngoại, lò nướng, lò vi sóng.&lt;br/&gt;
        Thiết kế sang trọng, màu sắc đẹp mắt, có thể đặt trực tiếp lên bàn ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN19</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm dễ thương hình dâu tây, cà chua</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>N191.jpg</HINHANH>
      <GIA>275000</GIA>
      <MOTA>
        Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt;
        Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt;
        Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt;
        3 không: Không Chì, không Cadimi, Không PFOA.&lt;br/&gt;
        Thoải mái chế biến các món ăn đậm màu, đậm gia vị mà không sợ bong tróc lớp chống dính.&lt;br/&gt;
        Hạn chế trầy xước, thoải mái sử dụng nhiều loại dụng cụ nấu ăn khác nhau.&lt;br/&gt;
        Dùng được với nhiều loại bếp: bếp gas, bếp hồng ngoại, lò nướng, lò vi sóng.&lt;br/&gt;
        Thiết kế sang trọng, màu sắc đẹp mắt, có thể đặt trực tiếp lên bàn ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN20</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi chảo tráng men hình hoạt hình</TEN>
      <SOLUONG>7</SOLUONG>
      <HINHANH>N201.jpg</HINHANH>
      <GIA>175000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn. &lt;br/&gt;
        Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt;
        Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ... chất liệu thép carbon tráng men 2 lớp phân tán nhiệt tốt hơn giúp thực phẩm chín đều, luôn giữ được độ sáng bóng không ra ten hay hoen ố như những loại nồi thông thường khác.&lt;br/&gt;
        Dễ dàng xếp chồng lên nhau không sợ bong tróc men và cất gọn vào ngăn tủ mà không lo chiếm nhiều diện tích đồng thời bảo vệ được độ bền và tuổi thọ của sản phẩm.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN21</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm tráng men trắng Cooking Pot</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>N211.jpg</HINHANH>
      <GIA>220000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi phù hợp để nấu và lưu trữ thực phẩm hơn thép không gỉ, có kết cấu mạnh hơn nhựa, có bề ngoài cao hơn thủy tinh. Không kim loại nặng, sức khỏe và an toàn.&lt;br/&gt;
        Lớp men bề mặt được làm bằng thủy tinh, bao gồm oxit silic, oxit nhôm và các kim loại nặng và không độc hại khác.
        Kháng axit và kiềm mạnh, thích hợp cho thực phẩm.&lt;br/&gt;
        Độ ổn định hóa học tuyệt vời, loại bỏ sự ăn mòn của thép không gỉ, bề mặt nhẵn và không xốp, không dễ hấp thụ vi khuẩn, thích hợp để nấu và bảo quản thực phẩm, dễ làm sạch. Dẫn nhiệt hiệu quả và tiết kiệm năng lượng.&lt;br/&gt;
        Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN22</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm tráng men chống tràn quả bơ</TEN>
      <SOLUONG>22</SOLUONG>
      <HINHANH>N221.jpg</HINHANH>
      <GIA>255000</GIA>
      <MOTA>
        Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt;
        Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt;
        Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt;
        Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt;
        Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ...&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN23</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm xuất Nhật chống tràn</TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>N231.jpg</HINHANH>
      <GIA>235000</GIA>
      <MOTA>
        Hàng xuất Nhật cao cấp.&lt;br/&gt;
        Khuân tráng men an toàn, bền , đẹp, tiết kiệm nhiên liệu.&lt;br/&gt;
        Siêu chống dính và bền màu với thời gian.&lt;br/&gt;
        Có tính dẫn nhiệt tốt, làm nóng nhanh và đồng đều, nhiệt trung bình và thấp khi nấu, thích hợp để sưởi ấm ngắn hạn hoặc hầm lâu dài. Tản nhiệt chậm và cách nhiệt tốt. Kết cấu độ sáng cao, với mệnh giá cực cao.&lt;br/&gt;
        Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ...&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN24</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi chảo tráng men hình họa tiết</TEN>
      <SOLUONG>20</SOLUONG>
      <HINHANH>N241.jpg</HINHANH>
      <GIA>240000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn.&lt;br/&gt;
        Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt;
        Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ... chất liệu thép carbon tráng men 2 lớp phân tán nhiệt tốt hơn giúp thực phẩm chín đều, luôn giữ được độ sáng bóng không ra ten hay hoen ố như những loại nồi thông thường khác.&lt;br/&gt;
        Dễ dàng xếp chồng lên nhau không sợ bong tróc men và cất gọn vào ngăn tủ mà không lo chiếm nhiều diện tích đồng thời bảo vệ được độ bền và tuổi thọ của sản phẩm.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN25</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi soup tráng men cao cấp có tay cầm</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>N251.jpg</HINHANH>
      <GIA>215000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn.&lt;br/&gt;
        Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt;
        Nồi tráng men với thiết kế hiện đại kết hợp màu sắc hài hòa, tích hợp sử dụng được trên tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp điện, bếp từ... chất liệu thép carbon tráng men 2 lớp phân tán nhiệt tốt hơn giúp thực phẩm chín đều, luôn giữ được độ sáng bóng không ra ten hay hoen ố như những loại nồi thông thường khác.&lt;br/&gt;
        Tay cầm bằng gỗ, cách nhiệt tốt, an toàn tuyệt đối.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN26</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi tráng men 3 đáy pastel</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N261.jpg</HINHANH>
      <GIA>232000</GIA>
      <MOTA>
        Dùng được cho tất cả các loại bếp: bếp từ, bếp gas, hồng ngoại....&lt;br/&gt;
        Đường kính 16,5cm 1,8l dùng nấu cho bé rất tiện lợi, nồi to 3,3l.&lt;br/&gt;
        Nồi tráng men nên ko sợ dính nồi.&lt;br/&gt;
        2 màu pastel: xanh, hồng.&lt;br/&gt;
        Lớp tráng men bên trong và bên ngoài nồi giúp nồi bền hơn, chống nứt, sứt mẻ. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN27</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm tráng men dáng bầu</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>N271.jpg</HINHANH>
      <GIA>365000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi tráng men được cấu tạo với 1 lớp thép carbon ở giữa, 2 lớp tráng men đen và 2 lớp tráng men sứ trắng bề mặt bên trong và bề mặt bên ngoài tạo độ sáng bóng lâu dài, chịu nhiệt, chống lại sự ăn mòn và đặc biệt an toàn tuyệt đối cho sức khỏe gia đình bạn.&lt;br/&gt;
        Chiếc nồi với hình dáng tròn ú cực yêu, nước men bóng mịn.&lt;br/&gt;
        Chỉ dùng nấu trên bếp ga, bếp điện hoặc bếp từ. TUYỆT ĐỐI KHÔNG dùng trong các loại lò vi sóng, lò nướng.&lt;br/&gt;
        Không dùng bùi nhùi sắt để cọ nồi hoặc cạo mạnh vì sẽ làm xước men nồi.&lt;br/&gt;
        Không nên đun nóng ngay sau khi lấy nồi trong tủ lạnh ra, nên để nồi nguội hẳn rồi mới đun.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN28</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm sứ dùng được trên bếp từ Santa Rosa</TEN>
      <SOLUONG>21</SOLUONG>
      <HINHANH>N281.jpg</HINHANH>
      <GIA>324000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi sứ thương hiệu Việt và có tên Royalcooks. Nồi gốm sứ Royalcooks đượcsản xuất từ 100% cao lanh tự nhiên nhập khẩu từ Úc, nung trong 20 ngày ở nhiệt độ hơn 1300 độ C. Vì vậy, kể cả với nhiệt độ kim loại nóng chảy 1000 độ C, nó không làm rò rỉ bất kì chất độc nào, an toàn tuyệt đối với gia đình bạn.&lt;br/&gt;
        Nồi sứ dùng trên bếp từ Santa Rosa 2L được thiết kế trang nhã mang đến cho gian bếp nhà bạn sự ấm cúng, sang trọng.&lt;br/&gt;
        Nồi Sứ Bếp Từ Royalcooksvô cùng an toàn trong nấu nướng do không hề gây phản ứng hóa học với các thành phần của thực phẩm, không hấp thụ chất béo hay để lại mùi khó chịu.Vẫn theo tiêu chí đa năng trong sử dụng, Nồi Sứ Bếp Từ Royalcooks Santa Rosađun nấu được trên bếp từ, bếp điện, bếp hồng ngoại hay bày biện đẹp mắt trên bàn ăn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN29</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Sứ Quai Cầm Xanh Lá Cây - Gốm Sứ Nhật</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>N291.jpg</HINHANH>
      <GIA>345000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi sứ cực kỳ sang trọng.&lt;br/&gt;
        Nấu xanh, nấu soup, hầm thuốc cực kỳ an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Màu sắc y như hình 100%.&lt;br/&gt;
        Vẻ ngoài sang trọng, đẹp mắt.&lt;br/&gt;
        Gốm sứ Nhật chất lượng cao.&lt;br/&gt;
        Đẹp mắt, tinh xảo, chất lượng cao.&lt;br/&gt;
        Nồi sứ trắng đa dụng kích cỡ lớn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN30</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gang phủ gốm Lodge</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>N301.jpg</HINHANH>
      <GIA>330000</GIA>
      <MOTA>
        Với lõi bằng gang và bề mặt được phủ gốm, bảo toàn hoàn hảo lớp gang; Nồi gang phủ gốm Lodge giúp bạn không cần phải "tôi dầu" hay chăm sóc đặc biệt như các sản phẩm gang thông thường. Vỏ bọc bằng sứ trơn, màu sắc hiện đại, lau rửa dễ dàng và luôn sáng bóng. Lõi gang giúp giữ được đặc tính truyền nhiệt tốt và giữ nóng lâu khi nấu ăn.&lt;br/&gt;
        Kiểu dáng sang trọng, thẩm mỹ, có thể bày trực tiếp trên bàn ăn. Màu sắc đẹp mắt cho căn bếp thêm thú vị.&lt;br/&gt;
        Giữ nhiệt tốt, tỏa nhiệt đều giúp món ăn nóng lâu, nguyên mùi vị và đầy đủ dinh dưỡng.&lt;br/&gt;
        Nồi được làm bằng gang, được phủ gốm hai lớp cao cấp, thích hợp làm các món ninh, om, hầm, súp,...&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò nướng làm các món bỏ lò, tận dụng làm khay bánh, khuôn nướng...&lt;br/&gt;
        Sản phẩm đa năng, linh hoạt, có thể sử dụng với các loại bếp, đặc biệt hiệu quả với bếp từ và trong lò nướng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN31</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi gốm sứ Royalcooks Molise</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>N311.jpg</HINHANH>
      <GIA>348000</GIA>
      <MOTA>
        Màu sắc nắp: Xanh.&lt;br/&gt;
        Thân nồi: Màu đen.&lt;br/&gt;
        Thành phần: Đất sét tự nhiên.&lt;br/&gt;
        Với chiếc nồi sứ này, bạn không chỉ tiết kiệm 20% gas, an toàn gấp 50 lần với đồ bếp thông thường mà chi phí chỉ là 10k/tháng.&lt;br/&gt;
        Đây là sản phẩm thương hiệu Việt và có tên Royalcooks. Nó sản xuất từ 100% cao lanh tự nhiên nhập khẩu từ Úc, nung trong 20 ngày ở nhiệt độ hơn 1300 độ C. Vì vậy, kể cả với nhiệt độ kim loại nóng chảy 1000 độ C, nó không thải ra bất kì chất độc nào, an toàn tuyệt đối với gia đình bạn!&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN32</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Gốm Sushi</TEN>
      <SOLUONG>11</SOLUONG>
      <HINHANH>N321.jpg</HINHANH>
      <GIA>235000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: gốm.&lt;br/&gt;
        Kích cỡ: &lt;br/&gt;
        Nồi vuông: cao x rộng: 6.5 x 14.3 cm.&lt;br/&gt;
        Nồi tròn: cao x rộng:  8.5 x 13.8 cm.&lt;br/&gt;
        Phạm vi sử dụng: Có thể sử dụng lò vi sóng, lò nướng, máy rửa chén, máy khử trùng ozone, không sử dụng trực tiếp trên lửa.&lt;br/&gt;
        Lưu ý:&lt;br/&gt;
        1. Tránh chà xát với các vật cứng như quả bóng thép để tránh trầy xước.&lt;br/&gt;
        2. Chất liệu thép không gỉ, dù có lớp phủ chống oxy hóa nhưng vẫn cần được bạn sử dụng và bảo quản kỹ ở nơi khô ráo.&lt;br/&gt;
        3. Trong quá trình sản xuất và vận chuyển, sản phẩm có thể sẽ bị nhạt màu sơn hoặc có các đốm đen nhỏ, điều này sẽ không ảnh hưởng đến việc sử dụng sản phẩm. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN33</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Gốm JING ZAO</TEN>
      <SOLUONG>23</SOLUONG>
      <HINHANH>N331.jpg</HINHANH>
      <GIA>475000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi Nấu Súp Gốm JING ZAO là sản phẩm tiện ích dành cho mọi gia đình, sản phẩm an toàn nên khi hầm thức ăn không sản sinh ra chất gây nguy hại cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Giữ nhiệt tốt và không gây phản ứng hóa học khi nấu ăn nên thức ăn luôn thơm ngon. Ngoài ra, nồi có khả năng tỏa nhiệt mạnh và lan tỏa đều giúp thức ăn chín nhanh hơn.&lt;br/&gt;
        Được làm bằng gốm nên rất đẹp, vệ sinh hơn so với nhựa, kim loại, thủy tinh, sử dụng nguyên liệu cao cấp nên tuyệt đối không bị nứt, vỡ khi nấu ăn, an toàn cho người sử dụng.&lt;br/&gt;
        Bạn có thể chế biến những món ăn như: cá kho, thịt bò kho, nấu cháo, soup. &lt;br/&gt;
        Sản phẩm được thiết kế với kiểu dáng hiện đại và đẹp mắt, tay cầm cách nhiệt.&lt;br/&gt;
        Thuận tiện cho việc nấu canh, súp, nấu các loại thực phẩm.&lt;br/&gt;
        Kiểu dáng sang trọng, bề mặt sáng bóng nên dễ dàng lau chùi vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Chịu được nhiệt độ cao lên đến 1200 độ C.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN34</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Bộ Nồi Gốm Goldsun Công Nghệ Hàn Quốc</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N341.jpg</HINHANH>
      <GIA>640000</GIA>
      <MOTA>
        Bộ Nồi Gốm Goldsun Công Nghệ Hàn Quốc Korea Star AD06-2 - Màu Vàng gồm 3 nồi có đường kính lần lượt 16, 20, 24cm, 1 quánh có đường kính 18cm và 4 nắp kính.  Bộ nồi gốm Goldsun sử dụng lớp sơn Ceramic cao cấp tuyệt đối an toàn chịu được nhiệt độ cao, không chứa chất gây hại.&lt;br/&gt;
        Nồi được đúc từ nhôm hợp kim, quai đúc liền với thân. Sơn trong, sơn ngoài Ceramic màu sắc, trơn mịn dễ lau chùi.
        Cán quánh làm bằng nhựa Bakelit chịu nhiệt tốt, bền bỉ, chắc chắn.&lt;br/&gt;
        Thân nồi được làm từ hợp kim nhôm sử dụng công nghệ đúc của Hàn Quốc.&lt;br/&gt;
        Dạng thân cong, thành nồi khum vào trong giúp phân bổ nhiệt lượng tối đa, mép đúc tạo gờ chắc chắn.&lt;br/&gt;
        Đáy nồi phủ bột nhiễm từ nên có thể sử dụng trên bếp điện từ.&lt;br/&gt;
        Sơn trong, ngoài thân nồi: sử dụng sơn Ceramic màu sắc thời trang, trơn mịn dễ vệ sinh.  Lớp chống dính ceramic rất cứng: chống dính cao, có thể sử dụng dụng cụ kim loại để xào nấu.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN35</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Nồi Dưỡng Sinh Vesta</TEN>
      <SOLUONG>22</SOLUONG>
      <HINHANH>N351.jpg</HINHANH>
      <GIA>436000</GIA>
      <MOTA>
        Nồi Dưỡng Sinh Vesta tạo sự khác biệt bởi thiết kế kiểu dáng cân đối, hài hòa, trẻ trung và khỏe khoắn.&lt;br/&gt;
        Vành nồi tạo sự chắc chắn, khó bể, sôi không tràn, đồng thời vừa tôn lên nét đẹp mềm mại của kiểu dáng vừa sử dụng như quai nồi nên rất thuận tiện khi bắc nồi lên xuống bếp.&lt;br/&gt;
        Đặc biệt, nắp đậy rất kín, không có lỗ thoát hơi bên trên vừa đảm bảo tính thẩm mỹ vừa giúp nồi không bị mất nước trong lúc nấu.&lt;br/&gt;
        Thời gian luộc rất nhanh, cấu trúc thực phẩm không bị phá vỡ, giữ được dưỡng chất tốt hơn nên rất tốt cho sức khỏe, nhất là giúp quá trình tiêu hóa dễ dàng hơn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAN36</ID>
      <DANHMUC>Nồi</DANHMUC>
      <TEN>Bộ 3 nồi gốm sứ chống dính đáy từ</TEN>
      <SOLUONG>17</SOLUONG>
      <HINHANH>N361.jpg</HINHANH>
      <GIA>775000</GIA>
      <MOTA>
        Thân nồi được đúc nguyên khối theo công nghệ Hàn Quốc, bền chắc gấp 3 lần so với chất liệu inox thông thường, chịu lực tốt, chống biến dạng.Siêu bền, khả năng chịu được va đập tốt, không bị rỉ sét hay ăn mòn bởi hóa chất. Đặc biệt dẫn nhiệt tốt, giúp thức ăn chín nhanh và đều khắp giúp tiết kiệm thời gian nấu ăn và nguyên liệu.&lt;br/&gt;
        Trong lòng nồi tráng chống dính đá ceramic vân đá cao cấp, tăng khả năng khả năng chống dính vượt trội và kháng khuẩn lên đến 99,999%Thoải mái chế biến các món ăn đậm màu, đậm gia vị mà không sợ bong tróc lớp chống dính.&lt;br/&gt;
        Hạn chế trầy xước, có thể sử dụng nhiều loại dụng cụ nấu ăn khác nhau và dùng được với tất cả các loại bếp: bếp gas, bếp hồng ngoại, lò nướng, lò vi sóng, bếp điện từ.&lt;br/&gt;
        Không chì, không PFOA, không phát sinh chất độc hại trong quá trình đun nấu, rất an toàn cho sức khỏe người sử dụng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
  </NOI>
  
  <THO>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT01</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ có quai họa tiết dâu tây</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>T011.jpg</HINHANH>
      <GIA>200000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ cao cấp dòng men nặng lửa&lt;br/&gt;

        Kích thước: Đường kính 15,6cm, chiều cao 5,7cm, chiều dài 21cm &lt;br/&gt;
        Thể tích : 600ml &lt;br/&gt;

        Trọng lượng: 500g&lt;br/&gt;

        Tay cầm thiết kế thông minh thuận tiện cho việc cầm nắm&lt;br/&gt;

        Đáy bát thiết kế nhám giúp chống trơn trượt hiệu quả, bề mặt nhám mờ dễ lau chùi vệ sinh, không dính, &lt;br/&gt;

        Màu sắc pastel tươi sáng, hiện đại, giúp tạo điểm nhấn cho căn bếp&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT02</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ chưng yến cách thủy cao cấp 450 - 850ml </TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>T021.jpg</HINHANH>
      <GIA>179000</GIA>
      <MOTA>
        Sứ tráng men cao cấp, thoải mái dùng lò nướng, vi sóng, máy rửa bát, tủ khử trùng&lt;br/&gt;
        Nung ở 1300 độ C an toàn cho sức khỏe vì đã được loại bỏ hoàn toàn các tạp chất gây hại cho sức khỏe theo quy trình và tiêu chuẩn hàng gốm sứ xuất Âu&lt;br/&gt;
        Tay cầm chắc chắn, tiện lợi, dễ dàng cầm nắm chỉ với 1 tay&lt;br/&gt;
        Họa tiết vẽ tay tỉ mỉ, bắt mắt được phủ lớp men bóng bên ngoài – dù thời gian có trôi đi nhưng họa tiết thì vẫn luôn tươi mới.&lt;br/&gt;
        Kích thước: 20.6cmx15.5cmx5.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT03</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố chưng yến gốm sứ </TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>T031.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Nguyên liệu sản xuất cao cấp an toàn cho sức khỏe người dùng&lt;br/&gt;
        Màu sắc sứ trắng sang trọng làm tăng sự hấp dẫn của món ăn&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng&lt;br/&gt;
        Giữ nguyên hương vị và chất dinh dưỡng của thực phẩm khi nấu ở nhiệt độ cao&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam&lt;br/&gt;
        Dung tích: 300ml đường kính miệng 10cm cao 8cm&lt;br/&gt;
        500ml đường kính miệng 13cm cao&lt;br/&gt;
        700ml đường kính miệng 15.5cm cao 9.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT04</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố đựng canh, tiềm gà gốm sứ  loại lớn 2 lít</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>T041.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Dung tích lớn lên đến 2 lít&lt;br/&gt;
        Kích thước: đường kính 21cm, cao 11cm&lt;br/&gt;
        Nguyên liệu sản xuất cao cấp an toàn cho sức khỏe người dùng&lt;br/&gt;
        Màu sắc sứ trắng sang trọng làm tăng sự hấp dẫn của món ăn&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng&lt;br/&gt;
        Giữ nguyên hương vị và chất dinh dưỡng của thực phẩm khi nấu ở nhiệt độ cao&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT05</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố trắng sứ đựng cơm</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T051.jpg</HINHANH>
      <GIA>159000</GIA>
      <MOTA>
        Nguyên liệu sản xuất cao cấp an toàn cho sức khỏe người dùng&lt;br/&gt;
        Màu sắc sứ trắng sang trọng làm tăng sự hấp dẫn của món ăn&lt;br/&gt;
        Sử dụng được trong lò vi sóng&lt;br/&gt;
        Giữ nguyên hương vị và chất dinh dưỡng của thực phẩm khi nấu ở nhiệt độ cao&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT06</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố đựng thức ăn có nắp sứ ceramic</TEN>
      <SOLUONG>36</SOLUONG>
      <HINHANH>T061.jpg</HINHANH>
      <GIA>289000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt;
        Kích thước:&lt;br/&gt;
        Size S: 12 x 11cm - 750ml - 580g&lt;br/&gt;
        Size L: 14 x 12.8cm - 750ml - 880g&lt;br/&gt;
        Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT07</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ có nắp đậy</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T071.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu: Mcooker&lt;br/&gt;

        Chất liệu: Sứ&lt;br/&gt;

        Kích thước:16cm - 8cm -5cm - 0.2kg&lt;br/&gt;

        Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT08</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố cỡ vừa - Jasmine - Trắng</TEN>
      <SOLUONG>98</SOLUONG>
      <HINHANH>T081.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Mỗi sản phẩm của Jasmine trắng đều bắt đầu bằng màu trắng - biểu tượng của sự hoàn hảo, tinh khôi và giản dị.&lt;br/&gt;
        Không rực rỡ như các màu sắc khác nhưng trên nền sứ bền vững, phủ men cao cấp và được nung ở nhiệt độ rất &lt;br/&gt;
        cao, dù đặt ở bất kỳ đâu thì Jasmine trắng đều chiếm được cảm tình người khác. Nếu bạn là fan của trắng tinh&lt;br/&gt;
        khôi, yêu thích những kiểu dáng đơn giản nhưng vẫn giữ nguyên vẹn sự sang trọng và trang nhã thì hãy chọn &lt;br/&gt;
        Jasime trắng nhé!&lt;br/&gt;
        Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt;
        Kích thước: &lt;br/&gt;
        Size S: 12 x 11cm - 750ml - 580g&lt;br/&gt;
        Size L: 14 x 12.8cm - 750ml - 880g&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT09</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố Nồi Canh Có Nắp Đậy Melamine Trắng Fataco</TEN>
      <SOLUONG>100</SOLUONG>
      <HINHANH>T091.jpg</HINHANH>
      <GIA>200000</GIA>
      <MOTA>
        Nguyên liệu: Nhựa A5 melamine cao cấp dùng cho thực phẩm&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Trắng&lt;br/&gt;
        Hoa văn: Trơn&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt: Chịu nhiệt cao, thích hợp với đồ ăn nóng&lt;br/&gt;
        Bám màu: Không bị bám màu bởi thức ăn&lt;br/&gt;
        Xuất xứ: Việt Nam　&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT10</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố cá nhân loại có nắp được thiết kế cổ điển</TEN>
      <SOLUONG>14</SOLUONG>
      <HINHANH>T101.jpg</HINHANH>
      <GIA>179000</GIA>
      <MOTA>
        Thố cá nhân loại có nắp được thiết kế cổ điển nhưng không kém phần tinh tế, được thiết kế chuyên biệt cho các món ăn sang trọng&lt;br/&gt;

        Thành tô được làm vân nhẹ cho cảm giác cầm nắm chắc chắn, dễ chịu hơn, nắp tô giúp giữ nhiệt và tăng thêm tính thẵm mỹ cho bàn tiệc&lt;br/&gt;

        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt&lt;br/&gt;

        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam. &lt;br/&gt;
        Thố cá nhân có nắp 4' nằm trong bộ sản phẩm nhập khẩu phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản&lt;br/&gt;

        • Hoa văn: đen mờ
        &lt;br/&gt;
        • Kích thước: 9.7 x 6.5(cm)&lt;br/&gt;

        • Chất liệu: menlamine&lt;br/&gt;

        • Chịu được nhiệt độ: -30°C - 120°C&lt;br/&gt;

        • Sử dụng được trong máy rửa chén.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT11</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men họa tiết hoa </TEN>
      <SOLUONG>5</SOLUONG>
      <HINHANH>T111.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thân sứ siêu cứng nhờ phối liệu đặc biệt và do được nung ở nhiệt độ 1380C.&lt;br/&gt;
        Men cứng chắc&lt;br/&gt;
        Màu sứ Ngà ấm áp. Trắng trong do loại hết những tạp chất.&lt;br/&gt;
        Không chứa chất chì và cadmidium (loại chất độc hại cho sức khỏe).&lt;br/&gt;
        Độ bền cao, chịu sốc nhiệt tốt. Không bị rạn nứt do có khả năng chịu chấn động nhiệt độ cao từ nóng&lt;br/&gt;
        sang lạnh và ngược lại.&lt;br/&gt;
        An Toàn sử dụng trong lò viba, máy rửa chén&lt;br/&gt;
        Mẫu mã được thiết kế phù hợp cho cả Á Đông lẫn Châu Âu.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT12</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Set 2 thố sứ cao cấp có nắp gỗ sang trọng</TEN>
      <SOLUONG>6</SOLUONG>
      <HINHANH>T121.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Thành phần: thố bằng sứ Opal cao cấp.&lt;br/&gt;
        Màu sắc: thố màu trắng sữa có hoa, nắp trong suốt. &lt;br/&gt;
        Thố sâu lòng có 2 quai cầm, sử dụng được trong lò vi sóng. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT13</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ 3 tầng tráng men cao cấp</TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>T131.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Dung Tích: 350ml&lt;br/&gt;
        Thương hiệu: NTV Cheng's&lt;br/&gt;
        Công dụng: Thố được làm bằng gốm sứ cao cấp,
        dùng để chưng 1 tai yến với hạt sen, táo,...hoặc làm quà tặng khách,.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT14</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men tiêu màu ngà hoạ tiết hoa xanh</TEN>
      <SOLUONG>220</SOLUONG>
      <HINHANH>T141.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Màu sắc:  Bát Tô Sứ Hoa Xanh men rất bóng và đẹp. &lt;br/&gt;
        Màu men: Các sản phẩm tô chén sứ cao cấp hoặc tô chén sứ giá thành rẻ bạn đều nên tìm mua loại sản phẩm&lt;br/&gt;
        có tráng men bên ngoài. Việc tráng lớp men bên ngoài sản phẩm có tác dụng rất lớn trong quá trình sử dụng &lt;br/&gt;
        sau này. Bạn có thể dễ dàng tẩy rửa, các vết bẩn có thể làm sạch như mới. &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT15</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố to tráng men tiêu màu ngà hoạ tiết hoa cúc</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>T151.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thố ceramic họa tiết hoa cúc được làm từ chất liệu gốm ceramic cao cấp, với họa tiết hoa cúc trang nhã không &lt;br/&gt;
        chỉ là một món đồ dùng hàng ngày, mà còn là đồ trang trí cho ngôi nhà của bạn thêm phần trang nhã.&lt;br/&gt;
        Thố Ceramic cao cấp họa tiết hoa cúc được làm từ chất liệu sứ ceramic cao cấp đã trải qua quá trình sàng lọc &lt;br/&gt;
        và gia công kỹ lưỡng nên có độ bền chắc tuyệt đối, hạn chế trầy xước, bể mẻ do va chạm trong quá trình sử dụng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT16</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố hấp trứng, chưng yến</TEN>
      <SOLUONG>125</SOLUONG>
      <HINHANH>T161.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Dùng nấu cháo trong nồi cơm điện, hấp trứng, chưng yến...&lt;br/&gt;
        Chất liệu: gốm sứ&lt;br/&gt;
        Kích thước: đường kính ngoài 10cm, đường kính trong 8 cm, cao 7 cm&lt;br/&gt;
        Dung tích: 250 ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT17</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố cỡ vừa hoa văn cổ điển</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>T171.jpg</HINHANH>
      <GIA>159000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu sản xuất thố chưng yến là sứ nung cao cấp có khả năng chịu nhiệt tốt, rất bền.&lt;br/&gt;

        Thố chưng yến bằng sứ được thiết kế giống với kích thước: Đường kính 11cm, dung tích 350ml.&lt;br/&gt;

        Nó không quá to và cũng không quá nhỏ nên vừa đủ chưng 1 tai yến với vài phụ liệu kèm theo như hạt&lt;br/&gt;
        sen, đường phèn, táo đỏ,…Nhìn bề ngoài thì kích thước nó như một bát đựng canh bên mâm cơm gia&lt;br/&gt;
        đình mọi người vẫn dùng bình thường. Nhưng nó khác một chút là có thêm 2 tai để tiện bưng bê di &lt;br/&gt;
        chuyển và có nắp đậy để giữ nhiệt và giữ mùi hương tổ yến khi chưng. Bởi vậy mà chưng yến bằng &lt;br/&gt;
        thố sứ trắng cao cấp, yến thơm ngon mà không bị mất đi chất dinh dưỡng của nó.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT18</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố 2 tai màu xanh siêu đẹp - Đựng được ti tỉ món từ xào cho đến luộc,</TEN>
      <SOLUONG>256</SOLUONG>
      <HINHANH>T181.jpg</HINHANH>
      <GIA>289000</GIA>
      <MOTA>
        Sản phẩm bền, cứng, khó bể mẻ, khó trầy xước.&lt;br/&gt;
        Không bị rạn nứt trong lúc sử dụng thông thường hằng ngày.&lt;br/&gt;
        Loại bỏ hoàn toàn tạp chất, sản phẩm trắng sáng.&lt;br/&gt;
        LỚP MEN PHỦ BẢO VỆ:&lt;br/&gt;
        Không chứa chì, không cadmium, bảo đảm an toàn cho sức khỏe người tiêu dùng.&lt;br/&gt;
        Khó bám bẩn.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT19</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Cặp thố nâu vàng</TEN>
      <SOLUONG>254</SOLUONG>
      <HINHANH>T191.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt;
        Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt;
        Kích thước: chiều cao x đường kính thố: 8cm x 17cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT20</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố tầng tráng men màu xanh cốm trang trí hoạ tiết hoa đào xinh xắn</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>T201.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt;
        Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt;
        Hoa văn màu xanh cốm nhẹ nhàng bắt mắt&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT21</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố trắng đựng thức ăn có nắp sứ ceramic ximi</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T211.jpg</HINHANH>
      <GIA>109000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu: Ximi&lt;br/&gt;

        Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt;

        Kích thước &lt;br/&gt;

        Size S: 12 x 11cm - 750ml - 580g&lt;br/&gt;
        Size L: 14 x 12.8cm - 750ml - 880g&lt;br/&gt;

        Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT22</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố đựng thức ăn có nắp sứ ceramic XIMI</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T221.jpg</HINHANH>
      <GIA>179000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu: Ximi&lt;br/&gt;

        Chất liệu: Sứ ceramic&lt;br/&gt;

        Kích thước&lt;br/&gt;

        Size S: 15 x 11.5cm - 400ml - 600g&lt;br/&gt;
        Size L: 15.8 x 17cm - 950ml - 1kg&lt;br/&gt;

        Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT23</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm STARRICE SR001</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>T231.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm StarRice SR001&lt;br/&gt;
        Thương hiệu STAR RICE&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ porcelain - gỗ tre&lt;br/&gt;
        Kích thước 16 x 16 x cao 9cm&lt;br/&gt;
        Dung tích ~ 850ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT24</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm STARRICE SR003</TEN>
      <SOLUONG>25</SOLUONG>
      <HINHANH>T241.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Tô thố gốm sứ đựng thực phẩm StarRice SR003&lt;br/&gt;
        Thương hiệu STAR RICE&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ porcelain  tr&lt;br/&gt;
        Kích thước 19 x 19 x cao 9cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT25</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố gốm porcelain mcallen ma007 đựng salad buffet.</TEN>
      <SOLUONG>16</SOLUONG>
      <HINHANH>T251.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu McAllen &lt;br/&gt;

        Chất liệu Gốm sứ porcelain&lt;br/&gt;

        Kích thước:&lt;br/&gt;

        S - 12 x 12 x 12.4 - 200ml&lt;br/&gt;
        M - 14.8 x 14.8 x 15 - 400ml&lt;br/&gt;
        L - 15.4 x 15.4 x 17.3 - 550ml&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT26</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố gốm porcelain mcallen ma007 đựng thức ăn nhà hàng</TEN>
      <SOLUONG>19</SOLUONG>
      <HINHANH>T261.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu IJARL&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm porcelain&lt;br/&gt;

        * Thố lớn 39 x 17 - 1740g&lt;br/&gt;
        * Thố nhỏ 35 x 15 - 1450g&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT27</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Tô thố gốm porcelain mcallen MA009 đựng thức ăn nhà hàng.</TEN>
      <SOLUONG>68</SOLUONG>
      <HINHANH>T271.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu McAllen&lt;br/&gt;

        Chất liệu Gốm sứ porcelain&lt;br/&gt;

        Kích thước:&lt;br/&gt;

        S - 16 x 16 x 7 - 200ml - 300g&lt;br/&gt;
        M - 17 x 17 x 8 - 300ml - 400g&lt;br/&gt;
        L - 20 x 20 x 9 - 400ml - 550g&lt;br/&gt;

        Tiện dụng, dễ sử dụng&lt;br/&gt;
        Hình thức sang trọng, trang nhã, tinh tế&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT28</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố gốm porcelain quai cầm chống nóng.</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T281.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu IJARL&lt;br/&gt;
        Chất liệu gốm porcelain&lt;br/&gt;
        Kích thước
        * Thố 20.3 x 20.3 x 8.1 - 1500ml&lt;br/&gt;
        * Thố dĩa 30.4 x 16 x 5.6
        Thố: Black, Green, Gray, Yellow, Pink, Light blue&lt;br/&gt;
        Thố dĩa: Green, White, Black, Yellow&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT29</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ  hấp cách thủy </TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T291.jpg</HINHANH>
      <GIA>159000</GIA>
      <MOTA>
        Thố chưng, hấp cách thủy mang đến cho gia đình những món hầm chan chứa yêu thương, ngập tràn hạnh phúc&lt;br/&gt;
        Với thiết kế:&lt;br/&gt;

        Sứ nung ở nhiệt độ cao 1500 độ C, an toàn cho sức khỏe&lt;br/&gt;
        Miệng thố cao chống tràn nước vào trong quá trình hầm, lưu giữ hương vị ban đầu món ăn&lt;br/&gt;
        Phần thành đáy chống trơn trượt, được tạo lỗ lõm để dễ đun và cân bằng đối lưu nhiệt trong nồi&lt;br/&gt;
        Cạnh bo tròn tránh gây tổn thương, an toàn khi đun nấu&lt;br/&gt;
        2 nắp với nắp ngoài khóa nhiệt tối ưu cho quá trình chưng hầm&lt;br/&gt;
        Kích thước: chiều cao x chiều rộng&lt;br/&gt;

        850ml: 15,5cm x 14cm&lt;br/&gt;
        450ml: 12,5cm x 10,5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT30</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ chưng yến, hấp cách thủy Tropical Forest</TEN>
      <SOLUONG>63</SOLUONG>
      <HINHANH>T301.jpg</HINHANH>
      <GIA>129000</GIA>
      <MOTA>
        Thố chưng, hấp cách thủy mang đến cho gia đình những món hầm chan chứa yêu thương, ngập tràn hạnh phúc&lt;br/&gt;
        Với thiết kế:&lt;br/&gt;

        Sứ nung ở nhiệt độ cao 1500 độ C, an toàn cho sức khỏe&lt;br/&gt;
        Miệng thố cao chống tràn nước vào trong quá trình hầm, lưu giữ hương vị ban đầu món ăn&lt;br/&gt;
        Phần thành đáy chống trơn trượt, được tạo lỗ lõm để dễ đun và cân bằng đối lưu nhiệt trong nồi&lt;br/&gt;
        Cạnh bo tròn tránh gây tổn thương, an toàn khi đun nấu&lt;br/&gt;
        2 nắp với nắp ngoài khóa nhiệt tối ưu cho quá trình chưng hầm&lt;br/&gt;
        Kích thước: chiều cao x chiều rộng&lt;br/&gt;

        850ml: 15,5cm x 14cm&lt;br/&gt;
        450ml: 12,5cm x 10,5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT31</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố hấp yến họa tiết lá cây</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T311.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ&lt;br/&gt;
        - Sản phẩm gồm 01 thố sứ kèm nắp (không kèm thìa ạ)&lt;br/&gt;
        - Dung tích: 850ml (kích thước: cao 15.5cm, đường kính: 14cm)&lt;br/&gt;
        - Đặc điểm nổi bật:&lt;br/&gt;
        + Thố sứ với chất liệu sứ tráng men cao cấp 2 lớp, nung ở nhiệt độ cao, giúp loại bỏ các tạp chất có hại. &lt;br/&gt;
        + Thiết kế thố cao, nắp đậy kín tránh cho nước trào vào thố và giúp giữ trọn hương vị thơm ngon và dưỡng chất của yến.&lt;br/&gt;
        + Nắp và thố có tay cầm, thuận tiện sử dụng&lt;br/&gt;
        + Họa tiết cây lá xanh dễ chịu.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT32</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ chưng yến, hấp cách thủy hoa lá mùa xuân</TEN>
      <SOLUONG>3</SOLUONG>
      <HINHANH>T321.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Dung tích: 400 – 500ml&lt;br/&gt;
        Kích thước:&lt;br/&gt;
        12.4cm x 8.8cm x 9cm&lt;br/&gt;
        12.5cm x 9cm x 11.5cm&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ tráng men cao cấp sản xuất theo tiêu chuẩn xuất khẩu Châu Âu&lt;br/&gt;
        Chịu nhiệt cực tốt, an toàn cho sức khỏe&lt;br/&gt;
        Thoải mái dùng chưng yến, hấp, hầm cách thủy hay đựng đồ khô, gia vị …&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT33</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ  hấp cách thủy họa tiết hoa lá mùa xuân</TEN>
      <SOLUONG>32</SOLUONG>
      <HINHANH>T331.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Tô thố sứ quai xách đựng thực phẩm StarRice SR004&lt;br/&gt;
        Thương hiệu STAR RICE&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ porcelain &lt;br/&gt;
        Kích thước 10 x 10 x cao 7cm - cao quai xách 16cm&lt;br/&gt;
        Dung tích tổng ~ 450ml - thích hợp đựng thực phẩm khô&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT34</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố đựng bánh kẹo gốm sứ WILLIAM</TEN>
      <SOLUONG>2</SOLUONG>
      <HINHANH>T341.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Sứ trắng kết hợp hoa văn tinh xảo, thích hợp dùng để đựng bánh kẹo, mứt, các loại hạt sấy khô trong ngày Tết.&lt;br/&gt;
        Sử dụng đựng các loại gia vị trên bàn ăn như đường, muối.....&lt;br/&gt;
        Nắp đậy kín, ngăn gió và côn trùng, giữ cho các loại thực phẩm luôn thơm ngon và đảm bảo vệ sinh.&lt;br/&gt;
        Kiểu dáng đẹp mắt, cho bàn khách thêm sang trọng, tiện nghi.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ trắng bền đẹp, an toàn cho sức khỏe.&lt;br/&gt;
        Là sản phẩm thiết thực cho mọi gia đình và là món quà ý nghĩa cho người thân, khách hàng trong dịp Tết hoặc tân gia.&lt;br/&gt;
        Chất liệu sứ có hoa văn tinh xảo.&lt;br/&gt;

        Sử dụng đựng các loại gia vị trên bàn ăn, bánh mứt ngày tết ngoài ra có thể dùng đựng yến chưng.&lt;br/&gt;

        Phù hợp cho không gian nhà hàng sang trọng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT35</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ đựng thức ăn tay cầm gỗ dasheng </TEN>
      <SOLUONG>33</SOLUONG>
      <HINHANH>T351.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thố sứ đựng thức ăn tay cầm gỗ Dasheng NG229&lt;br/&gt;

        Thương hiệu: Dasheng&lt;br/&gt;

        Chất liệu: Gốm sứ
        &lt;br/&gt;
        KT: 20.6 x C6.5cm&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT36</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ DASHENG TCDG02.</TEN>
      <SOLUONG>35</SOLUONG>
      <HINHANH>T361.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu: Dasheng&lt;br/&gt;

        Chất liệu: Gốm sứ&lt;br/&gt;

        KT: 9.7 x C11cm&lt;br/&gt;

        Sản xuất tại: Trung Quốc&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT37</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố soup đen XIANGFU</TEN>
      <SOLUONG>54</SOLUONG>
      <HINHANH>T371.jpg</HINHANH>
      <GIA>159000</GIA>
      <MOTA>
        THỐ ĐẸP MÀU ĐEN được thiết kế cổ điển nhưng không kém phần tinh tế, được thiết kế chuyên biệt cho các món ăn sang trọng&lt;br/&gt;
        Thành thố được làm vân nhẹ cho cảm giác cầm nắm chắc chắn, dễ chịu hơn, nắp tô giúp giữ nhiệt và tăng &lt;br/&gt;
        thêm tính thẵm mỹ cho bàn tiệc&lt;br/&gt;
        Màu đen mờ giúp tăng khả năng chống xước trên bề mặt&lt;br/&gt;
        Sản phẩm phù hợp cho các món ăn phong cách Hàn Quốc, Nhật Bản, món BBQ, hay cả những món ăn thuần túy Việt Nam&lt;br/&gt;
        • Hoa văn: đen mờ&lt;br/&gt;
        • Kích thước: 10.5 x 8(cm)&lt;br/&gt;
        • Chất liệu: menlamine&lt;br/&gt;
        • Chịu được nhiệt độ: -30°C - 120°C&lt;br/&gt;
        • Sử dụng được trong máy rửa chén.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT38</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố gốm porcelain tay cầm đựng yến, vi cá.</TEN>
      <SOLUONG>66</SOLUONG>
      <HINHANH>T381.jpg</HINHANH>
      <GIA>289000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu IJARL&lt;br/&gt;

        Chất liệu gốm porcelain&lt;br/&gt;
        Dùng được lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát, tủ lạnh&lt;br/&gt;
        Kích thước 12 x 12 x 7.6&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT39</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ cao cấp có nắp - hình vuông và chữ nhật nhiều màu xinh xắn </TEN>
      <SOLUONG>76</SOLUONG>
      <HINHANH>T391.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Gốm sứ cao cấp tráng men, nung ở nhiệt độ cao, loại bỏ hoàn toàn tạp chất nên an toàn với sức khỏe&lt;br/&gt;
        Thiết kế tinh tế, trang nhã, màu sắc vui tươi và rõ nét &lt;br/&gt;
        Dùng được lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát, tủ lạnh&lt;br/&gt;
        Có rất nhiều loại cho bạn chọn để bộ bát gia đình thật phong phú: &lt;br/&gt;
        + Thố chữ nhật ≈ 500ml;  kích thước: 4.8 x 18.4 (cm)&lt;br/&gt;
        + Thố hình vuông ≈ 700ml; kích thước: 4.8 x 17 (cm)&lt;br/&gt;
        Màu sắc: Xanh, đỏ, trắng, đen&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT40</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố gang cơm trộn nhật hàn giữ nóng.</TEN>
      <SOLUONG>12</SOLUONG>
      <HINHANH>T401.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu YCY&lt;br/&gt;

        Chất liệu sứ cao cấp tráng men&lt;br/&gt;
        Dùng được lò vi sóng, lò nướng, máy rửa bát, tủ lạnh&lt;br/&gt;
        Kích thước&lt;br/&gt;

        * Size 15 x cao 6 x đáy 10.5&lt;br/&gt;

        * Size 17 x cao 7 x đáy 11.5&lt;br/&gt;

        * Size 19 x cao 7.5 x đáy 12.5&lt;br/&gt;

      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT41</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Tô thố gốm porcelain mcallen ma009 đựng thức ăn nhà hàng</TEN>
      <SOLUONG>3</SOLUONG>
      <HINHANH>T411.jpg</HINHANH>
      <GIA>159000</GIA>
      <MOTA>
        Thương hiệu McAllen&lt;br/&gt;
        Chất liệu Gốm sứ porcelain&lt;br/&gt;
        Kích thước:&lt;br/&gt;
        S - 16 x 16 x 7 - 200ml - 300g&lt;br/&gt;
        M - 17 x 17 x 8 - 300ml - 400g&lt;br/&gt;
        L - 20 x 20 x 9 - 400ml - 550g&lt;br/&gt;
        Sản xuất tại TQ&lt;br/&gt;
        Sản phẩm nhập trực tiếp chính hãng.&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT42</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm</TEN>
      <SOLUONG>4</SOLUONG>
      <HINHANH>T421.jpg</HINHANH>
      <GIA>129000</GIA>
      <MOTA>
        Thiết kế tiện lợi với quai cầm chắc chắn, nắp thố dễ cầm và cách nhiệt chống bỏng&lt;br/&gt;
        Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt;
        Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt;
        Kích thước: chiều cao x đường kính thố: 8cm x 17cm &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT43</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>hố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm màu lam nhạt</TEN>
      <SOLUONG>8</SOLUONG>
      <HINHANH>T431.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Thiết kế tiện lợi với quai cầm chắc chắn, nắp thố dễ cầm và cách nhiệt chống bỏng&lt;br/&gt;
        Sứ cao cấp tiêu chuẩn xuất Âu nên dùng an toàn trong lò vi sóng, lò nướng&lt;br/&gt;
        Lớp men bóng phủ Nano, giữ màu tuyệt đỉnh, bền bỉ với thời gian&lt;br/&gt;
        Kích thước: chiều cao x đường kính thố: 8cm x 17cm &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT44</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm xanh</TEN>
      <SOLUONG>12</SOLUONG>
      <HINHANH>T441.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ cao cấp dòng men nặng lửa &lt;br/&gt;

        Kích thước: Đường kính 15,6cm, chiều cao 5,7cm, chiều dài 21cm  &lt;br/&gt;

        Thể tích : 600ml  &lt;br/&gt;

        Trọng lượng: 500g &lt;br/&gt;

        Tay cầm thiết kế thông minh thuận tiện cho việc cầm nắm &lt;br/&gt;

        Đáy bát thiết kế nhám giúp chống trơn trượt hiệu quả, bề mặt nhám mờ dễ lau chùi vệ sinh, không dính,  &lt;br/&gt;

        Màu sắc pastel tươi sáng, hiện đại, giúp tạo điểm nhấn cho căn bếp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT45</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm hồng</TEN>
      <SOLUONG>9</SOLUONG>
      <HINHANH>T451.jpg</HINHANH>
      <GIA>419000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ cao cấp dòng men nặng lửa &lt;br/&gt;

        Kích thước: Đường kính 15,6cm, chiều cao 5,7cm, chiều dài 21cm  &lt;br/&gt;

        Thể tích : 600ml  &lt;br/&gt;

        Trọng lượng: 500g &lt;br/&gt;

        Tay cầm thiết kế thông minh thuận tiện cho việc cầm nắm &lt;br/&gt;

        Đáy bát thiết kế nhám giúp chống trơn trượt hiệu quả, bề mặt nhám mờ dễ lau chùi vệ sinh, không dính,  &lt;br/&gt;

        Màu sắc pastel tươi sáng, hiện đại, giúp tạo điểm nhấn cho căn bếp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT46</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm lam</TEN>
      <SOLUONG>10</SOLUONG>
      <HINHANH>T461.jpg</HINHANH>
      <GIA>349000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ cao cấp dòng men nặng lửa &lt;br/&gt;

        Kích thước: Đường kính 15,6cm, chiều cao 5,7cm, chiều dài 21cm  &lt;br/&gt;

        Thể tích : 600ml  &lt;br/&gt;

        Trọng lượng: 500g &lt;br/&gt;

        Tay cầm thiết kế thông minh thuận tiện cho việc cầm nắm &lt;br/&gt;

        Đáy bát thiết kế nhám giúp chống trơn trượt hiệu quả, bề mặt nhám mờ dễ lau chùi vệ sinh, không dính,  &lt;br/&gt;

        Màu sắc pastel tươi sáng, hiện đại, giúp tạo điểm nhấn cho căn bếp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT47</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng sứ có tay cầm phối màu pastel 15.5cm xanh đậm</TEN>
      <SOLUONG>34</SOLUONG>
      <HINHANH>T471.jpg</HINHANH>
      <GIA>259000</GIA>
      <MOTA>
        Chất liệu: Gốm sứ cao cấp dòng men nặng lửa &lt;br/&gt;

        Kích thước: Đường kính 15,6cm, chiều cao 5,7cm, chiều dài 21cm  &lt;br/&gt;

        Thể tích : 600ml  &lt;br/&gt;

        Trọng lượng: 500g &lt;br/&gt;

        Tay cầm thiết kế thông minh thuận tiện cho việc cầm nắm &lt;br/&gt;

        Đáy bát thiết kế nhám giúp chống trơn trượt hiệu quả, bề mặt nhám mờ dễ lau chùi vệ sinh, không dính,  &lt;br/&gt;

        Màu sắc pastel tươi sáng, hiện đại, giúp tạo điểm nhấn cho căn bếp &lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT48</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố sứ có tay cầm họa tiết vẽ tay kiểu Nhật</TEN>
      <SOLUONG>3</SOLUONG>
      <HINHANH>T481.jpg</HINHANH>
      <GIA>390000</GIA>
      <MOTA>
        Bữa sáng nhẹ nhàng cho cả gia đình với những chiếc thố sứ họa tiết vẽ tay kiểu Nhật nhà Holame

        Sứ tráng men cao cấp, thoải mái dùng lò nướng, vi sóng, máy rửa bát, tủ khử trùng
        Nung ở 1300 độ C an toàn cho sức khỏe vì đã được loại bỏ hoàn toàn các tạp chất gây hại cho sức khỏe theo quy trình và tiêu chuẩn hàng gốm sứ xuất Âu
        Tay cầm chắc chắn, tiện lợi, dễ dàng cầm nắm chỉ với 1 tay
        Họa tiết vẽ tay tỉ mỉ, bắt mắt được phủ lớp men bóng bên ngoài – dù thời gian có trôi đi nhưng họa tiết thì vẫn luôn tươi mới khách iu nha
        Kích thước: 20.6cmx15.5cmx5.5cm (dài cả tay cầm x đường kính x cao)
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT49</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng họa tiết vẽ tay kiểu Nhật màu hồng</TEN>
      <SOLUONG>4</SOLUONG>
      <HINHANH>T491.jpg</HINHANH>
      <GIA>149000</GIA>
      <MOTA>
        Bữa sáng nhẹ nhàng cho cả gia đình với những chiếc thố sứ họa tiết vẽ tay kiểu Nhật nhà Holame&lt;br/&gt;

        Sứ tráng men cao cấp, thoải mái dùng lò nướng, vi sóng, máy rửa bát, tủ khử trùng&lt;br/&gt;
        Nung ở 1300 độ C an toàn cho sức khỏe vì đã được loại bỏ hoàn toàn các tạp chất gây hại cho sức khỏe &lt;br/&gt;
        &lt;br/&gt;theo quy trình và tiêu chuẩn hàng gốm sứ xuất Âu&lt;br/&gt;
        Tay cầm chắc chắn, tiện lợi, dễ dàng cầm nắm chỉ với 1 tay&lt;br/&gt;
        Họa tiết vẽ tay tỉ mỉ, bắt mắt được phủ lớp men bóng bên ngoài – dù thời gian có trôi đi nhưng &lt;br/&gt;
        họa tiết thì vẫn luôn tươi mới khách iu nha&lt;br/&gt;
        Kích thước: 20.6cmx15.5cmx5.5cm (dài cả tay cầm x đường kính x cao)&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
    <sanpham>
      <ID>MICERAT50</ID>
      <DANHMUC>Thố</DANHMUC>
      <TEN>Thố nướng họa tiết vẽ tay kiểu Nhật họa tiết dâu tây</TEN>
      <SOLUONG>8</SOLUONG>
      <HINHANH>T501.jpg</HINHANH>
      <GIA>62000</GIA>
      <MOTA>
        Bữa sáng nhẹ nhàng cho cả gia đình với những chiếc thố sứ họa tiết vẽ tay kiểu Nhật nhà Holame&lt;br/&gt;

        Sứ tráng men cao cấp, thoải mái dùng lò nướng, vi sóng, máy rửa bát, tủ khử trùng&lt;br/&gt;
        Nung ở 1300 độ C an toàn cho sức khỏe vì đã được loại bỏ hoàn toàn các tạp chất gây hại cho sức khỏe &lt;br/&gt;
        &lt;br/&gt;theo quy trình và tiêu chuẩn hàng gốm sứ xuất Âu&lt;br/&gt;
        Tay cầm chắc chắn, tiện lợi, dễ dàng cầm nắm chỉ với 1 tay&lt;br/&gt;
        Họa tiết vẽ tay tỉ mỉ, bắt mắt được phủ lớp men bóng bên ngoài – dù thời gian có trôi đi nhưng &lt;br/&gt;
        họa tiết thì vẫn luôn tươi mới khách iu nha&lt;br/&gt;
        Kích thước: 20.6cmx15.5cmx5.5cm (dài cả tay cầm x đường kính x cao)&lt;br/&gt;
      </MOTA>
    </sanpham>
  </THO>

</sanphams>