<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TUYENDUNG>
  <nhanvien>

    <ID>NV01</ID>
    <ICON>NV01.png</ICON>

    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN DIGITAL MARKETING</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Xây dựng các kế hoạch chạy quảng cáo Facebook Ads chi tiết, phù hợp với chiến dịch Marketing của công ty; <br/> - Lên ý tưởng và viết nội dung quảng cáo (bao gồm viết nội dung, trình bày nội dung, ý tưởng về hình ảnh); <br/> - Trực tiếp triển khai các chiến dịch quảng cáo trên Facebook theo ngân sách được duyệt; <br/> - Nghiên cứu và đưa ra các thông điệp quảng cáo phù hợp với đối tượng khách hàng; <br/> - Theo dõi, đánh giá để tối ưu thiết kế/nội dung/chi phí và tỷ lệ chuyển đổi của các chiến dịch quảng cáo Facebook Ads của Công ty, đảm bảo kết quả theo đúng lộ trình và mục tiêu đề ra;
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Có 6 tháng kinh nghiệm về chạy quảng cáo Zalo, Facebook, Google <br/> - Có đam mê với công việc <br/> - Có trách nhiệm, chủ động, chăm chỉ.
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Tổ chức Sinh nhật, hiếu, hỷ, tặng quà <br/> - BHXH, BHYT, BHTN đầy đủ theo quy định<br/> - Được tham gia đào tạo chuyên môn, kỹ năng mềm… <br/> - Thời gian làm việc: 8h30 – 17h30 Thứ 2 - Sáng Thứ 7, nghỉ trưa 1h30.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>
      Lương cứng 8.000.000 - 15.000.000 VNĐ/tháng (thỏa thuận theo năng lực)<br/> + Thưởng KPI
    </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV02</ID>
    <ICON>NV02.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN KINH DOANH</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Liên hệ với khách hàng theo data có sẵn từ phòng Data. <br/> - Tư vấn, giới thiệu về các chương trình và sản phẩm của công ty <br/> - Xác định nhu cầu của khách hàng và chốt đơn hàng. <br/> - Phối hợp với bộ phận giao vận và các phòng ban Liên quan để đảm bảo đúng tiến độ đơn hàng. <br/> - Giải đáp các thắc mắc của khách hàng theo đúng chính sách của công ty
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      - Có 6 tháng kinh nghiệm làm việc ở vị trí Telesaless hoặc các vị trí khác liên quan đến sale <br/> - Độ tuổi từ 20 tuổi – 25 tuổi <br/> - Giọng nói dễ nghe, không nói ngọng, lắp, giọng địa phương <br/> - Bình tĩnh, kiên trì, có khả năng xử lý các tình huống <br/> - Có laptop cá nhân
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Công ty cấp điện thoại + sim trả sau gọi thoải mái <br/> - Thưởng Top đơn hàng,Top tháng, Top quý: <br/> - Sinh nhật, ốm đau, thai sản, hiếu, hỷ, nghỉ mát, ngày phụ nữ Việt Nam, ngày quốc khánh, 30/4 - 01/05, tết trung thu <br/> - Hưởng đầy đủ các chế độ phúc lợi, đóng BHXH, BHTN, BHYT <br/> - Thưởng tháng lương thứ 13 <br/> - Nghỉ phép 12 ngày trong năm hưởng nguyên lương<br/> - Đi du lịch và tham gia các hoạt động teambuilding cũng công ty <br/> - Làm việc trong môi trường trẻ trung năng động, có nhiều cơ hội phát triển bản thân và thăng tiến lên các vị trí cao hơn <br/> - Được đào tạo kỹ năng mềm, các khóa hoc nâng cao chuyên môn cho bản thân.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN> Mức lương cơ bản 5.000.000 - 8.000.000 (tùy theo năng lực) </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV03</ID>
    <ICON>NV03.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN BÁN HÀNG TẠI SHOWROOM</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Tiếp nhận Data từ phòng Data và gọi điện Telesale cho khách hàng <br/> - Đón tiếp khi khách hàng tới showroom tham quam mua sắm <br/> - Công việc cụ thể sẽ trao đổi khi phỏng vấn
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Có kỹ năng sale bán hàng, telesale 1 năm trở lên <br/> - Có kinh nghiệm sale BĐS, Thế giới di động là một lợi thế <br/> - Có ý chí tiến thủ, không ngừng cố gắng trong công việc <br/> - Có đam mê kiếm tiền, không ngại thử thách, học hỏi. <br/> - Độ tuổi từ 20 tuổi – 25 tuổi <br/> - Giọng nói dễ nghe, không nói ngọng, lắp, giọng địa phương <br/> - Bình tĩnh, kiên trì, có khả năng xử lý các tình huống <br/> - Có laptop cá nhân.
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Công ty cấp điện thoại + sim trả sau gọi thoải mái <br/> - Thưởng Top đơn hàng, Top tháng, Top quý: <br/> - Sinh nhật, ốm đau, thai sản, hiếu, hỷ, nghỉ mát, ngày phụ nữ Việt Nam, ngày quốc khánh, 30/4 - 01/05, tết trung thu <br/> - Hưởng đầy đủ các chế độ phúc lợi, đóng BHXH, BHTN, BHYT <br/> - Thưởng tháng lương thứ 13 <br/> - Nghỉ phép 12 ngày/ năm hưởng nguyên lương <br/> - Đi du lịch và tham gia các hoạt động teambuilding cũng công ty <br/> - Làm việc trong môi trường trẻ trung năng động, có nhiều cơ hội phát triển bản thân và thăng tiến lên các vị trí cao hơn <br/> - Được đào tạo kỹ năng mềm, các khóa hoc nâng cao chuyên môn cho bản thân.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Mức lương cơ bản 5.000.000 - 8.000.000 (tùy theo năng lực) </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV04</ID>
    <ICON>NV04.png</ICON>
    <NHIEMVU>Nhân Viên Vận Hành Máy</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Các Nghành Điện, Điện Tử, Cơ Khí <br/> - Tuyển sinh viên mới ra trường và có đào tạo nghiệp vụ <br/> - Điều chỉnh, kiểm soát các chế độ vận hành máy. <br/> - Chịu trách nhiệm canh chỉnh máy hoạt động bình thường để đạt chất lượng sản xuất <br/> - Phối hợp với cán bộ bảo trì bảo dưỡng máy khi có phát sinh hư hỏng <br/> - Tuân thủ các quy định về 5S, ISO, Vệ sinh an toàn
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      - Tốt nghiệp trung cấp trở lên các ngành cơ khí, điện-điện tử- tự động hoặc các ngành có liên quan - Nam, sức khỏe tốt <br/> -Vui vẻ,hòa đồng <br/> -Có thể làm việc độc lập hoặc theo nhóm. <br/> -Siêng năng,cần cù. <br/> -Chấp nhận làm theo ca. <br/> - Không yêu cầu kinh nghiệm. <br/>
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Đồng nghiệp vui và lành tính, thân thiện. <br/> - Môi trường năng động, thoải mái, gần gũi với thiên nhiên, hồn nhiên như cây cỏ. <br/> - Cơ hội tiếp xúc làm việc cùng các nghệ nhân nghề gốm. <br/> - Được đào tạo thêm kinh nghiệm thực tiễn về Truyền Thông - Marketing, cũng như được học làm gốm miễn phí nếu yêu thích. <br/> - Các chế độ BH đầy đủ theo quy định của Luật Lao Động.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>
      Lương cứng từ 7-10 triệu theo năng lực và kinh nghiệm làm việc <br/>
    </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV05</ID>
    <ICON>NV05.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN QUẢN LÝ CỦA HÀNG</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Phụ trách bán hàng tại cửa hàng Gốm sứ Bát Tràng <br/> - Lau chùi, sắp xếp hàng trưng bày tại cửa hàng <br/> - Quản lý nhập, xuất hàng tại cửa hàng <br/> - Và các công việc khác theo yêu cầu của cấp trên.
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Yêu cầu nữ, 22 tuổi trở lên <br/> - Sử dụng tốt tin học văn phòng <br/> - Chịu khó, nhanh nhẹn,ham học hỏi <br/> - Ưu tiên có kinh nghiệm
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Được nghỉ 12 ngày phép / năm <br/> - Hỗ trợ đóng BHXH,... theo quy định của nhà nước <br/> - Được đào tạo kỹ năng bán hàng và quản lý. <br/> - Sếp dễ thương, dễ tính.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Sáng từ 8h đến 18h tối</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Thỏa thuận</LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV06</ID>
    <ICON>NV06.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN HÀNH CHÍNH - BÁN HÀNG FULL TIME</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      Các công tác hành chính, lưu trữ, nhân sự cơ bản <br/> Bán hàng trên các kênh online, offline. Quản lý và kiểm kê sản phẩm định kỳ.
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>Ứng viên là người nhiệt tình, năng động, ham học hỏi tự nâng cao trình độ và có đủ các chứng chỉ, kỹ năng phù hợp vị trí ứng tuyển. Ưu tiên ứng viên có thể giao tiếp cơ bản bằng tiếng Anh.</YEUCAU>

    <QUYENLOI> Làm việc trong môi trường sản phẩm gốm thủ công, dịch vụ làm gốm thân thiện... với các cộng sự năng động, khách hàng tri thức cao và được rèn luyện nhiều kĩ năng đa dạng.</QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Mức lương 6-7 triệu (tuỳ năng lực, có thưởng doanh thu)</LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV07</ID>
    <ICON>NV07.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN KINH DOANH THỊ TRƯỜNG</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      - Đi thị trường tìm kiếm khách hàng có nhu cầu mua sản phẩm gạch ốp lát. thiết bị vệ sinh phòng tắm. <br/> - Tư vấn sản phẩm, bán hàng, chốt sale, làm hợp đồng, và theo dõi giao hàng <br/> - Chăm sóc khách hàng cũ và tìm kiếm khách hàng mới <br/> - Thiết lập và duy trì mối quan hệ với chủ đầu tư, nhà thầu, kiến trúc sư, cty tư vấn thiết kế xây dựng <br/> - Theo dõi tiến độ hợp đồng, thu hồi công nợ, chăm sóc khách hàng sau bán hàng <br/> - Hoàn thành chỉ tiêu công việc.
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Ưu tiên người có kinh nghiệm ít nhất 1 năm về nội thất, xây dựng, kinh nghiệm sale thị trường, tìm kiếm khách hàng ngoài. <br/> - Có tinh thần trách nhiệm và khả năng làm việc trong môi trường áp lực <br/> - Chăm chỉ chịu khó, nhanh chóng nắm bắt công việc <br/> - Sử dụng được tiếng anh là lợi thế.
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      - Thưởng thi đua cho các chương trình thi đua kinh doanh trong nội bộ công ty <br/> - Được hưởng đầy đủ chế độ và quyền lợi theo quy định của luật lao động: đóng BHXH sau khi hết thử việc , nghỉ phép 12 ngày/năm, nghỉ lễ, nghỉ tết.... <br/> - Thưởng tết theo KPI <br/> - Du lich, team building hàng năm trong và du lịch nước ngoài cho Best seller <br/> - Các chính sách chăm sóc sức khỏe và thăm hỏi đời sống : bảo hiểm tai nạn 24/24, thưởng các ngày lễ tết như 30/4, 2/9, trung thu, thiếu nhi, sinh nhật , ma chay hiếu hỉ ...
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Theo giờ hành chính</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Lương cứng từ 6-8 triệu theo năng lực và kinh nghiệm làm việc + phụ cấp ăn trưa 35.000 đồng/ngày </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV08</ID>
    <ICON>NV08.png</ICON>
    <NHIEMVU>NHÂN VIÊN PHỤC VỤ – XƯỞNG GỐM THỦ CÔNG</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>Bưng bê các thành phẩm để lưu trữ kho và vận chuyển đi các showroom</MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Làm được tối thiểu 15 tiếng/tuần , có sức khoẻ vì cần bưng bê nhiều <br/> + Nhanh nhẹn, chịu khó, nghiêm túc , không yêu cầu chuyên môn về gốm sứ
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      Được gặp gỡ và tiếp xúc với khách nước ngoài, luyện tập tiếng Anh. <br/> + Quản lý sẵn sàng hướng dẫn luyện nói tiếng Anh <br/> + Được học nghề gốm thủ công miễn phí nếu muốn biết thêm nghề <br/> + Môi trường trí thức, thân thiện
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>
      + Ca sáng: 8h-12h30 <br/> + Ca chiều: 12h30-5h
    </THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Mức lương thử việc 20,000₫/h, lương chính thức 25,000-35,000₫/h tuỳ năng lực làm việc.</LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV09</ID>
    <ICON>NV09.png</ICON>
    <NHIEMVU>Tuyển Dụng Thợ/Họa Sĩ Vẽ Trên Gốm</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>
      Có khả năng vẽ theo yêu cầu các họa tiết đề tài dân gian và hiện đại trên các đối tượng chất liệu gốm: Bình, chậu, tranh, chén bát,… <br/> - Sáng tạo theo khả năng của cá nhân ít nhất 2 đề tài/ tháng.
    </MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Nam, nữ, LGBT, không giới hạn độ tuổi. <br/> - Thực sự có năng khiếu hội họa, có thể định danh nhanh đề tài bằng hình khối, họa tiết, mảng màu. <br/> - Bắt buộc phải có niềm đam mê nghiên cứu, có kiến thức về văn hóa, nghệ thuật truyền thống, dân gian. <br/> - Tính chuyên nghiệp khi làm việc.
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      Đồng nghiệp vui và lành tính, thân thiện. <br/> - Môi trường năng động, thoải mái, gần gũi với thiên nhiên, hồn nhiên như cây cỏ. <br/> - Cơ hội tiếp xúc làm việc cùng các nghệ nhân nghề gốm. <br/> - Được đào tạo thêm kinh nghiệm thực tiễn về Truyền Thông - Marketing, cũng như được học làm gốm miễn phí nếu yêu thích. <br/> - Các chế độ BH đầy đủ theo quy định của Luật Lao Động.
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Từ 8h – 17h (7 ngày/ tuần) hoặc theo đề xuất phù hợp với ứng viên.</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>Lương cứng từ 8.000.000 – 15.000.000 và có thể cao hơn nữa nếu chứng tỏ được năng lực.</LUONGCOBAN>

  </nhanvien>


  <nhanvien>

    <ID>NV10</ID>
    <ICON>NV10.png</ICON>
    <NHIEMVU>TUYỂN CÔNG NHÂN SX GỐM SỨ</NHIEMVU>

    <MOTACONGVIEC>Công nhân sản xuất Gốm, Công nhân đóng gói và kho</MOTACONGVIEC>

    <YEUCAU>
      Nam tuổi từ 18-40, sức khỏe tốt, chịu khó… <br/> + Số lượng: 14 nam <br/> + Nữ tuổi từ 18 – 40, sức khỏe tốt, chịu khó…
    </YEUCAU>

    <QUYENLOI>
      Hưởng đầy đủ các chế độ phúc lợi, đóng BHXH, BHTN, BHYT <br/> Thưởng tháng lương thứ 13<br/> Nghỉ phép 12 ngày/ năm hưởng nguyên lương <br/> Đi du lịch và tham gia các hoạt động teambuilding cũng công ty<br/> Làm việc trong môi trường trẻ trung năng động, có nhiều cơ hội phát triển bản thân và thăng tiến lên các vị trí cao hơn
    </QUYENLOI>

    <THOIGIANLAMVIEC>Làm theo ca Ca sáng: 7h-11h Ca chiều 13h-17h</THOIGIANLAMVIEC>

    <LUONGCOBAN>
      Nam: 160 cơ bản + 20 nặng nhọc + 20 xăng xe + 20 chuyên cần = Tổng 220.000đ/8h <br/> Nữ: 160 cơ bản + 20 xăng xe + 20 chuyên cần = Tổng 200.000đ/8h <br/> 30.000/ 1 tiếng tăng ca.
    </LUONGCOBAN>

  </nhanvien>

</TUYENDUNG>